{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": "Graziella L.", "title": "Sant\u00e9 : une h\u00e9patite aigu\u00eb d'origine inconnue circule en Europe chez les enfants - Sortiraparis", "description": "Alors que le Covid-19 continue de s\u00e9vir, une forme d'h\u00e9patite aigu\u00eb inqui\u00e8te les autorit\u00e9s sanitaires. En effet, d'origine encore inconnue, elle circule depuis quelques semaines en Europe et touche surtout les enfants.", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/274323-sante-une-hepatite-aigue-d-origine-inconnue-circule-en-europe-chez-les-enfants", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/94880/674610-covid-les-parents-non-vaccines-avantages-pour-la-garde-d-enfants-positifs-au-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:07:28Z", "content": "Alors que des nouveaux variants du Covid-19 font leur apparition, une autre maladie inqui\u00e8te les autorit\u00e9s sanitaires. Depuis quelques semaines seulement, des cas d'h\u00e9patite aigu\u00eb chez les enfants de\u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Cyril Brioulet", "title": "Le Doliprane en rupture de stock : pourquoi il est tr\u00e8s difficile d'en trouver dans les pharmacies - LaDepeche.fr", "description": "De nombreuses pharmacies sont en rupture de stock de Doliprane en g\u00e9lules et sous forme p\u00e9diatrique. La demande de parac\u00e9tamol - le principe actif du Doliprane - reste tr\u00e8s forte. Jusqu'\u00e0 quand la p\u00e9nurie va-t-elle durer ?", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/04/20/le-doliprane-en-rupture-de-stock-pourquoi-il-est-tres-difficile-den-trouver-dans-les-pharmacies-10247324.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/625ff8ee571fc4542723f6d3/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T05:01:00Z", "content": "l'essentiel\r\n De nombreuses pharmacies sont en rupture de stock de Doliprane en g\u00e9lules et sous forme p\u00e9diatrique. La demande de parac\u00e9tamol - le principe actif du Doliprane - reste tr\u00e8s forte. Jusqu\u2026 [+3456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Philippe Berry", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie tardive de grippe en reflux - 20 Minutes", "description": "La plupart des indicateurs restent au rouge, mais les d\u00e9c\u00e8s diminuent", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3274807-20220421-epidemie-tardive-grippe-reflux", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/7ZlF6Nc3QtiiO-2VBJMsVyk/1200x768_epidemie-grippe-poursuit-avril-france-illustration", "publishedAt": "2022-04-21T01:20:18Z", "content": "L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de grippe, inhabituellement tardive cette ann\u00e9e pour la saison, reflue en m\u00e9tropole, y compris pour la premi\u00e8re fois pour les d\u00e9c\u00e8s, selon le bilan hebdomadaire de Sant\u00e9 publique France, p\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "St\u00e9phanie Le Guillou", "title": "Ce nouveau sympt\u00f4me de la Covid-19 peut rendre aveugle - Futura", "description": "Si les sympt\u00f4mes de la maladie sont essentiellement respiratoires au d\u00e9but, la Covid-19 peut toucher de nombreux organes. L\u2019\u0153il est aussi concern\u00e9. Une nouvelle \u00e9tude montre un lien entre...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-ce-nouveau-symptome-covid-19-peut-rendre-aveugle-98005/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/e/6/4e693beb74_131841_oeil-lentille-c-scaliger-fotoliacom.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T14:03:26Z", "content": "Si les sympt\u00f4mes de la maladie sont essentiellement respiratoires au d\u00e9but, la Covid-19 peut toucher de nombreux organes. L\u2019\u0153il est aussi concern\u00e9. Une nouvelle \u00e9tude montre un lien entre occlusion r\u2026 [+2682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Laurent Morales", "title": "Covid : les enfants vaccin\u00e9s seraient deux fois mieux prot\u00e9g\u00e9s que les autres face au variant Omicron - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Le\u00a0Centre\u00a0pour le contr\u00f4le et la pr\u00e9vention des maladies am\u00e9ricain\u00a0(CDC), qui d\u00e9pend\u00a0du d\u00e9partement de la Sant\u00e9, a\u00a0r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mardi les r\u00e9sultats d'une \u00e9tude sur l'efficacit\u00e9 des vaccins contre le variant Omicron du Covid-19 sur les enfants de 5 \u00e0 11 ans.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/04/20/covid-les-enfants-vaccines-seraient-deux-fois-mieux-proteges-que-les-autres-face-au-variant-omicron-10247084.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/625fcd6d1a892e7c2c590a16/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T09:22:00Z", "content": "Le\u00a0Centre\u00a0pour le contr\u00f4le et la pr\u00e9vention des maladies am\u00e9ricain\u00a0(CDC), qui d\u00e9pend\u00a0du d\u00e9partement de la Sant\u00e9, a\u00a0r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce mardi les r\u00e9sultats d'une \u00e9tude sur l'efficacit\u00e9 des vaccins contre le var\u2026 [+1515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Nicolas Monnet", "title": "Covid - Omicron : premier cas du sous-variant BA.5 d\u00e9tect\u00e9 en France - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Ce sous-variant d'Omicron a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment d\u00e9tect\u00e9 dans l'Hexagone.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/04/20/covid-omicron-premier-cas-du-sous-variant-ba5-detecte-en-france-10247051.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/625fac9383274e692d578c45/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T06:56:00Z", "content": "Ce sous-variant d'Omicron a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment d\u00e9tect\u00e9 dans l'Hexagone.\r\n Apparu, comme son pr\u00e9d\u00e9cesseur BA.4, en\u00a0Afrique du Sud, le sous-variant BA.5 a contamin\u00e9 un premier patient en France.\r\nA lire aus\u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "St\u00e9phane Sicard", "title": "L'introduction de moustiques g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s r\u00e9duit fortement leur population selon une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Une soci\u00e9t\u00e9 de biotechnologie a livr\u00e9 les premiers r\u00e9sultats positifs de l'introduction en plein air de moustiques g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s afin d'en r\u00e9duire la population.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/04/19/lintroduction-de-moustiques-genetiquement-modifies-reduit-fortement-leur-population-selon-une-etude-realisee-en-floride-10246111.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/625f0bdaa296f64bb6296ad6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T06:01:00Z", "content": "Une soci\u00e9t\u00e9 de biotechnologie a livr\u00e9 les premiers r\u00e9sultats positifs de l'introduction en plein air de moustiques g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s afin d'en r\u00e9duire la population.\r\n Cinq millions de moustique\u2026 [+2022 chars]"}]}