{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des chercheurs pr\u00e9disent \u00e0 quel moment l'humanit\u00e9 deviendra une civilisation de type I - Trust My Science", "description": "L'humanit\u00e9 ne sera a priori pas capable d\u2019exploiter et de stocker toute l\u2019\u00e9nergie disponible sur Terre avant au moins 350 ans.", "url": "https://trustmyscience.com/etude-predit-moment-humanite-deviendra-civilisation-type-i/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/humanite-civilisation-typeI.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:18:08Z", "content": "\u00ab\u00a0Pas avant lann\u00e9e 2371\u00a0\u00bb, cest la conclusion dune \u00e9tude publi\u00e9e sur le serveur arXiv, men\u00e9e par le Dr Jonathan H. Jiang du Jet Propulsion Laboratory de la NASA et ses collaborateurs. Cela signifie q\u2026 [+6056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Apr\u00e8s les kilonovae, voici les micronovae, un nouveau type d'explosion d'\u00e9toiles - Futura", "description": "Les micronovae sont des explosions similaires aux novae, mais \u00e0 plus petite \u00e9chelle et plus rapides, ne durant que quelques heures, selon un communiqu\u00e9 de l'ESO annon\u00e7ant la d\u00e9couverte d'une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-astronomes-ont-decouvert-nouveau-type-explosion-stellaire-micronovae-98038/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/a/6/4/a64d728488_50188647_micronova-eso-m-kornmesser-l-calcada.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:03:42Z", "content": "Les micronovae sont des explosions similaires aux novae, mais \u00e0 plus petite \u00e9chelle et plus rapides, ne durant que quelques heures, selon un communiqu\u00e9 de l'ESO\u00a0annon\u00e7ant la d\u00e9couverte d'une nouvelle\u2026 [+6531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Des astronomes d\u00e9couvrent les micronovae, un nouveau type d'explosion stellaire - 7sur7", "description": "Des astronomes de l\u2019Observatoire europ\u00e9en austral ont d\u00e9couvert les micronovae, un nouveau type d\u2019explosion stellaire. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne remet en question les hypoth\u00e8ses retenues jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent sur la fa\u00e7on dont certaines \u00e9toiles explosent.", "url": "https://www.7sur7.be/sciences/des-astronomes-decouvrent-les-micronovae-un-nouveau-type-d-explosion-stellaire~aaffa0ec/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/Q7JbFWDBod8BmP6x5NsszWiGG8Q/diocontent/215340579/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2022-04-21T09:49:15Z", "content": "Des astronomes de lObservatoire europ\u00e9en austral ont d\u00e9couvert les micronovae, un nouveau type dexplosion stellaire. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne remet en question les hypoth\u00e8ses retenues jusqu\u00e0 pr\u00e9sent sur la fa\u00e7on\u2026 [+33 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Francois Richer, Professor, neuropsychology, Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (UQAM)", "title": "D\u2019o\u00f9 viennent nos pens\u00e9es spontan\u00e9es ? - Sud Ouest", "description": "Des \u00e9tudes sur les transitions d\u2019\u00e9tat du cerveau montrent que nous pouvons avoir de quatre \u00e0 huit pens\u00e9es par minute, soit plusieurs milliers par jour\u00a0! D\u2019o\u00f9 viennent-elles\u00a0? Et comment impactent-elles notre quotidien\u00a0?", "url": "https://www.sudouest.fr/redaction/insolite/d-ou-viennent-nos-pensees-spontanees-10590334.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/10590334/1200x-1/man-g619f78ee5-1920.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:03:06Z", "content": "Nos pens\u00e9es sont comme un th\u00e9\u00e2tre intime qui nous \u00e9tonne et nous fascine. Elles peuvent nous surprendre, nous stimuler, nous pousser \u00e0 laction et parfois aux larmes. Autant certaines pens\u00e9es peuvent \u2026 [+6542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Une intense \u00e9ruption solaire a provoqu\u00e9 un blackout radio - Futura", "description": "M\u00c0J 21 avril 2022, 9 h 30Une nouvelle \u00e9ruption solaire de classe M9.6, assez intense, s'est produite ce 21 avril \u00e0 1 h 57 TU, soit \u00e0 3 h 57 heure de Paris, de nouveau dans la r\u00e9gion acitve 2993 et...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/soleil-soleil-devient-tres-actif-plusieurs-violentes-eruptions-enregistrees-5-jours-6271/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/a/7/7a775e1a66_50188603_eruption-solaire-paques.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:35:49Z", "content": "M\u00c0J 21 avril 2022, 9 h 30\r\nUne nouvelle \u00e9ruption solaire de classe M9.6, assez intense, s'est produite ce 21 avril \u00e0 1 h 57 TU, soit \u00e0 3 h 57 heure de Paris, de nouveau dans la r\u00e9gion acitve 2993 et \u2026 [+3164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Ondes gravitationnelles : une nouvelle technique pour les d\u00e9tecter avec des rayons gamma - Futura", "description": "Ligo et Virgo ne d\u00e9tectent que des ondes gravitationnelles \u00e0 haute fr\u00e9quence. Mais il se peut que l'on n'ait pas besoin d'attendre les ann\u00e9es 2030 pour d\u00e9tecter celles \u00e0 basse fr\u00e9quence avec le...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/ondes-gravitationnelles-ondes-gravitationnelles-nouvelle-technique-detecter-rayons-gamma-97900/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/c/4/5c42ef31ee_50188692_ondes-gravitationnelles-espace.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:01:04Z", "content": "Ligo et Virgo ne d\u00e9tectent que des ondes gravitationnelles \u00e0 haute\u00a0fr\u00e9quence. Mais il se peut que l'on n'ait pas besoin d'attendre les ann\u00e9es 2030 pour d\u00e9tecter celles \u00e0 basse\u00a0fr\u00e9quence\u00a0avec le d\u00e9tec\u2026 [+7515 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Vincent Collen", "title": "La chimie fran\u00e7aise se pr\u00e9pare \u00e0 un choc brutal - Les \u00c9chos", "description": "L'industrie chimique fran\u00e7aise n'est pas touch\u00e9e directement par la guerre et les sanctions qui frappent la Russie. Mais la flamb\u00e9e des prix du gaz et de l'\u00e9lectricit\u00e9 en Europe p\u00e9nalise la comp\u00e9titivit\u00e9 du secteur face aux concurrents am\u00e9ricains qui b\u00e9n\u00e9fici\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/la-chimie-francaise-se-prepare-a-un-choc-brutal-1401932", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6260f099a933752eee0da794/1280x720/0701388314167-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:50:00Z", "content": "Victime de la crise \u00e9nerg\u00e9tique, l'industrie chimique fran\u00e7aise se pr\u00e9pare \u00e0 un ralentissement brutal. Les volumes produits par le secteur ne devraient augmenter que de 1\u00a0% \u00e0 2\u00a0% cette ann\u00e9e, a annon\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "author": "La Provence", "title": "M\u00e9t\u00e9o en Provence : une journ\u00e9e plut\u00f4t nuageuse - La Provence", "description": "Le matin Nombreux nuages avec des\u00a0averses dans l'arri\u00e8re-pays.\u00a0Le vent d'Est faiblit\u00a0progressivement.  L'apr\u00e8s-midi\u00a0 \u00a0 Courtes \u00e9claircies...", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6736442/meteo-en-provence-une-journee-plutot-nuageuse.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=756x591/cover=993x520/image:media/2017/03/22/160218fsh1057.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:00:55Z", "content": "Le matinNombreux nuages avec des\u00a0averses dans l'arri\u00e8re-pays.\u00a0Le vent d'Est faiblit\u00a0progressivement.\r\nL'apr\u00e8s-midi\u00a0 \u00a0Courtes \u00e9claircies entre les\u00a0nuages pr\u00e9dominants, de\u00a0petites averses circulent.\u00a0Le\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": "Denis COLLARD", "title": "M\u00e9t\u00e9o printani\u00e8re encore ce jeudi - rtbf.be - RTBF", "description": "Le ciel est \u00e0 nouveau compl\u00e8tement d\u00e9gag\u00e9 ce matin et l\u2019on retrouve des petites gel\u00e9es sur l\u2019est et le sud du pays....", "url": "https://www.rtbf.be/article/meteo-printaniere-encore-ce-jeudi-10978285", "urlToImage": "https://ds.static.rtbf.be/article/image/1920x1080/7/9/e/9d068c869fd3e03fc606ec297fcd00be-1650514775.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:24:03Z", "content": "Un l\u00e9ger changement de masse dair se profile pour samedi avec dabord un d\u00e9but de journ\u00e9e encore assez sec puis quelques averses entrecoup\u00e9es d\u00e9claircies qui sont au programme de lapr\u00e8s-midi. Paradoxa\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Adrien Renkin", "title": "La Ville dans la Ville patine: 1 mois apr\u00e8s l'ouverture, des commer\u00e7ants s'inqui\u00e8tent - Sudinfo", "description": "Lanc\u00e9e il y a plus d\u2019un mois, la Ville dans la Ville montre des signes de ralentissement. Certains commer\u00e7ants estiment qu\u2019il n\u2019y a pas assez de clients en semaine.", "url": "https://lameuse-verviers.sudinfo.be/939419/article/2022-04-21/la-ville-dans-la-ville-patine-1-mois-apres-louverture-des-commercants", "urlToImage": "https://siena.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2022/04/20/node_939419/3123879/public/2022/04/20/B9730656851Z.1_20220420191854_000%2BGBCKBA1B2.2-0.jpeg.jpg?itok=dXz1tFg51650524530", "publishedAt": "2022-04-21T03:01:00Z", "content": "***** **** *** ********** ***** ********** *** ***** ** ** ***** **** ** ***** ** ********* ** ******* *********** *** ** *** *** ***** ** *** ** ********* ** ******** ** ************ ************ **\u2026 [+3981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "L'hypoth\u00e8se selon laquelle la physique quantique pourrait expliquer la conscience renforc\u00e9e par de nouvelles exp\u00e9riences - Trust My Science", "description": "D'apr\u00e8s une th\u00e9orie controvers\u00e9e, les effets quantiques dans le cerveau pourraient expliquer la conscience. De nouvelles exp\u00e9riences appuient cette th\u00e9orie par le biais des m\u00e9dicaments anesth\u00e9siants.", "url": "https://trustmyscience.com/experiences-hypothese-physique-quantique-conscience/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/experiences-hypothese-physique-quantique-conscience-couv.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T18:07:51Z", "content": "La conscience int\u00e9resse autant les neuroscientifiques que les physiciens, son origine \u00e9tant encore difficile \u00e0 expliquer. La physique quantique suffirait-elle \u00e0 r\u00e9v\u00e9ler son \u00e9mergence ? Datant de plus\u2026 [+3614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "2370 \u00b0C serait la temp\u00e9rature la plus \u00e9lev\u00e9e que la cro\u00fbte terrestre ait connue - Trust My Science", "description": "Un morceau de verre noir en serait issu, form\u00e9 il y a 36 millions d'ann\u00e9es \u00e0 une temp\u00e9rature de 2370 \u00b0C.", "url": "https://trustmyscience.com/meteorite-roche-la-plus-chaude-jamais-formee-terre-2370-degres-celsius/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/meteorite-roche-la-plus-chaude-jamais-formee-terre-2370-degres-celsius-couv.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:39:29Z", "content": "Selon la NASA, 84 000 m\u00e9t\u00e9orites s\u2019\u00e9crasent sur Terre chaque ann\u00e9e. Certes, nous savons que la Terre, bombard\u00e9e dans sa jeunesse par de nombreuses m\u00e9t\u00e9orites, a connu autrefois des temp\u00e9ratures infer\u2026 [+6804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": "Julie M., Alexandre G.", "title": "Le Taux d'incidence en \u00cele-de-France ce mercredi 20 avril 2022 - Sortiraparis", "description": "Les autorit\u00e9s sanitaires continuent de surveiller le taux d'incidence de chaque d\u00e9partement comme crit\u00e8re d\u00e9terminant pour savoir si les mesures doivent \u00eatre durcies, ou all\u00e9g\u00e9es. Pour faciliter la vie des Franciliens, voici la carte du taux d'incidence par d\u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/coronavirus/articles/240108-le-taux-d-incidence-en-ile-de-france-ce-mercredi-20-avril-2022", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/83517/614528-visuel-paris-seine-quai-tour-eiffel.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:15:00Z", "content": "Comment \u00e9volue le taux d'incidence de chacun des d\u00e9partements\u00a0d'\u00cele-de-France ? R\u00e9gion la plus dense de l'Hexagone, l'\u00cele-de-France a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e de plein fouet par la premi\u00e8re puis la seconde vague \u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Une \u00e9trange lumi\u00e8re d\u00e9tect\u00e9e aux confins de l'Univers? - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NjaWVuY2VzL3VuZS1ldHJhbmdlLWx1bWllcmUtZGV0ZWN0ZWUtYXV4LWNvbmZpbnMtZGUtbC11bml2ZXJzLTIwMjIwNDIw0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T16:24:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tekpolis.fr"}, "author": "Alejandro Fr\u00edas", "title": "Test visuel : choisissez un \"mandala\" et d\u00e9couvrez ce que l'avenir vous r\u00e9serve, \u00e9tonnant - Tekpolis", "description": "Test: Tout ce que vous avez \u00e0 faire est de regarder l'illustration des mandalas, de choisir celui qui vous pla", "url": "https://www.tekpolis.fr/actualites-france/test-visuel-choisissez-un-mandala-et-decouvrez-ce-que-lavenir-vous-reserve-etonnant-20127940.html", "urlToImage": "https://www.tekpolis.fr/wp-content/uploads/2022/04/www.tekpolis.fr-test-visuel-choisissez-un-mandala-et-decouvrez-ce-que-lavenir-vous-reserve-test-visuel-choisissez-un-mandala-et-decouvrez-ce-que-lavenir-vous-reserve.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:15:21Z", "content": "Test: Tout ce que vous avez \u00e0 faire est de regarder l\u2019illustration des mandalas, de choisir celui qui vous pla\u00eet le plus parmi les six disponibles. Le test de personnalit\u00e9 vous r\u00e9v\u00e9lera alors automat\u2026 [+3926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tf1info.fr"}, "author": "M.D.", "title": "Astronomie : comment admirer la pluie d'\u00e9toiles filantes des Lyrides jeudi soir - TF1 INFO", "description": "[VID\u00c9O] \u25b6\ufe0f Du 16 au 25 avril, notre plan\u00e8te traverse un essaim de d\u00e9bris cosmiques provenant de la com\u00e8te C/Thatcher.\nEntre 10 et 20 \u00e9toiles filantes par heure seront visibles dans le ciel, avec un pic dans la nuit du vendredi au samedi 23 avril.\n \u00b7 Sciences \u2026", "url": "https://www.tf1info.fr/sciences-et-innovation/astronomie-admirez-la-pluie-d-etoiles-filantes-des-lyrides-dans-la-nuit-du-21-au-22-avril-2217275.html", "urlToImage": "https://photos.tf1info.fr/images/1280/720/illustration-etoile-filante-737c0d-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T16:05:28Z", "content": "Pour profiter du spectacle dans les meilleures conditions, installez-vous dans une zone \u00e0 l'abri de toute pollution lumineuse, avec une vue d\u00e9gag\u00e9e en direction du sud. Vega, une \u00e9toile tr\u00e8s brillant\u2026 [+474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Tristan", "title": "Le plus vieux probl\u00e8me de maths de l\u2019histoire a trouv\u00e9 un d\u00e9but de r\u00e9ponse - Journal du geek", "description": "Ce probl\u00e8me de math\u00e9matique remonte \u00e0 l'\u00c9gypte ancienne. Bien que l'\u00e9nonc\u00e9 soit assez simple, sa r\u00e9solution est toujours sujette \u00e0 d\u00e9bat.", "url": "https://www.journaldugeek.com/dossier/le-plus-vieux-probleme-de-maths-de-lhistoire-a-trouve-un-debut-de-reponse/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2022/04/pixabay-nombre.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:01:04Z", "content": "Ce probl\u00e8me de math\u00e9matique remonte \u00e0 l'\u00c9gypte ancienne. Bien que l'\u00e9nonc\u00e9 soit assez simple, sa r\u00e9solution est toujours sujette \u00e0 d\u00e9bat.Depuis toujours, les math\u00e9matiques ont fait r\u00eaver les Hommes. \u2026 [+5655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "B\u00eates de science : les singes ne pensent pas comme nous\u2026 surtout lorsque nous ne faisons rien ! - Futura", "description": "\u00ab B\u00eates de science \u00bb, c\u2019est comme un recueil d\u2019histoires. De belles histoires qui racontent le vivant dans toute sa fra\u00eecheur. Mais aussi dans toute sa complexit\u00e9. Une parenth\u00e8se pour...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/animaux-betes-science-singes-ne-pensent-pas-comme-nous-surtout-lorsque-nous-ne-faisons-rien-97989/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/b/8/6b8579df6b_50188591_singe-intelligence-pensee.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:00:00Z", "content": "\u00ab B\u00eates de science \u00bb, c'est comme un recueil d'histoires. De belles histoires qui racontent le vivant dans toute sa fra\u00eecheur. Mais aussi dans toute sa complexit\u00e9. Une parenth\u00e8se pour s'\u00e9merveiller d\u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Varmatin.com"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Malgr\u00e9 une circulation virale soutenue, les indicateurs hospitaliers sont rassurants... Le point sur l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 dans le Var - Var-matin", "description": "L'Agence r\u00e9gionale de Sant\u00e9 a fait mercredi 20 avril, son point hebdomadaire : les chiffres s'am\u00e9liorent nettement et les indicateurs hospitaliers sont rassurants.", "url": "https://www.varmatin.com/sante/malgre-une-circulation-virale-soutenue-les-indicateurs-hospitaliers-sont-rassurants-le-point-sur-lepidemie-de-covid-19-dans-le-var-761713", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/maxmatinnews478087.jpg?vh=176c17&ci_seal=259f93458c", "publishedAt": "2022-04-20T14:05:00Z", "content": "Entre le 11 et le 17 avril 2022, les indicateurs de surveillance de l'\u00e9pid\u00e9mie sont rassurants, dans la r\u00e9gion et notamment dans le Var.\r\nL'ARS indique que ceux-ci enregistrent une baisse significati\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "La Chine se pr\u00e9pare \u00e0 trouver la Terre 2.0 - Sciencepost", "description": "Apr\u00e8s avoir envoy\u00e9 des robots sur la Lune, en avoir pos\u00e9 un sur Mars et construit sa nouvelle station spatiale, la Chine lorgne d\u00e9sormais sur les exoplan\u00e8tes. Ce mois-ci, des scientifiques publieront les plans d\u00e9taill\u00e9s", "url": "https://sciencepost.fr/chine-mission-terre-2-0/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/06/superearth20180412-16.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T13:28:10Z", "content": "Apr\u00e8s avoir envoy\u00e9 des robots sur la Lune, en avoir pos\u00e9 un sur Mars et construit sa nouvelle station spatiale, la Chine lorgne d\u00e9sormais sur les exoplan\u00e8tes. Ce mois-ci, des scientifiques publieront\u2026 [+4259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Une autre esp\u00e8ce d'hominid\u00e9s de petite taille pourrait toujours exister sur une \u00eele indon\u00e9sienne, selon un chercheur - Trust My Science", "description": "Des individus de l'esp\u00e8ce Homo floresiensis, dont des fossiles ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts en 2003 sur une \u00eele indon\u00e9sienne, pourraient avoir surv\u00e9cu.", "url": "https://trustmyscience.com/autre-espece-hominides-pourrait-toujours-exister-sur-ile-indonesienne/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/homo-floresiensis-espece-vivante.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T13:27:09Z", "content": "Il sagit de lesp\u00e8ce Homo floresiensis, aussi appel\u00e9e Homme de Flor\u00e8s, caract\u00e9ris\u00e9e par sa tr\u00e8s petite taille (entre 1 et 1,10 m\u00e8tre) ; les individus de cette esp\u00e8ce sont dailleurs parfois d\u00e9sign\u00e9s pa\u2026 [+5469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "La psychologie de l\u2019inflation fait son effet - Boursorama", "description": "La hausse rapide des prix est d\u00e9sormais soutenue par un facteur plus profond, et intrins\u00e8quement psychologique.\n\nDepuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, les chiffres de l'inflation ont d\u00e9pass\u00e9 les attentes de nombreux analystes et commentateurs", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/la-psychologie-de-l-inflation-fait-son-effet-daee976cd0a2b6becbea6f494024af9a", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/0/3/f/03fb8f95e43e83b8e2bacd7d5bcd9fa9-1280x854.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T13:22:01Z", "content": "Amundi : Investment Talks\r\nLa hausse rapide des prix est d\u00e9sormais soutenue par un facteur plus profond, et intrins\u00e8quement psychologique.\r\nDepuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, les chiffres de l'inflation ont\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Pour la premi\u00e8re fois, la NASA a \u201choloport\u00e9\u201d un m\u00e9decin \u00e0 bord de l\u2019ISS - Journal du geek", "description": "M\u00eame si envoyer des humains en orbite rel\u00e8ve aujourd'hui presque de la routine, ce n'est pas forc\u00e9ment souhaitable; dans certains cas, il pourrait \u00eatre plus avantageux d'y exp\u00e9dier un double virtuel, et la NASA s'y essaye d\u00e9j\u00e0.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/04/20/pour-la-premiere-fois-la-nasa-a-holoporte-un-medecin-a-bord-de-liss/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2022/04/template-jdg-43.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T13:00:19Z", "content": "M\u00eame si envoyer des humains en orbite rel\u00e8ve aujourd'hui presque de la routine, ce n'est pas forc\u00e9ment souhaitable; dans certains cas, il pourrait \u00eatre plus avantageux d'y exp\u00e9dier un double virtuel,\u2026 [+5597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tekpolis.fr"}, "author": "Julien Lacoste", "title": "Test viral : Que voyez-vous sur l'image ? D\u00e9couvrez \u00e0 quel point vous \u00eates intelligent en fonction de votre r\u00e9ponse - Tekpolis", "description": "Test: Votre personnalit\u00e9 peut \u00eatre plus myst\u00e9rieuse que vous ne le pensez de nos jours, il suffit de faire une", "url": "https://www.tekpolis.fr/actualites-france/test-viral-que-voyez-vous-sur-limage-decouvrez-a-quel-point-vous-etes-intelligent-en-fonction-de-votre-reponse-20127303.html", "urlToImage": "https://www.tekpolis.fr/wp-content/uploads/2022/04/www.tekpolis.fr-quiz-viral-que-voyez-vous-dans-limage-decouvrez-a-quel-point-vous-etes-intelligent-en-fonction-de-votre-reponse-quiz-viral-que-voyez-vous-dans-limage-decouvrez-a-quel-point-vous-etes-i.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:11:01Z", "content": "Test: Votre personnalit\u00e9 peut \u00eatre plus myst\u00e9rieuse que vous ne le pensez de nos jours, il suffit de faire une introspection pour conna\u00eetre les d\u00e9tails de votre personnalit\u00e9 que vous laissez parfois \u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "R\u00e9daction La Presse de la Manche", "title": "Astronomie : un \u00ab bolide \u00bb observ\u00e9 dans le ciel de Normandie - actu.fr", "description": "Plus de 200 t\u00e9moignages, dont beaucoup en Normandie, ont attest\u00e9 du passage d'un m\u00e9t\u00e9ore dans le ciel au-dessus de l'Ouest de la France. Explications avec le site Vigie Ciel Fripon", "url": "https://actu.fr/insolite/astronomie-un-bolide-observe-dans-le-ciel-de-normandie_50337434.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2022/04/10071-220420105828627-1.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:45:34Z", "content": "La Presse de la MancheVoir mon actuSuivre ce m\u00e9dia\r\nL\u2019image du bolide (en bas, \u00e0 gauche) depuis la cam\u00e9ra Fripon du\u00a0Mans. (\u00a9DR Vigie Ciel Fripon)\r\nLe site Vigie Ciel Fripon a signal\u00e9 samedi 16 avril \u2026 [+2796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "L\u00e9a Fournasson", "title": "Un \u00ab tourbillon volant \u00bb dans le ciel d\u2019Hawa\u00ef film\u00e9 par un observatoire - Futura", "description": "Ce dimanche 17 avril 2022, les habitants d\u2019Hawaii ont \u00e9t\u00e9 t\u00e9moins d\u2019un spectacle \u00e9tonnant : un objet volant alors non identifi\u00e9 a spiral\u00e9 dans le ciel nocturne. Captur\u00e9 en vid\u00e9o par le t\u00e9lescope...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/spacex-etrange-tourbillon-volant-observe-dessus-hawai-6284/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/a/c/fac3def293_50188648_sciences-spacex-hawaii.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:37:42Z", "content": "Ce dimanche 17 avril 2022, les habitants d'Hawaii ont \u00e9t\u00e9 t\u00e9moins d'un spectacle \u00e9tonnant : un objet volant alors non identifi\u00e9 a spiral\u00e9 dans le ciel nocturne. Captur\u00e9 en vid\u00e9o par le t\u00e9lescope Suba\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Sarafina Spautz", "title": "La fonte de la banquise antarctique atteint un record en 2022 - Le HuffPost", "description": "La banquise en Antarctique a fondu comme jamais depuis 44 ans, alerte une \u00e9tude publi\u00e9e dans la revue \"Advances in Atmospheric Sciences\".", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/la-fonte-de-la-banquise-antarctique-atteint-un-record-en-2022_fr_625fc6cfe4b066ecde198d9b", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/625fd234210000bfc8506745.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2022-04-20T10:14:52Z", "content": "ENVIRONNEMENT - Avec des temp\u00e9ratures historiques atteintes cette ann\u00e9e, la banquise antarctique a fait face \u00e0 une fonte record. Celle-ci a atteint \u00e0 la fin de l\u2019\u00e9t\u00e9 austral, en f\u00e9vrier, son niveau l\u2026 [+2515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "L\u00e9a Fournasson", "title": "Hubble a espionn\u00e9 5 galaxies pr\u00eates \u00e0 fusionner pour son anniversaire ! - Futura", "description": "Cinq galaxies qui semblent tournoyer les unes autour des autres : c\u2019est le Groupe Compact de Hickson 40 qu\u2019a captur\u00e9 Hubble. D\u2019ici un milliard d\u2019ann\u00e9es, elles entreront en collision pour ne...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/images-telescope-hubble-32-ans-hubble-espionne-5-magnifiques-galaxies-vont-fusionner-98035/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/2/6/92693f21ac_50188646_sciences-hubble-hgc40.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:05:23Z", "content": "Cinq galaxies qui semblent tournoyer les unes autour des autres : c'est le Groupe Compact de Hickson 40 qu'a captur\u00e9 Hubble. D'ici un milliard d'ann\u00e9es, elles entreront en collision pour ne devenir q\u2026 [+1949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tekpolis.fr"}, "author": "Alejandro Fr\u00edas", "title": "Le test du paysage : d\u00e9couvrez les principales caract\u00e9ristiques de votre psychologie \u00e9motionnelle - Tekpolis", "description": "Test: Les \u00e9motions exercent une grande force sur nous et influencent notre pens\u00e9e et notre comportement, c'est", "url": "https://www.tekpolis.fr/actualites-france/le-test-du-paysage-decouvrez-les-principales-caracteristiques-de-votre-psychologie-emotionnelle-20127560.html", "urlToImage": "https://www.tekpolis.fr/wp-content/uploads/2022/04/www.tekpolis.fr-le-test-du-paysage-decouvrez-les-principales-caracteristiques-de-votre-psychologie-emotionnelle-le-test-du-paysage-decouvrez-les-principales-caracteristiques-de-votre-psychologie-emoti.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T09:57:57Z", "content": "Test: Les \u00e9motions exercent une grande force sur nous et influencent notre pens\u00e9e et notre comportement, c\u2019est pourquoi elles ont un grand poids dans l\u2019\u00e9tude de la psychologie.\r\nCes derni\u00e8res ann\u00e9es,\u2026 [+4454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Enora Heurtebize", "title": "Quimper - D'\u00e9tranges ph\u00e9nom\u00e8nes m\u00e9t\u00e9orologiques sur la c\u00f4te cornouaillaise - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Une brume improbable, une Fata Morgana\u2026 Alors que le soleil est enfin r\u00e9apparu \u00e0 Quimper, des ph\u00e9nom\u00e8nes \u00e9tranges se sont d\u00e9roul\u00e9s sur la c\u00f4te cornouaillaise au plus grand dam, ou plaisir, de certains habitants.", "url": "https://www.letelegramme.fr/finistere/quimper/d-etranges-phenomenes-meteorologiques-sur-la-cote-cornouaillaise-20-04-2022-12993764.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/04/20/vendredi-15-avril-une-fata-morgana-un-phenomene-optique_6381840_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T09:50:00Z", "content": "<li>1 Soleil \u00e0 Quimper mais brume \u00e9paisse sur la c\u00f4te\r\n</li>Lunettes de soleil sur les yeux et cr\u00e8me solaire dans le sac, Camille avait d\u00e9cid\u00e9 de filer manger une glace sur la c\u00f4te apr\u00e8s son travail \u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LINFO.re"}, "author": "", "title": "COVID-19 \u00e0 La R\u00e9union : \"Le taux d'incidence est tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9 et au-dessus du seuil d'alerte\", selon G\u00e9rard Cotellon - LINFO.re", "description": "G\u00e9rard Cotellon est le nouveau directeur g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l\u2019ARS de La R\u00e9union, apr\u00e8s sa nomination au Conseil des ministres le mercredi 6 avril. Il a pris ses fonctions depuis le 11 avril dernier et r\u00e9agit concernant l\u2019\u00e9volution du Covid-19 \u00e0 La R\u00e9union.", "url": "https://www.linfo.re/la-reunion/sante/covid-19-a-la-reunion-le-taux-d-incience-est-tres-eleve-et-au-dessus-du-seuil-d-alerte-selon-gerard-cotellon", "urlToImage": "https://cdn.antenne.re/linfo/IMG/jpg/fzefz-12.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T08:35:00Z", "content": "L\u00e9volution de la Covid \u00e0 La R\u00e9union\u00a0?\u00a0\r\n\"Nous avons\u00a0des taux dincidence qui sont tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9s par rapport au seuil dalerte et nous allons r\u00e9orienter\u00a0notre communication vers les personnes qui sont dan\u2026 [+330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": null, "title": "Perseverance arrive enfin vers l\u2019ancienne embouchure d\u2019un lac sur Mars - Numerama", "description": "Le rover Perseverance poursuit son odyss\u00e9e sur la plan\u00e8te rouge. L'astromobile de la Nasa roule et vient d'arriver \u00e0 l'objectif principal de sa mission : l'ancienne embouchure d'un lac sur Mars.\u00ab Mon voyage vers l'ancien delta du fleuve est presque termin\u00e9. \u00bb\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/926737-perseverance-arrive-enfin-vers-lancienne-embouchure-dun-lac-sur-mars.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2022/04/perseverance-mars.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T07:04:00Z", "content": "Le rover Perseverance poursuit son odyss\u00e9e sur la plan\u00e8te rouge. L\u2019astromobile de la Nasa roule et vient d\u2019arriver \u00e0 l\u2019objectif principal de sa mission : l\u2019ancienne embouchure d\u2019un lac sur Mars.\r\n\u00ab M\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Lucie Fraisse", "title": "Covid-19. Le taux d\u2019incidence en baisse en Occitanie, les hospitalisations continuent de grimper - actu.fr", "description": "Apr\u00e8s plusieurs semaines de hausse, le taux d'incidence est en baisse en Occitanie, selon le bilan de l'ARS du 19 avril 2022. Mais les hospitalisations li\u00e9es au Covid grimpent.", "url": "https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/covid-19-le-taux-d-incidence-en-baisse-en-occitanie-les-hospitalisations-continuent-de-grimper_50332224.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2022/04/896e06e6a65266d6e06e6a652217e0v.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T07:01:07Z", "content": "Actu ToulouseVoir mon actuSuivre ce m\u00e9dia\r\nLe taux d\u2019incidence est en baisse en Occitanie apr\u00e8s plusieurs semaines cons\u00e9cutives de hausse. (\u00a9weyo \u2013 stock.adobe.com)\r\nApr\u00e8s plusieurs semaines cons\u00e9cut\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "M\u00e9t\u00e9o : la s\u00e9cheresse pr\u00e9coce inqui\u00e8te dans plusieurs territoires en France - franceinfo", "description": "Nous ne sommes qu\u2019en avril et d\u00e9j\u00e0 la s\u00e9cheresse se fait sentir dans plusieurs r\u00e9gions fran\u00e7aises. Dans quel \u00e9tat se trouvent les nappes phr\u00e9atiques par rapport aux saisons pass\u00e9es ?", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-billet-vert/meteo-la-secheresse-precoce-inquiete-dans-plusieurs-territoires-en-france_5064448.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/fpZAXBR2rFj_DQ8ombPYvmnj91g/1500x843/2022/04/20/phpAzRcns.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T06:25:27Z", "content": "Nous ne sommes quen avril et d\u00e9j\u00e0 la s\u00e9cheresse se fait sentir dans plusieurs r\u00e9gions fran\u00e7aises. Dans quel \u00e9tat se trouvent les nappes phr\u00e9atiques par rapport aux saisons pass\u00e9es ?D'apres le Bureau \u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "title": "Sant\u00e9. Maladie de Charcot : une \u00e9tude pr\u00e9liminaire aux r\u00e9sultats \u00ab encourageants \u00bb - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "\u00c0 l\u2019occasion des Journ\u00e9es de neurologie en langue fran\u00e7aise de Strasbourg qui se sont d\u00e9roul\u00e9es du 12 au 15\u00a0avril, une soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise (Braintale) a ...", "url": "https://www.dna.fr/sante/2022/04/20/maladie-de-charcot-une-etude-preliminaire-aux-resultats-encourageants", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/B43C7108-DDF9-4344-ABE5-F00D7066DA09/FB1200/photo-1650388311.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T04:00:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Espace: des scientifiques pensent avoir trouv\u00e9 de l'eau sur une lune de Jupiter en observant le Groenland - BFMTV", "description": "Des scientifiques ont compar\u00e9 des images d'Europa, une lune de Jupiter, et du Groenland pour estimer que de l'eau se trouvait \u00e0 quelques m\u00e8tres sous la surface. Et avec l'eau, de la vie?", "url": "https://www.bfmtv.com/sciences/espace-des-scientifiques-pensent-avoir-trouve-de-l-eau-sur-une-lune-de-jupiter-en-observant-le-groenland_AD-202204190693.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/zc1pwk2NSuvXMIBBfiCGJnpS_8E=/0x57:2048x1209/2048x0/images/La-lune-de-Jupiter-Europa-photographiee-en-novembre-2014-1397344.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T21:09:00Z", "content": "Des scientifiques ont compar\u00e9 des images d'Europa, une lune de Jupiter, et du Groenland pour estimer que de l'eau se trouvait \u00e0 quelques m\u00e8tres sous la surface. Et avec l'eau, de la vie?\r\nEuropa, une\u2026 [+3426 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "D\u00e9bris spatiaux : Washington s'engage \u00e0 ne plus effectuer de tests antisatellites - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NjaWVuY2VzL2RlYnJpcy1zcGF0aWF1eC13YXNoaW5ndG9uLXMtZW5nYWdlLWEtbmUtcGx1cy1lZmZlY3R1ZXItZGUtdGVzdHMtYW50aXNhdGVsbGl0ZXMtMjAyMjA0MTnSAXlodHRwczovL2FtcC5sZWZpZ2Fyby5mci9zY2llbmNlcy9kZWJyaXMtc3BhdGlhdXgtd2FzaGluZ3Rvbi1zLWVuZ2FnZS1hLW5lLXBsdXMtZWZmZWN0dWVyLWRlLXRlc3RzLWFudGlzYXRlbGxpdGVzLTIwMjIwNDE5?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-19T20:01:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Espace : d'influents scientifiques conseillent \u00e0 la Nasa de reprendre l'exploration d'Uranus - franceinfo", "description": "La plan\u00e8te glaciaire, quatre fois plus grosse que la Terre, constitue l'arch\u00e9type des nouvelles exoplan\u00e8tes d\u00e9couvertes par les scientifiques ces derni\u00e8res ann\u00e9es.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/exoplanete-kleper-186f/espace-d-influents-scientifiques-conseillent-a-la-nasa-de-reprendre-l-exploration-d-uranus_5090788.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/Voky_gd-KOaxPWlvPPcVwu7JRPM/1500x843/2022/04/19/phpVxjyrq.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T20:01:10Z", "content": "La plan\u00e8te glaciaire, quatre fois plus grosse que la Terre, constitue l'arch\u00e9type des nouvelles exoplan\u00e8tes d\u00e9couvertes par les scientifiques ces derni\u00e8res ann\u00e9es.Vers Uranus et au-del\u00e0. Un panel inf\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Romain Fouchard", "title": "Gravit\u00e9 artificielle : la qu\u00eate d'une pesanteur d'origine humaine - Science et Vie", "description": "Sans la force de gravit\u00e9, des voyageurs de l\u2019espace seraient soumis \u00e0 une ribambelle de probl\u00e8mes de sant\u00e9, allant des plus b\u00e9nins aux plus dramatiques. Pour y rem\u00e9dier, une solution semble toute trouv\u00e9e : cr\u00e9er notre propre gravit\u00e9 ! Une id\u00e9e all\u00e9chante, mai\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/gravite-artificielle-la-quete-d-une-pesanteur-d-origine-humaine-68204", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/2/3/123548/gravite-artificielle-quete-une-pesanteur-origine-humaine.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-04-19T18:00:00Z", "content": "D\u00e9but 2021, la NASA pr\u00e9sentait une \u00e9tude de faisabilit\u00e9 pour une structure spatiale \u00e0 l'\u00e9chelle du kilom\u00e8tre. L'agence spatiale am\u00e9ricaine ne s'y trompe pas : pour planifier des vols longue dur\u00e9e, il\u2026 [+8144 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pour d\u00e9boucher des toilettes, il m\u00e9lange des produits chimiques et provoque une explosion - France Live", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL3d3dy5mcmFuY2VsaXZlLmZyL2FydGljbGUvZnJhbmNlLWxpdmUvcG91ci1kZWJvdWNoZXItZGVzLXRvaWxldHRlcy1pbC1tZWxhbmdlLWRlcy1wcm9kdWl0cy1jaGltaXF1ZXMtZXQtcHJvdm9xdWUtdW5lLWV4cGxvc2lvbi03Mzg4NTgyL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-19T16:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": null, "title": "25 vols, 5 824 m\u00e8tres, 46 minutes : un an plus tard, le carnet de vol d\u2019Ingenuity sur Mars est \u00e9patant - Numerama", "description": "Il y a un an, Ingenuity s'\u00e9levait dans l'atmosph\u00e8re martienne, pour la toute premi\u00e8re fois. La Nasa ne songeait pas que lorsqu'elle f\u00eaterait le premier anniversaire de cet \u00e9v\u00e9nement historique, l'h\u00e9lico serait toujours op\u00e9rationnel. Il n'\u00e9tait mont\u00e9 qu'\u00e0 3 m\u00e8\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/928131-25-vols-5-824-metres-46-minutes-un-an-plus-tard-le-carnet-de-vol-dingenuity-sur-mars-est-epatant.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2022/04/montage00-02-15-24still002-scaled.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T16:47:38Z", "content": "Il y a un an, Ingenuity s\u2019\u00e9levait dans l\u2019atmosph\u00e8re martienne, pour la toute premi\u00e8re fois. La Nasa ne songeait pas que lorsqu\u2019elle f\u00eaterait le premier anniversaire de cet \u00e9v\u00e9nement historique, l\u2019h\u00e9l\u2026 [+2724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": "Par Le Soir", "title": "CEB: le questionnaire pour se pr\u00e9parer \u00e0 l'examen de math\u00e9matiques - Le Soir", "description": "R\u00e9ussir le CEB sans stress. \u00abLe Soir\u00bb vous propose une s\u00e9rie d\u2019exercices pour r\u00e9viser. Testez-vous d\u00e8s maintenant en 20 questions, et d\u00e9couvrez des exercices plus complets sur la liseuse num\u00e9rique.", "url": "https://www.lesoir.be/436937/article/2022-04-19/ceb-le-questionnaire-pour-se-preparer-lexamen-de-mathematiques", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-19T16:07:00Z", "content": "Le CEB est maintenu en juin 2022. \u00ab\u00a0Le Soir\u00a0\u00bb vous propose une s\u00e9rie dexercices pour r\u00e9viser en fran\u00e7ais, math\u00e9matiques, sciences, g\u00e9ographie et histoire. D\u00e9couvrez des exercices plus complets tout a\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Eva Proust", "title": "Cerveau contre pens\u00e9es ind\u00e9sirables, d\u00e9collage de fus\u00e9e rat\u00e9 et m\u00e9t\u00e9orite extrasolaire : l'actu des sciences - Sciences et Avenir", "description": "Au sommaire des ultrabr\u00e8ves du 19 avril 2022\u00a0: comment le cerveau se prot\u00e8ge des mauvaises pens\u00e9es, test rat\u00e9 pour la m\u00e9gafus\u00e9e de la NASA et confirmation de l'origine extrasolaire d'une m\u00e9t\u00e9orite.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/cerveau-contre-pensees-indesirables-decollage-de-fusee-rate-et-meteorite-extrasolaire-l-actu-des-sciences_162945", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/04/19/cover-r4x3w1000-625ec62ca5844-cover-r4x3w1000-62597ac2befcf-cerveau-souvenirs-pensees-indesirables-controle.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:39:00Z", "content": "L\u2019actualit\u00e9 scientifique du 19 avril 2022, c\u2019est\u00a0:\r\nEn sant\u00e9 : Comment notre cerveau bloque les pens\u00e9es et souvenirs ind\u00e9sirables\r\n<ul><li>Des souvenirs ind\u00e9sirables\u00a0peuvent \u00e9merger \u00e0 tout moment, ra\u2026 [+3174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Manche : sur le littoral, on se pr\u00e9pare \u00e0 la mont\u00e9e des eaux - franceinfo", "description": "La mont\u00e9e des eaux est irr\u00e9m\u00e9diable. Des solutions sont petit \u00e0 petit mises en place pour s'adapter au ph\u00e9nom\u00e8ne, comme dans la Manche.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/montee-des-eaux/manche-sur-le-littoral-on-se-prepare-a-la-montee-des-eaux_5090503.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/5suGik4Q0aUEnhSQoTx2K1f948w/1500x843/2022/04/19/phpAzjLbB.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:24:37Z", "content": "La mont\u00e9e des eaux est irr\u00e9m\u00e9diable. Des solutions sont petit \u00e0 petit mises en place pour s'adapter au ph\u00e9nom\u00e8ne, comme dans la Manche.Les contours de la France vont changer d'ici la fin du si\u00e8cle, a\u2026 [+834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Faut-il envoyer des d\u00e9tails sur l'humanit\u00e9 vers d'hypoth\u00e9tiques civilisations extraterrestres? Les... - BFMTV", "description": "Un projet de la Nasa vise \u00e0 transmettre des donn\u00e9es \u00e0 propos de notre plan\u00e8te aux formes de vie intelligente qui pourraient vivre dans la galaxie. Une mauvaise id\u00e9e pour certains scientifiques.", "url": "https://www.bfmtv.com/sciences/faut-il-envoyer-des-details-sur-l-humanite-vers-d-hypothetiques-civilisations-extraterrestres-les-scientifiques-divises_AN-202204190413.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/YNMWS8CtWppbtudEQOc-ya2ICrY=/0x25:768x457/768x0/images/Vue-de-la-Voie-lactee-et-de-galaxies-voisines-realisee-avec-lobservation-de-presque-17-milliards-detoiles-par-le-satellite-Gaia-490279.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T14:01:00Z", "content": "Un projet de la Nasa vise \u00e0 transmettre des donn\u00e9es \u00e0 propos de notre plan\u00e8te aux formes de vie intelligente qui pourraient vivre dans la galaxie. Une mauvaise id\u00e9e pour certains scientifiques.\r\nUn \"\u2026 [+4273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Matheus Manente", "title": "Menace d'ast\u00e9ro\u00efde sur la Terre en 2029 : la NASA veut l'intercepter ! - Tameteo.com", "description": "L'ast\u00e9ro\u00efde Apophis s'approchera dangereusement de la Terre en 2029 et pour \u00e9valuer les risques, la NASA enverra une mission pour l'intercepter.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/science/menace-d-asteroide-sur-la-terre-en-2029-la-nasa-veut-l-intercepter-menace-extinction.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/esse-asteroide-chega-a-terra-em-2029-e-a-nasa-planeja-intercepta-lo-1650169563018_1280.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T14:00:00Z", "content": "Matheus ManenteMeteored Br\u00e9sil\r\nIl y a 2 heures\r\n4 min\r\nL'ast\u00e9ro\u00efde baptis\u00e9 Apophis s'approchera dangereusement de la Terre en 2029, offrant ainsi une occasion unique d'obtenir des informations essen\u2026 [+3076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Daniel Chr\u00e9tien", "title": "Trois astronautes chinois reviennent sur Terre apr\u00e8s une mission record - Futura", "description": "Ils constituent l\u2019\u00e9quipage Shenzhou 13 et ont pass\u00e9 pr\u00e8s de six mois dans la station spatiale chinoise. Les astronautes Zhai Zhigang, Wang Yaping et Ye Guangfu sont revenus sur Terre \u00e0 bord de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronautique-trois-astronautes-chinois-reviennent-terre-apres-mission-record-98015/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/d/d/9dd705d25a_50188624_shenzhou-13.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T14:00:00Z", "content": "Ils constituent l'\u00e9quipage Shenzhou 13 et ont pass\u00e9 pr\u00e8s de six mois dans la station spatiale chinoise. Les astronautes Zhai Zhigang, Wang Yaping et Ye Guangfu sont revenus sur Terre \u00e0 bord de leur v\u2026 [+2447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Jo\u00ebl Ignasse", "title": "Confirmation de l'origine extrasolaire de la m\u00e9t\u00e9orite de 2014 - Sciences et Avenir", "description": "En 2014, une m\u00e9t\u00e9orite s'\u00e9crasait sur Terre. De nouvelles donn\u00e9es r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9es confirment qu'elle est bien originaire d'un autre syst\u00e8me.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/systeme-solaire/confirmation-de-l-origine-extrasolaire-de-la-meteorite-de-2014_162901", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/04/15/cover-r4x3w1000-62593d747cf64-049-f0344070.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T12:26:00Z", "content": "CNEOS 2014-01-08 est le premier objet interstellaire reconnu \u00e0 avoir heurt\u00e9 la Terre et m\u00eame le plus ancien \u00e0 \u00eatre entr\u00e9 dans le syst\u00e8me solaire, avant le c\u00e9l\u00e8bre Oumuamua, cet ast\u00e9ro\u00efde en forme de \u2026 [+3712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": "Par Sandra Durieux", "title": "Avec le covid, la science a fait sa r\u00e9volution - Le Soir", "description": "La pand\u00e9mie a oblig\u00e9 la communaut\u00e9 scientifique internationale \u00e0 revoir ses proc\u00e9dures, ses recherches et ses interactions. Un nouveau mod\u00e8le de collaboration est n\u00e9 et ne devrait pas dispara\u00eetre avec le virus.", "url": "https://www.lesoir.be/436851/article/2022-04-19/avec-le-covid-la-science-fait-sa-revolution", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-19T11:09:25Z", "content": "C\u00e9tait il y a un peu plus de deux ans. Le 11 mars 2020, lOrganisation mondiale de la sant\u00e9 qualifiait la situation de pand\u00e9mie. Si le g\u00e9nome du coronavirus avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9, ouvrant la voie au d\u2026 [+634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Gaspard Salomon", "title": "Voici comment la Lune s'est retrouv\u00e9e avec deux faces si diff\u00e9rentes - Futura", "description": "Une nouvelle \u00e9tude de crat\u00e8res \u00e0 la surface de la Lune tend \u00e0 associer l\u2019asym\u00e9trie entre les deux faces lunaires \u00e0 un impact m\u00e9t\u00e9oritique massif au niveau de son p\u00f4le sud, en suivant l\u2019hypoth\u00e8se...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/lune-impact-geant-asteroide-change-face-lune-97885/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/6/b/26bfebe01f_50188593_lune-surface.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T11:01:52Z", "content": "Une nouvelle \u00e9tude de crat\u00e8res \u00e0 la surface de la Lune tend \u00e0 associer l'asym\u00e9trie entre les deux faces lunaires \u00e0 un impact m\u00e9t\u00e9oritique massif au niveau de son p\u00f4le sud, en suivant l'hypoth\u00e8se que \u2026 [+4283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Une cellule thermophotovolta\u00efque bat un nouveau record de rendement \u00e9nerg\u00e9tique - Trust My Science", "description": "Des chercheurs du MIT rapportent une efficacit\u00e9 record de plus de 40% pour leur cellule thermophotovolta\u00efque \u00e0 jonctions multiples.", "url": "https://trustmyscience.com/cellule-thermophotovoltaique-bat-nouveau-record-rendement-energetique/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/cellule-thermophotovoltaique-moteur-thermique.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T10:45:37Z", "content": "Des ing\u00e9nieurs du MIT et du National Renewable Energy Laboratory ont con\u00e7u un nouveau moteur thermique, une cellule thermophotovolta\u00efque sans pi\u00e8ces mobiles. Le dispositif est capable de produire de \u2026 [+6621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.fr"}, "author": "L\u00e9a Bourgoin", "title": "Connaissez-vous la r\u00e8gle des 5 secondes pour lutter contre la procrastination ? - Version Femina", "description": "Au quotidien, nous sommes souvent confront\u00e9s \u00e0 la prise de d\u00e9cisions. Que ce soit pour des choix simples ou plus difficiles, il faut agir avant que 5 secondes ne s'\u00e9coulent. Cette r\u00e8gle simple, nous permet d'atteindre des objectifs avant que notre cerveau ne \u2026", "url": "https://www.femina.fr/article/connaissez-vous-la-regle-des-5-secondes-pour-lutter-contre-la-procrastination", "urlToImage": "https://resize.prod.femina.ladmedia.fr/rblr/1401,978/img/var/2022-04/istock-1264330899-1-.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T09:37:00Z", "content": "Au quotidien, nous sommes souvent confront\u00e9s \u00e0 la prise de d\u00e9cisions. Que ce soit pour des choix simples ou plus difficiles, il faut agir avant que 5 secondes ne s'\u00e9coulent. Cette r\u00e8gle simple, nous \u2026 [+2452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un nouveau g\u00e9n\u00e9rateur \u00e9lectrique \u00ab vivant \u00bb utilise des bact\u00e9ries absorbatrices de m\u00e9thane pour produire de l'\u00e9lectricit\u00e9 - Trust My Science", "description": "En absorbant et en d\u00e9gradant le m\u00e9thane, ces bact\u00e9ries m\u00e9thanotrophes peuvent produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 telles de v\u00e9ritables petites centrales vivantes.", "url": "https://trustmyscience.com/generateur-vivant-utilise-bacteries-absorbatrices-de-methane-pour-produire-electricite/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/04/bacterie-methane-electricite-couv.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T09:08:49Z", "content": "25 fois plus puissant que le CO2 pour g\u00e9n\u00e9rer de la chaleur, le m\u00e9thane est l\u2019un des principaux gaz \u00e0 effet de serre de notre plan\u00e8te. Son utilisation en tant quhydrocarbure le d\u00e9grade en partie, mai\u2026 [+4810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": null, "title": "Un petit tour et puis s\u2019en vont : les civils \u00e0 bord de l\u2019ISS rentrent d\u00e9j\u00e0 sur Terre - Numerama", "description": "Les membres de la mission Ax-1, premi\u00e8re mission spatiale priv\u00e9e vers l'ISS, vont rentrer sur Terre dans la nuit de mardi 19 \u00e0 mercredi 20 avril 2022. Parmi les quatre participants, il y a trois civils. C'est d\u00e9j\u00e0 la fin du voyage pour les quatre membres de l\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/926691-un-petit-tour-et-puis-sen-vont-les-civils-a-bord-de-liss-rentrent-deja-sur-terre.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2022/04/axiom-iss.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T08:40:56Z", "content": "Les membres de la mission Ax-1, premi\u00e8re mission spatiale priv\u00e9e vers l\u2019ISS, vont rentrer sur Terre dans la nuit de mardi 19 \u00e0 mercredi 20 avril 2022. Parmi les quatre participants, il y a trois civi\u2026 [+3248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Carole Chatelain", "title": "Disparition de notre amie et consoeur Azar Khalatbari - Sciences et Avenir", "description": "La journaliste Azar Khalatbari \u00e9crivait depuis 16 ans pour Sciences et Avenir - La Recherche des articles de\u00a0physique, astrophysique, math\u00e9matiques et sciences et de la Terre. Elle nous a quitt\u00e9s le 15 avril 2022 ; la r\u00e9daction lui rend hommage.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/agenda/disparition-de-notre-amie-et-consoeur-azar-khalatbari_162933", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/04/19/cover-r4x3w1000-625e63469d0c6-azar-khalatbari-olivier-hertel-pour-site.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T07:22:00Z", "content": "Un soleil s\u2019est \u00e9teint. C\u2019est avec une immense tristesse que la r\u00e9daction de Sciences et Avenir - La Recherche a appris la disparition en ce week-end pascal d\u2019Azar Khalatbari, survenue le 15 avril 20\u2026 [+3161 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Daniel Chr\u00e9tien", "title": "PlantSat, une serre en orbite autour de la Terre - Futura", "description": "Depuis des dizaines d\u2019ann\u00e9es, les chercheurs essaient de voir comment se d\u00e9brouille la vie en apesanteur. C\u2019est plus connu dans la Station spatiale internationale mais on peut parfois tomber sur...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exploration-spatiale-plantsat-serre-orbite-autour-terre-97906/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/3/d/63d19de85a_50188419_plantsat-1.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T07:01:00Z", "content": "Depuis des dizaines d'ann\u00e9es, les chercheurs essaient de voir comment se d\u00e9brouille la vie en apesanteur. C'est plus connu dans la Station spatiale internationale mais on peut parfois tomber sur des \u2026 [+3824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Thomas Hermans", "title": "Sauver les maths : pourquoi les \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais sont-ils moins bons que les autres - France 3 R\u00e9gions", "description": "Apr\u00e8s les avoir lui-m\u00eame supprim\u00e9es, le candidat Macron souhaite remettre les maths en tronc commun au lyc\u00e9e. Depuis plus d'une d\u00e9cennie, les r\u00e9sultats des \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais dans la discipline ne sont plus \u00e0 la hauteur des...", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/centre-val-de-loire/sauver-les-maths-pourquoi-les-eleves-francais-sont-ils-moins-bons-que-les-autres-2527284.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/ADrEonOK0cVF6PPCzhc5SpniIME/930x620/regions/2022/04/18/625d9c2021797_000-app2001050242461.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T06:00:02Z", "content": "Apr\u00e8s les avoir lui-m\u00eame supprim\u00e9es, le candidat Macron souhaite remettre les maths en tronc commun au lyc\u00e9e. Depuis plus d'une d\u00e9cennie, les r\u00e9sultats des \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais dans la discipline ne sont \u2026 [+6220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Victor Berghe", "title": "NASA : Hubble d\u00e9couvre le cha\u00eenon manquant \u00e0 la formation des trous noirs supermassifs - Les Num\u00e9riques", "description": "Les trous noirs \u00e0 croissance rapide ont \u00e9t\u00e9 th\u00e9oris\u00e9s, mais jamais observ\u00e9s. Hubble vient de confirmer la th\u00e9orie.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/spatial/nasa-hubble-decouvre-le-chainon-manquant-a-la-formation-des-trous-noirs-supermassifs-n180903.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/18/180903/df4d852e-nasa-hubble-decouvre-le-chainon-manquant-a-la-formation-des-trous-noirs-supermassifs__1200_630__overflow.jpeg", "publishedAt": "2022-04-19T06:00:00Z", "content": "Bien que le James Webb ait \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 2021 pour venir prendre la rel\u00e8ve de Hubble, il est encore en phase de pr\u00e9paration avant de pouvoir \u00eatre pleinement exploit\u00e9. Pendant ce temps, Hub\u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceantilles.fr"}, "author": null, "title": "Br\u00e8ves de psy, le concept in\u00e9dit de N\u00e9h\u00e9mie Martin - \u00c9conomie en Guadeloupe - France.Antilles.fr Guadeloupe", "description": "La psychologie se modernise et d&eacute;barque sur les r&eacute;seaux sociaux. Rencontre avec N&eacute;h&eacute;mie Martin, une th&eacute;rapeute 2.0 qui traite des...", "url": "https://www.guadeloupe.franceantilles.fr/actualite/economie/breves-de-psy-le-concept-inedit-de-nehemie-martin-614669.php", "urlToImage": "https://www.guadeloupe.franceantilles.fr/images/2022/04/19/5a97275bc7bbdbdc8a887e2292488faa.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T05:26:43Z", "content": "La psychologie se modernise et d\u00e9barque sur les r\u00e9seaux sociaux. Rencontre avec N\u00e9h\u00e9mie Martin, une th\u00e9rapeute 2.0 qui traite des probl\u00e9matiques du quotidien gr\u00e2ce \u00e0 ses vid\u00e9os in\u00e9dites : \u00ab\u00a0br\u00e8ves de\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Joffrey Marcellin", "title": "Covid-19 : quel est ce syndrome m\u00e9connu des occlusions dans l'\u0153il, provoqu\u00e9es par une obstruction des vaisseau - Midi Libre", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont \u00e9tabli un lien entre des potentielles\u00a0contaminations au coronavirus et des occlusions observ\u00e9es au niveau de l'\u0153il, certains patients contamin\u00e9s ayant m\u00eame fait \u00e9tat d'une perte partielle ou totale de la vision.", "url": "https://www.midilibre.fr/sante/coronavirus/covid-19-quel-est-ce-syndrome-meconnu-des-occlusions-dans-loeil-provoquees-par-une-obstruction-des-vaisseaux-10243837.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/625da51f39a7b7501a0c9585/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-19T04:01:00Z", "content": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont \u00e9tabli un lien entre des potentielles\u00a0contaminations au coronavirus et des occlusions observ\u00e9es au niveau de l'il, certains patients contamin\u00e9s ayant m\u00eame fait \u00e9tat d'un\u2026 [+1839 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florence Rosier", "title": "Plus on vit vieux, moins on mute vite - Le Monde", "description": "Les esp\u00e8ces animales qui accumulent plus lentement des mutations dans l\u2019ADN de leurs cellules non sexuelles ont aussi une dur\u00e9e de vie plus longue. Ce qui expliquerait en partie pourquoi le risque de cancer n\u2019augmente pas avec la long\u00e9vit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/04/19/plus-on-vit-vieux-moins-on-mute-vite_6122717_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/18/0/0/1270/635/1440/720/60/0/6781c1e_1650291978179-infog-vieillissement.png", "publishedAt": "2022-04-19T04:00:22Z", "content": "Cest une nouvelle \u00e9tape dans la longue traque des causes du vieillissement biologique. Nouvelle, mais pas si neuve\u00a0: l\u00e9tude publi\u00e9e le 13\u00a0avril dans la revue Nature, en r\u00e9alit\u00e9, vient valider \u00ab\u00a0une h\u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Richardhetu.com"}, "author": null, "title": "La Floride dit non aux maths \u00ab wokes \u00bb - Le blogue de Richard H\u00e9tu", "description": "La d\u00e9partement d\u2019\u00c9ducation de Floride a annonc\u00e9 vendredi dernier avoir rejet\u00e9 de nombreux manuels de math\u00e9matiques soumis par des \u00e9diteurs, en partie parce qu\u2019ils \u00ab contenaient des suje\u2026", "url": "https://richardhetu.com/2022/04/18/la-floride-dit-non-aux-maths-wokes/", "urlToImage": "https://richardhetu.com/wp-content/uploads/2022/04/1650150366474.jpg.webp", "publishedAt": "2022-04-18T19:57:08Z", "content": "La d\u00e9partement d\u2019\u00c9ducation de Floride a annonc\u00e9 vendredi dernier avoir rejet\u00e9 de nombreux manuels de math\u00e9matiques soumis par des \u00e9diteurs, en partie parce qu\u2019ils \u00ab contenaient des sujets interdits \u00bb\u2026 [+2460 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "David Larousserie", "title": "Les performances sportives, un sujet de science - Le Monde", "description": "La troisi\u00e8me \u00e9dition de la conf\u00e9rence Sports Physics, qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 Lyon fin 2021, a pr\u00e9sent\u00e9 des r\u00e9sultats de recherche afin de gagner en performance sportive. Des sujets atypiques pour les physiciens, mais qui commencent \u00e0 faire leurs preuves.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/04/18/des-physiciens-au-service-des-performances-sportives_6122676_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/18/473/0/4611/2305/1440/720/60/0/80b0c68_1650273575534-pressesports-144225-0073.jpg", "publishedAt": "2022-04-18T16:30:03Z", "content": "Il y a eu du sport dans lun des temples de la recherche fran\u00e7aise, lENS Lyon, entre les 6 et 8\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021. Lamphi na pas \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en stade, et personne na trop su\u00e9, mais se tenait l\u00e0 la troi\u2026 [+3099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Doctissimo.fr"}, "author": "Louise Ballongue", "title": "Pas besoin de beaucoup d'activit\u00e9 physique pour combattre la d\u00e9pression - Doctissimo", "description": "Une \u00e9tude publi\u00e9e mercredi dans la revue JAMA Psychiatry r\u00e9v\u00e8le qu\u2019une faible dose d'activit\u00e9 physique r\u00e9duirait consid\u00e9rablement les risques de d\u00e9pression.", "url": "https://www.doctissimo.fr/psychologie/depression/prevention-de-la-depression/pas-besoin-de-beaucoup-dactivite-physique-pour-combattre-la-depression/7a29ec_ar.html", "urlToImage": "https://resize3.prod.docfr.doc-media.fr/rcrop/1200,675,center-middle/ext/eac4ff34/content/2022/3/15/1650048823937.jpeg", "publishedAt": "2022-04-18T16:01:06Z", "content": "<li>Actualit\u00e9s</li>\r\n Publi\u00e9 il y a 1 j,\r\nUne \u00e9tude publi\u00e9e mercredi dans la revue JAMA Psychiatry r\u00e9v\u00e8le quune faible dose d'activit\u00e9 physique r\u00e9duirait consid\u00e9rablement les risques de d\u00e9pression. \r\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Amanda Souza", "title": "La NASA d\u00e9couvre une exoplan\u00e8te g\u00e9ante avec l'aide du t\u00e9lescope Kepler - Tameteo.com", "description": "Le t\u00e9lescope Kepler, qui a \u00e9t\u00e9 mis hors service en 2018, aide la NASA \u00e0 trouver une nouvelle exoplan\u00e8te de la taille de Jupiter.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/la-nasa-decouvre-une-exoplanete-geante-avec-l-aide-du-telescope-kepler-sciences-avenir-univers.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/nasa-encontra-exoplaneta-gigante-com-ajuda-do-telescopio-kepler-1649355890441_1280.png", "publishedAt": "2022-04-18T15:00:00Z", "content": "Amanda SouzaMeteored Br\u00e9sil\r\nIl y a 7 heures\r\n5 min\r\nM\u00eame apr\u00e8s sa retraite, le t\u00e9lescope Kepler r\u00e9v\u00e8le l'existence d'une exoplan\u00e8te de la taille de Jupiter.\r\nEn 2018, le t\u00e9lescope Kepler a \u00e9t\u00e9 mis h\u2026 [+3464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Nicolas Berrod", "title": "Covid-19 : cas positifs, hospitalisations... Comment les enfants, tr\u00e8s peu vaccin\u00e9s, ont-ils travers\u00e9 ces deux vagues Omicron ? - Le Parisien", "description": "Le variant Omicron, largement majoritaire en France depuis fin d\u00e9cembre, a \u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019origine de deux vagues \u00e9pid\u00e9miques en quatre mois. Les enfants, tr\u00e8s peu vaccin\u00e9s, n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 \u00e9pargn\u00e9s. Mais le risque de forme grave reste tr\u00e8s inf\u00e9rieur \u00e0 celui chez les a\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-cas-positifs-hospitalisations-comment-les-enfants-tres-peu-vaccines-ont-ils-traverse-ces-deux-vagues-omicron-18-04-2022-TDBWMJDJOZGSXNXLTQJAYRTSLM.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/r0TGyi2g_gPZJs2hbMe7yLo4BT0=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/MH5UKDTQFVDB7H34TW6NDLNGEQ.jpg", "publishedAt": "2022-04-18T14:15:00Z", "content": "Tr\u00e8s peu vaccin\u00e9s, les enfants ont-ils lourdement pay\u00e9 limpact du variant Omicron ? Celui-ci entra\u00eene un moindre risque de forme grave que les variants pr\u00e9c\u00e9dents, mais il est extr\u00eamement transmissib\u2026 [+4826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "L\u00e9a Fournasson", "title": "Ne manquez pas ce week-end l'alignement exceptionnel des plan\u00e8tes Mars, V\u00e9nus, Jupiter et Saturne - Futura", "description": "Apr\u00e8s un alignement spectaculaire de quatre plan\u00e8tes (plus d'infos dans l'article plus bas), c'est au tour d'une conjonction d'embellir le ciel nocturne en cette fin d'avril 2022. En effet, les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/observation-ciel-observez-4-planetes-alignees-magnifique-rapprochement-venus-jupiter-6251/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/6/b/76b541975c_50188655_planetbridge-honda-4-planets.jpg", "publishedAt": "2022-04-17T17:01:22Z", "content": "Apr\u00e8s un alignement spectaculaire de quatre plan\u00e8tes (plus d'infos dans l'article plus bas), c'est au tour d'une conjonction d'embellir le ciel nocturne en cette fin d'avril 2022. En effet, les plan\u00e8\u2026 [+1991 chars]"}]}