{"status": "ok", "totalResults": 48, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Citro\u00ebn (Stellantis) tourne la page de trente ann\u00e9es de monospaces - Boursorama", "description": "PARIS (Reuters) -     Citro\u00ebn, marque du groupe Stellantis, a annonc\u00e9 jeudi l'arr\u00eat prochain du Grand C4 SpaceTourer, tournant la page de 30 ans de monospaces qui ont incarn\u00e9 l'image familiale de la marque mais qui sont aujourd'hui d\u00e9tr\u00f4n\u00e9s par les SUV.\n\n\n \"P\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/citroen-stellantis-tourne-la-page-de-trente-annees-de-monospaces-1c5e044539423105e4a31d8778c45cea", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/b/0/2/b02fa83643554cd4125b11b29d8bbe7c-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:38:28Z", "content": "CITRO\u00cbN (STELLANTIS) TOURNE LA PAGE DE TRENTE ANN\u00c9ES DE MONOSPACES\r\nPARIS (Reuters) - Citro\u00ebn, marque du groupe Stellantis, a annonc\u00e9 jeudi l'arr\u00eat prochain du Grand C4 SpaceTourer, tournant la page \u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Scopelec, le sous-traitant d'Orange, pr\u00e9pare le licenciement \u00e9conomique de 800 salari\u00e9s - Le Monde", "description": "L\u2019entreprise assurait pour Orange la pose de la fibre optique et l\u2019entretien du r\u00e9seau cuivre, dans le cadre d\u2019un contrat arriv\u00e9 \u00e0 son terme \u00e0 la fin de\u00a0mars. Une manifestation de salari\u00e9s de Scopelec doit se tenir jeudi place de la Bastille, \u00e0 Paris.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/04/21/scopelec-le-sous-traitant-d-orange-prepare-le-licenciement-economique-de-800-salaries_6123091_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/20/356/0/4270/2135/1440/720/60/0/ee30262_1650437222859-000-327v2zu.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:41:08Z", "content": "Des employ\u00e9s de Scopelec manifestent \u00e0 Paris, le 7 avril 2022. ALAIN JOCARD / AFP\r\nEn difficult\u00e9 depuis la perte dun gros contrat avec lop\u00e9rateur historique de t\u00e9l\u00e9coms, le sous-traitant dOrange, Sco\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Fin d'une \u00e8re pour Netflix qui perd des abonn\u00e9s et doit faire face au d\u00e9fi de la stagnation - franceinfo", "description": "En perte d'abonn\u00e9s pour la premi\u00e8re fois depuis plus de dix ans, Netflix est menac\u00e9 de stagnation apr\u00e8s une d\u00e9cennie de croissance effr\u00e9n\u00e9e, un nouveau d\u00e9fi que la plateforme aborde n\u00e9anmoins en position de force.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/series/fin-d-une-ere-pour-netflix-qui-perd-des-abonnes-et-doit-faire-face-au-defi-de-la-stagnation_5093731.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/C6VuiBO5KbQwW0LtlXzMisZIi88/1500x843/2022/04/21/phpDPSJR5.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:16:08Z", "content": "En perte d'abonn\u00e9s pour la premi\u00e8re fois depuis plus de dix ans, Netflix est menac\u00e9 de stagnation apr\u00e8s une d\u00e9cennie de croissance effr\u00e9n\u00e9e, un nouveau d\u00e9fi que la plateforme aborde n\u00e9anmoins en posi\u2026 [+4154 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Fuite de donn\u00e9es m\u00e9dicales de 500 000 Fran\u00e7ais : l'entreprise Dedalus condamn\u00e9e \u00e0 1,5 million d'euros d'amende - Le Monde", "description": "La CNIL reproche \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, \u00e9ditrice d\u2019un logiciel vendu \u00e0 plusieurs laboratoires, d\u2019importants manquements de s\u00e9curit\u00e9 qui ont conduit \u00e0 la fuite de donn\u00e9es.", "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2022/04/21/fuite-de-donnees-medicales-de-500-000-francais-l-entreprise-dedalus-condamnee-a-1-5-million-d-euros-d-amende_6123085_4408996.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/21/333/0/4002/2001/1440/720/60/0/db11ea0_1650533384938-8f2d5ce-25630-xo7y0u-e99c.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:56:12Z", "content": "La Commission nationale de linformatique et des libert\u00e9s (CNIL), le gendarme fran\u00e7ais des donn\u00e9es personnelles, a annonc\u00e9 jeudi\u00a021\u00a0avril avoir condamn\u00e9 lentreprise Dedalus \u00e0 une lourde amende de 1,5\u00a0\u2026 [+3125 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "TOTALENERGIES : Les recos des analystes : TotalEnergies, Danone, Air Liquide, Faurecia, L'Or\u00e9al, Vallourec, Sanofi, Carrefour - Investir", "description": "Trois changements de recommandation ce jeudi matin, sur les titres TotalEnergies, Danone et Air Liquide. Plusieurs...", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/les-recos-des-analystes/les-recos-des-analystes-totalenergies-2012895.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/04/21/2012895_1650523248_2011984-1649868765-totalenergies-logo-650x366.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:20:51Z", "content": "TotalEnergies : HSBC rel\u00e8ve sa recommandation de \u00ab\u00a0conserver\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0achat\u00a0\u00bb et son objectif de cours de 51,40 \u00e0 53 euros.\r\nDanone : Bernstein d\u00e9grade sa recommendation de \u00ab\u00a0surperformance\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0perfor\u2026 [+753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Energie : Engie annonce \u00eatre pr\u00eate \u00e0 faire sans le gaz russe - Actu Orange", "description": "Dans un entretien accord\u00e9 au Figaro, Jean-Pierre Clamadieu, pr\u00e9sident du conseil d\u2019administration d\u2019Engie, explique que l\u2019entreprise \"peut se passer du gaz russe\". Il souligne que cela ne repr\u00e9sente que 20% de son approvisionnement. \n\nLa guerre en Ukraine a e\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/energie-engie-annonce-etre-prete-a-faire-sans-le-gaz-russe-magic-CNT000001MpR99.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2FMagic-Article-Actu%2Faf0%2F5f4%2Fe753a7e81b491b567101c9a41d%2Fenergie-engie-annonce-etre-prete-a-faire-sans-le-gaz-russe%7Caf05f4e753a7e81b491b567101c9a41d.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-04-21T07:27:00Z", "content": "Orange avec 6Medias, publi\u00e9 le jeudi 21 avril 2022 \u00e0 09h27\r\nDans un entretien accord\u00e9 au Figaro, Jean-Pierre Clamadieu, pr\u00e9sident du conseil dadministration dEngie, explique que lentreprise \"peut se \u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Bourse : les valeurs \u00e0 suivre \u00e0 Paris et en Europe - Boursorama", "description": "PARIS, 21 avril (Reuters) - Les valeurs \u00e0 suivre jeudi \u00e0 la Bourse de Paris et en Europe:\n\n* CARREFOUR  CARR.PA  - Le num\u00e9ro un europ\u00e9en de la distribution alimentaire s'est d\u00e9clar\u00e9 confiant mercredi dans sa capacit\u00e9 \u00e0 atteindre les principaux objectifs de so\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/bourse-les-valeurs-a-suivre-a-paris-et-en-europe-714b189746ab559f099b5c5b2d85a8a1", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/9/0/8/908ea3de49d60de18b2d751d419c9da0-1280x720.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:15:00Z", "content": "(Cr\u00e9dits photo : Adobe Stock - )\r\nPARIS, 21 avril (Reuters) - Les valeurs \u00e0 suivre jeudi \u00e0 la Bourse de Paris et en Europe:\r\n* CARREFOUR CARR.PA - Le num\u00e9ro un europ\u00e9en de la distribution alimentaire\u2026 [+3040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les actions europ\u00e9ennes attendues en hausse, rebond en vue \u00e0 Wall Street - Boursorama", "description": "par Marc Angrand\n\n\n PARIS (Reuters) -     Les principales Bourses europ\u00e9ennes devraient d\u00e9buter dans le vert jeudi en profitant de la perspective d'un rebond de Wall Street et de la progression solide de Tokyo, mais les investisseurs devront composer \u00e0 la foi\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-actions-europeennes-attendues-en-hausse-rebond-en-vue-a-wall-street-861c2846c4345d22f45dcc0d4c84c413", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/c/b/2cbdb02cac0c329795e241a48e03d871-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:52:00Z", "content": "LES ACTIONS EUROP\u00c9ENNES ATTENDUES EN HAUSSE, REBOND EN VUE \u00c0 WALL STREET\r\npar Marc Angrand\r\nPARIS (Reuters) - Les principales Bourses europ\u00e9ennes devraient d\u00e9buter dans le vert jeudi en profitant de \u2026 [+5053 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Audiences des radios : France Inter toujours en t\u00eate, Franceinfo port\u00e9e par l'actualit\u00e9 - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL21lZGlhcy9hdWRpZW5jZXMtZGVzLXJhZGlvcy1mcmFuY2UtaW50ZXItdG91am91cnMtZW4tdGV0ZS1mcmFuY2VpbmZvLXBvcnRlZS1wYXItbC1hY3R1YWxpdGUtMjAyMjA0MjHSAXxodHRwczovL2FtcC5sZWZpZ2Fyby5mci9tZWRpYXMvYXVkaWVuY2VzLWRlcy1yYWRpb3MtZnJhbmNlLWludGVyLXRvdWpvdXJzLWVuLXRldGUtZnJhbmNlaW5mby1wb3J0ZWUtcGFyLWwtYWN0dWFsaXRlLTIwMjIwNDIx?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-21T06:31:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zonebourse.com"}, "author": "Zone Bourse", "title": "Bourse de Paris : Le temps des grosses variations - Zonebourse.com", "description": "La tectonique des indices boursiers est un peu compliqu\u00e9e \u00e0 suivre en ce moment, d'autant que \u00e7a bouillonne pas mal du c\u00f4t\u00e9 des variations de cours de certaines entreprises embl\u00e9matiques, on l'a...", "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Le-temps-des-grosses-variations--40105107/", "urlToImage": "https://www.zonebourse.com/images/ImagesTagged/zbimg_9520_800.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:01:00Z", "content": "Le chass\u00e9-crois\u00e9 des indices boursiers s'est donc poursuivi hier, avec un rebond europ\u00e9en suivi d'une s\u00e9ance assez d\u00e9cousue aux Etats-Unis. Le Dow Jones a \u00e9t\u00e9 tir\u00e9 vers le haut par le bond de 7,8% d'\u2026 [+9607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Cailliot Manuel", "title": "Nouvelles BMW : Chris Bangle, reviens, vite ! - Caradisiac.com", "description": "La\u00a0pr\u00e9sentation,\u00a0hier,\u00a0des\u00a0nouvelles\u00a0BMW\u00a0S\u00e9rie\u00a07\u00a0thermiques\u00a0et\u00a0i7\u00a0\u00e9lectrique\u00a0nous\u00a0donne\u00a0l\uff07occasion\u00a0de\u00a0reparler\u00a0du\u00a0design\u00a0des\u00a0BMW.\u00a0Et\u00a0nous\u00a0nous\u00a0sommes\u00a0amus\u00e9s\u00a0\u00e0\u00a0mettre\u00a0c\u00f4te\u00a0\u00e0\u00a0c\u00f4te\u00a0les\u00a0derni\u00e8res\u00a0cr\u00e9ations\u00a0de\u00a0la\u00a0marque\u00a0et\u00a0leurs\u00a0haricots\u00a0g\u00e9ants,\u00a0et\u00a0celles\u00a0dessin\u00e9e\u2026", "url": "https://www.caradisiac.com/nouvelles-bmw-chris-bangle-reviens-vite-195781.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/5/7/8/1/195781/S1-nouvelles-bmw-chris-bangle-reviens-vite-712786.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:00:00Z", "content": "Chris Bangle\u00a0a \u00e9t\u00e9 conspu\u00e9, d\u00e9test\u00e9, et au mieux snob\u00e9 par les fans de la marque BMW lorsqu'il est arriv\u00e9 \u00e0 la t\u00eate du design de l'entreprise. Ou plut\u00f4t, quelques ann\u00e9es apr\u00e8s, quand sont sortis les \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Les salari\u00e9s d'un magasin Apple am\u00e9ricain d\u00e9posent la premi\u00e8re demande officielle pour un syndicat - BFM Business", "description": "Le premier syndicat Apple pourrait \u00eatre cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la demande de salari\u00e9s d'un magasin d'Atlanta. Des initiatives, encore au stade pr\u00e9liminaire, ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9es dans d'autres Apple Store.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/les-salaries-d-un-magasin-apple-americain-deposent-la-premiere-demande-officielle-pour-un-syndicat_AD-202204210064.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Bc0LONhQvjxHLQpRzwvtMcNwFP0=/0x106:2048x1258/2048x0/images/iPhone-SE-2022-le-dernier-smartphone-Apple-est-en-promo-seulement-ici-1378294.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:51:31Z", "content": "Le premier syndicat Apple pourrait \u00eatre cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la demande de salari\u00e9s d'un magasin d'Atlanta. Des initiatives, encore au stade pr\u00e9liminaire, ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9es dans d'autres Apple Store.\r\nDes salari\u00e9s d\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Xavier Regnier", "title": "Bourse : Les dirigeants du CAC 40 ont per\u00e7u en moyenne 8,7 millions d\u2019euros en 2021, du jamais-vu - 20 Minutes", "description": "La part fixe a augment\u00e9 de pr\u00e8s de 20\u00a0% car les nouveaux patrons \u00ab\u00a0se paient beaucoup plus cher\u00a0\u00bb selon un rapport", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/3274703-20220420-bourse-dirigeants-cac40-percu-moyenne-87-millions-euros-2021-jamais-vu", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/MLdYL3apRtCercYSqILYFSk/1200x768_remuneration-patrons-cac40-envolee-illustration", "publishedAt": "2022-04-20T19:20:05Z", "content": "Tout le monde n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par la crise li\u00e9e au Covid-19. En 2021, la r\u00e9mun\u00e9ration moyenne des dirigeants du CAC40 a atteint 8,7 millions d\u2019euros, un record port\u00e9 par des primes exceptionnelles\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Rapha\u00ebl Meulders", "title": "Ryanair tente de contourner la gr\u00e8ve en Belgique... mais plie - lalibre.be", "description": "Ryanair annule tous ses vols op\u00e9r\u00e9s par des \u00e9quipages bas\u00e9s en Belgique pour les jours de gr\u00e8ve ce week-end (22, 23 et 24 avril), a annonc\u00e9 l'entreprise mercredi soir.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/2022/04/20/comment-ryanair-tente-de-contourner-la-greve-en-belgique-et-laisse-les-clients-acheter-des-billets-SKGOMO2LCRDNLHYUMQOCDN6Q6E/", "urlToImage": "https://www.lalibre.be/resizer/pH8abTnseUgnGl4BzirjdOTArSA=/0x0:2481x1655/1200x630/filters:quality(70):format(jpg):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/EF665FJJCNGHFFHRRMWR57UKMI.png,0,30,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/UJOLV6EGIRGMLA2HCBDYMK6GQI.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Tr\u00e9vidic", "title": "Air France-KLM va quitter son si\u00e8ge historique des Invalides - Les \u00c9chos", "description": "A compter du 1 er juillet, le si\u00e8ge social du groupe Air France-KLM sera transf\u00e9r\u00e9 dans le 8 e arrondissement de Paris. L'ancienne gare des Invalides, partiellement occup\u00e9e par Air France depuis 1946, sera transform\u00e9e en mus\u00e9e de l'artisanat d'art fran\u00e7ais.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/air-france-klm-va-quitter-son-siege-historique-des-invalides-le-1er-juillet-1401873", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/62603a3ef64b3e116117c8a6/1280x720/0701391569933-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:51:12Z", "content": "L'heure de faire les cartons approche pour la vingtaine de salari\u00e9s d'Air France-KLM qui avaient jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent la chance d'exercer leurs activit\u00e9s professionnelles au si\u00e8ge historique d'Air France,\u2026 [+937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Emmanuel Touzot", "title": "Lexus pr\u00e9sente le RZ 450e, son premier SUV 100 % \u00e9lectrique - Automobile Propre", "description": "Lexus a d\u00e9j\u00e0 une d\u00e9clinaison \u00e9lectrique d\u2019un mod\u00e8le existant dans sa gamme. Mais avec le RZ 450e, le constructeur japonais\u2026", "url": "https://www.automobile-propre.com/lexus-presente-le-rz-450e-son-premier-suv-100-electrique/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2022/04/Lexus-RZ-450e-18.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:32:00Z", "content": "Voulez-vous recevoir gratuitement\r\n notre magazine par email chaque mardi et vendredi ?\r\nMerci pour votre inscription et \u00e0 bient\u00f4t pour votre premi\u00e8re newsletter !\r\nFermer\r\n<ul><li>\r\nEmmanuel Touzot \u2026 [+4389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Margaux Delaunay", "title": "Apr\u00e8s le vol Nice-Luxembourg, la gr\u00e8ve chez Volotea touche un Nice-Brest : une passag\u00e8re d\u00e9plore un traitement \"inhumain\" - France 3 R\u00e9gions", "description": "En gr\u00e8ve durant le weekend de P\u00e2ques, la compagnie low cost Volotea s'attire les foudres des voyageurs. Plusieurs de ses vols ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s ou \"d\u00e9tourn\u00e9s\", laissant les passagers dans la tourmente. Cette gr\u00e8ve est reconduite...", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/alpes-maritimes/nice/apres-le-vol-nice-luxembourg-c-est-un-vol-nice-brest-qui-tourne-au-cauchemar-une-passagere-deplore-un-traitement-inhumain-2528580.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/44clcP1FgXOgsgJwFP39RfuKmk8/930x620/regions/2022/04/20/6260293eca904_maxnewsfrfour571975.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:25:13Z", "content": "En gr\u00e8ve durant le weekend de P\u00e2ques, la compagnie low cost Volotea s'attire les foudres des voyageurs. Plusieurs de ses vols ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s ou \"d\u00e9tourn\u00e9s\", laissant les passagers dans la tourmente.\u2026 [+3358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Olivier Mirguet", "title": "Nucl\u00e9aire : pourquoi Fessenheim ne peut pas rouvrir, malgr\u00e9 les affirmations de Marine Le Pen - La Tribune.fr", "description": "La r\u00e9ouverture de la centrale nucl\u00e9aire de Fessenheim, promesse \u00e9lectorale de Marine Le Pen, serait irr\u00e9alisable selon les ing\u00e9nieurs qui travaillent depuis deux ans au d\u00e9mant\u00e8lement du site. Les \u00e9l\u00e9ments vitaux ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 d\u00e9mont\u00e9s et recycl\u00e9s. Les proc\u00e9dur\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/energie-environnement/nucleaire-pourquoi-fessenheim-ne-peut-pas-rouvrir-malgre-les-affirmations-de-marine-le-pen-914687.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1372774/fermeture-samedi-du-premier-reacteur-de-la-centrale-de-fessenheim.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:14:00Z", "content": "La centrale nucl\u00e9aire de Fessenheim a \u00e9t\u00e9 d\u00e9connect\u00e9e du r\u00e9seau le 29 juin 2020. EDF a engag\u00e9 dans la foul\u00e9e les travaux de pr\u00e9-d\u00e9mant\u00e8lement. Malgr\u00e9 cela, la candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle Ma\u2026 [+5730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Madmoizelle.com"}, "author": "Voir\n                tous ses articles", "title": "Attention : il faut d\u00e9clarer aux imp\u00f4ts vos ventes sur Vinted, LeBonCoin, Depop & co. ! - Madmoizelle", "description": "Si vous vendez parfois des articles sur Vinted ou une autre plateforme de vente d'objets de seconde main entre particuliers, vous devez d\u00e9clarer vos recettes. Mais sont-elles imposables\u00a0?", "url": "https://www.madmoizelle.com/attention-il-faut-declarer-aux-impots-vos-ventes-sur-vinted-leboncoin-depop-co-1279521", "urlToImage": "https://www.madmoizelle.com/wp-content/uploads/2022/04/faut-il-declarer-aux-impots-ses-ventes-vinted-sous-peine-de-voir-debarquer-le-fisc.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:02:45Z", "content": "Si vous vendez parfois des articles sur Vinted ou une autre plateforme de vente d\u2019objets de seconde main entre particuliers, vous devez d\u00e9clarer vos recettes. Mais sont-elles imposables\u00a0?\r\nVous avez \u2026 [+2587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5minutes.rtl.lu"}, "author": null, "title": "Et l\u00e9g\u00e8re baisse du diesel: Nouvelle hausse du prix de l'essence au Luxembourg - RTL 5 Minutes", "description": "Malgr\u00e9 le coup de pouce de l'\u00c9tat luxembourgeois, les prix de l'essence restent tr\u00e8s douloureux, et la nouvelle hausse annonc\u00e9e pour ce jeudi ne va pas arranger les choses.", "url": "https://5minutes.rtl.lu/actu/luxembourg/a/1901364.html", "urlToImage": "https://static.rtl.lu/rtl2008.lu/nt/p/2022/04/20/17/09fe622544dd381163147997d412a04d.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T15:50:00Z", "content": "Malgr\u00e9 le coup de pouce de l'\u00c9tat luxembourgeois, les prix de l'essence restent tr\u00e8s douloureux, et la nouvelle hausse annonc\u00e9e pour ce jeudi ne va pas arranger les choses. Peu de temps apr\u00e8s\u00a0la remi\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Danone et Teleperformance r\u00e9galent les investisseurs \u00e0 Paris, Netflix chute \u00e0 New York - Investir", "description": "Les bons chiffres d'affaires trimestriels des entreprises du Cac 40 ont favoris\u00e9 la hausse de l\u2019indice parisien....", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/actualites/danone-et-teleperformance-regalent-a-paris-netflix-chute-a-new-york-2012823.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/04/20/2012823_1650466051_2004351-1645603379-978976-1402482815-danone-14.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T15:39:00Z", "content": "Apr\u00e8s une s\u00e9ance de mardi \u00e0 sinterroger sur les perspectives de croissance de l\u00e9conomie mondiale, la Bourse de Paris a retrouv\u00e9 le chemin de la hausse, terminant la journ\u00e9e de mercredi sur un gain de\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bataille autour de l'ex-star de la French Tech Sigfox - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NlY3RldXIvaGlnaC10ZWNoL2JhdGFpbGxlLWF1dG91ci1kZS1sLWV4LXN0YXItZGUtbGEtZnJlbmNoLXRlY2gtc2lnZm94LTIwMjIwNDIw0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T15:33:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Opex360.com"}, "author": "Laurent Lagneau", "title": "Dassault Aviation a re\u00e7u un premier acompte pour la livraison de 80 Rafale F4 aux \u00c9mirats arabes unis - Zone Militaire", "description": "Le 3 d\u00e9cembre 2021, les \u00c9mirats arabes unis ont sign\u00e9 une commande d'un montant total d'environ 16 milliards d'euros pour se procurer 80", "url": "http://www.opex360.com/2022/04/20/dassault-aviation-a-recu-un-premier-acompte-pour-la-livraison-de-80-rafale-f4-aux-emirats-arabes-unis/", "urlToImage": "http://www.opex360.com/wp-content/uploads/rafale-emirats-20220204.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T15:12:51Z", "content": "Le 3 d\u00e9cembre 2021, les \u00c9mirats arabes unis ont sign\u00e9 une commande d\u2019un montant total d\u2019environ 16 milliards d\u2019euros pour se procurer 80 chasseurs-bombardiers Rafale au standard F-4 et les munitions \u2026 [+2836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autoplus.fr"}, "author": null, "title": "Dacia Jogger : une future version camping-car confirm\u00e9e ! - Auto Plus", "description": "Pratique, \u00e9conomique, et plut\u00f4t s\u00e9duisant avec son c\u00f4t\u00e9 baroudeur, le Dacia Jogger va aussi bient\u00f4t miser sur la mode des camping-cars !", "url": "https://www.autoplus.fr/dacia/jogger/dacia-jogger-future-version-camping-confirmee-572331.html", "urlToImage": "https://sf2.autoplus.fr/wp-content/uploads/autoplus/2022/02/1-2022-nouveau-dacia-jogger-extreme-brun-terracotta.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T14:33:42Z", "content": "Avec la sortie de la crise du Covid, un fort engouement s\u2019est nou\u00e9 autour du monde du camping-car. Vans, fourgons am\u00e9nag\u00e9s, camping-cars classiques, tous ont vu leur cote de de popularit\u00e9 exploser ce\u2026 [+1969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Face aux menaces de Moscou, l'allemand Continental rouvre son usine de pneus en Russie - La Tribune.fr", "description": "Moscou a obtenu par la menace que le quatri\u00e8me manufacturier mondial de pneus relance sa production en Russie, arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s les sanctions de l\u2019UE li\u00e9e \u00e0 la guerre men\u00e9e en Ukraine.", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/automobile/pour-proteger-ses-collaborateurs-locaux-menaces-par-moscou-l-allemand-continental-rouvre-son-usine-de-pneus-en-russie-914657.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1912884/setzer-duerrfeld-continental-pneu-equipementier-automobile.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T13:16:00Z", "content": "\u00c0 Kaluga, petite ville industrielle de Russie situ\u00e9e \u00e0 200 km au sud-ouest de Moscou, les jours se succ\u00e8dent mais ne se ressemblent pas.\r\nHier,\u00a0Stellantis d\u00e9cidait\u00a0de\u00a0mettre \u00e0 l'arr\u00eat son usine de v\u00e9\u2026 [+4120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "SudOuest.fr avec AFP", "title": "Fonction publique : le gouvernement acte la revalorisation salariale des agents aux plus faibles traitements - Sud Ouest", "description": "La mesure, qui concerne 700\u00a0000 agents publics, vise \u00e0 att\u00e9nuer l\u2019impact de la forte inflation", "url": "https://www.sudouest.fr/economie/social/fonction-publique-le-gouvernement-acte-la-revalorisation-salariale-des-agents-aux-plus-faibles-traitements-10660751.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/10660751/1200x-1/78688912.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:23:25Z", "content": "\u00ab\u00a0Il sera ainsi imm\u00e9diatement revaloris\u00e9 si nous constatons une hausse de lindice des prix \u00e0 la consommation sup\u00e9rieure \u00e0 2\u00a0% par rapport \u00e0 la derni\u00e8re \u00e9volution du montant du Smic en janvier\u00a0\u00bb, avai\u2026 [+850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Free envoie un mail aux abonn\u00e9s Freebox R\u00e9volution pour leur indiquer qu\u2019OQee est d\u00e9sormais inclus... - Univers Freebox", "description": "Pour ceux qui n\u2019\u00e9taient pas inform\u00e9s de l\u2019int\u00e9gration de l\u2019application mobile OQee dans le forfait Freebox R\u00e9volution, Free envoie un mail aux abonn\u00e9s concern\u00e9s pour leur annoncer. Le mois dernier, Free lan\u00e7ait son application OQee sur mobile (Android et iOS)\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/524359/free-envoie-un-mail-aux-abonnes-freebox-revolution-pour-leur-indiquer-quoqee-est-desormais-inclus-dans-leur-abonnement", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/04/oqee-visuel-800x450-c-default-800x450-c-default1.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:01:59Z", "content": "Pour ceux qui n\u2019\u00e9taient pas inform\u00e9s de l\u2019int\u00e9gration de l\u2019application mobile OQee dans le forfait Freebox R\u00e9volution, Free envoie un mail aux abonn\u00e9s concern\u00e9s pour leur annoncer.\r\nLe mois dernier, \u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Le T\u00e9l\u00e9gramme", "title": "Des vols Brest-Nice cet \u00e9t\u00e9 avec easyJet - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "L\u2019activit\u00e9 continue \u00e0 reprendre \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Brest-Bretagne. Destination courue, la C\u00f4te d\u2019Azur sera \u00e0 port\u00e9e de vol du 28\u00a0juin au 28\u00a0octobre, trois fois par semaine, cet \u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.letelegramme.fr/economie/des-vols-brest-nice-cet-ete-avec-easyjet-20-04-2022-12994701.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/04/20/apres-lyon-easyjet-desservira-cet-ete-nice-au-depart-de_6382713_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T10:00:00Z", "content": "Brest-Nice, cest la nouvelle ligne directe que proposera easyJet du 28\u00a0juin au 28\u00a0octobre 2022, au d\u00e9part de la\u00e9roport de Brest-Bretagne, \u00e0 Guipavas. Les vols auront lieu trois fois par semaine, les \u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "C'est quoi les virements instantan\u00e9s que la Banque de France veut g\u00e9n\u00e9raliser ? - France Live", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihAFodHRwczovL3d3dy5mcmFuY2VsaXZlLmZyL2FydGljbGUvZnJhbmNlLWxpdmUvYy1lc3QtcXVvaS1sZXMtdmlyZW1lbnRzLWluc3RhbnRhbmVzLXF1ZS1sYS1iYW5xdWUtZGUtZnJhbmNlLXZldXQtZ2VuZXJhbGlzZXItNzM4OTEwOS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T09:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Claude Fouquet", "title": "Les entreprises ont continu\u00e9 d'embaucher au premier trimestre en France - Les \u00c9chos", "description": "Sur les trois premiers mois de l'ann\u00e9e, les recrutements en CDD de plus d'un mois ou en CDI sont rest\u00e9s tr\u00e8s sup\u00e9rieurs \u00e0 leurs niveaux d'avant la crise, m\u00eame si un l\u00e9ger tassement se fait sentir apr\u00e8s les niveaux records de la fin 2021. Les retomb\u00e9es de la g\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/les-entreprises-ont-continue-dembaucher-au-premier-trimestre-1401712", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/625fce31aae469466c2f3418/1280x720/0701388630611-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T09:10:08Z", "content": "Pour l'heure, tout va bien sur le front de l'emploi dans l'Hexagone. Selon les donn\u00e9es publi\u00e9es ce mercredi matin par l'Urssaf , en d\u00e9pit d'un tr\u00e8s l\u00e9ger repli au cours du premier trimestre, les d\u00e9cl\u2026 [+2195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autonews.fr"}, "author": "Quentin Gu\u00e9roult", "title": "Luca de Meo \u00e9voque la future Alpine A110 \u00e9lectrique, elle va s\u2019inspirer de Ferrari et Tesla - Autonews", "description": "D\u2019ici 2025, Alpine va mettre au placard le moteur 1.8 turbo de l\u2019actuelle A110. La berlinette dieppoise va en effet devenir une voiture \u00e9lectrique. Et d\u2019apr\u00e8s des propos de Luca de Meo - le patron de Renault - rapport\u00e9s par L\u2019\u00c9quipe, cette future Alpine A110 \u2026", "url": "https://www.autonews.fr/green/nouveautes-electriques/luca-de-meo-evoque-la-future-alpine-a110-electrique-elle-va-s-inspirer-de-ferrari-et-tesla-107329", "urlToImage": "https://img4.autodeclics.com/11/2022/04/photo_article/107329/45116/1200-L-luca-de-meo-voque-la-future-alpine-a110-lectrique-elle-va-sinspirer-de-ferrari-et-tesla.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T08:00:59Z", "content": "Alors m\u00eame qu\u2019Alpine doit d\u00e9voiler dans les ann\u00e9es \u00e0 venir une citadine \u00e9lectrique et un SUV appel\u00e9 GT X-Over, Luca de Meo envisage d\u00e9j\u00e0 la future A110. Le patron de Renault a r\u00e9pondu aux questions d\u2026 [+2097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Philippe Berry", "title": "Twitter : \u00ab Pilule empoisonn\u00e9e \u00bb, chevalier blanc... Tout comprendre \u00e0 la bataille entre Elon Musk et le\u2026 - 20 Minutes", "description": "Le patron de Tesla veut s\u2019offrir le r\u00e9seau social, mais il est loin d\u2019\u00eatre accueilli en homme providentiel", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/3274087-20220420-twitter-pilule-empoisonnee-chevalier-blanc-tout-comprendre-bataille-entre-elon-musk-reseau-social", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/DUmlXfztSoOZmpycVTkEiA/1200x768_le-patron-de-tesla-elon-musk-lors-de-l-inauguration-de-l-usine-d-austin-au-texas-le-6-avril-2022", "publishedAt": "2022-04-20T08:00:12Z", "content": "C\u2019est la grande bataille qui secoue la Silicon Valley. Apr\u00e8s avoir acquis 9,2 % du capital de Twitter d\u00e9but avril, Elon Musk a lanc\u00e9 une offre publique d\u2019achat non sollicit\u00e9e pour tenter de s\u2019emparer\u2026 [+4920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maison-travaux.fr"}, "author": null, "title": "Voici la date limite pour remplir sa d\u00e9claration d\u2019imp\u00f4ts 2022, selon votre d\u00e9partement ! - Maison & Travaux", "description": "La saison des d\u00e9clarations d'imp\u00f4ts est lanc\u00e9e ! D\u00e9couvrez vite la date limite pour faire votre d\u00e9claration selon votre d\u00e9partement.", "url": "https://www.maison-travaux.fr/maison-travaux/conseils-pratiques/impots-2022-date-limite-declaration-de-revenus-departement-382019.html", "urlToImage": "https://www.maison-travaux.fr/wp-content/uploads/sites/8/2022/03/sans-titre111.png", "publishedAt": "2022-04-20T08:00:05Z", "content": "La date limite pour d\u00e9clarer vos revenus en ligne d\u00e9pend en grande partie de votre lieu d\u2019habitation. Focus.\r\nImp\u00f4ts 2022 : quelle date limite pour d\u00e9clarer mes revenus ?\r\nLa fiche de d\u00e9claration d\u2019i\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Emmanuel Touzot", "title": "Volkswagen va faire \u00e9voluer sa plateforme MEB pour voiture \u00e9lectrique - Automobile Propre", "description": "Volkswagen va faire \u00e9voluer sa plateforme MEB, avec laquelle le constructeur a lanc\u00e9 toute sa gamme de voitures \u00e9lectriques.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/volkswagen-va-faire-evoluer-sa-plateforme-meb-pour-voiture-electrique/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2021/07/MEB-ID-Family.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T08:00:00Z", "content": "Voulez-vous recevoir gratuitement\r\n notre magazine par email chaque mardi et vendredi ?\r\nMerci pour votre inscription et \u00e0 bient\u00f4t pour votre premi\u00e8re newsletter !\r\nFermer\r\n<ul><li>\r\nEmmanuel Touzot \u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Prudhomme", "title": "Ticket de caisse : l'impression syst\u00e9matique fait d\u00e9bat - Le Monde", "description": "Avec la loi antigaspillage, cette pratique ne sera plus syst\u00e9matique \u00e0 partir du 1er\u00a0janvier\u00a02023. Les associations de consommateurs demandent que le choix soit obligatoirement propos\u00e9 aux clients.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/04/20/achats-en-caisse-l-impression-du-ticket-fait-debat_6122877_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/20/210/0/3960/1980/1440/720/60/0/79bfa8f_1650430791236-supermarche-ticket.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T07:12:29Z", "content": "\u00c0 Paris, en mars 2020. LUDOVIC MARIN / AFP\r\n\u00ab\u00a0Voulez-vous un ticket\u00a0?\u00a0\u00bb En\u00a02023, apr\u00e8s avoir pay\u00e9 leurs achats en caisse, les consommateurs ne devraient plus n\u00e9cessairement entendre cette phrase. A m\u2026 [+3113 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ukraine, p\u00e9nuries : les ventes de voitures se sont effondr\u00e9es de 20% en Europe en mars - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2NvbmpvbmN0dXJlL3VrcmFpbmUtcGVudXJpZXMtbGVzLXZlbnRlcy1kZS12b2l0dXJlcy1zZS1zb250LWVmZm9uZHJlZXMtZGUtMjAtZW4tZXVyb3BlLWVuLW1hcnMtMjAyMjA0MjDSAX9odHRwczovL2FtcC5sZWZpZ2Fyby5mci9jb25qb25jdHVyZS91a3JhaW5lLXBlbnVyaWVzLWxlcy12ZW50ZXMtZGUtdm9pdHVyZXMtc2Utc29udC1lZmZvbmRyZWVzLWRlLTIwLWVuLWV1cm9wZS1lbi1tYXJzLTIwMjIwNDIw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T06:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Cr\u00e9dits immobiliers : des emprunteurs pourraient se trouver prisonniers d'un taux maximal trop bas - Boursorama", "description": "Alors que les taux d'emprunt remontent depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, les taux d'usure fix\u00e9s par la Banque de France sont tels que les int\u00e9r\u00eats propos\u00e9s par les organismes de cr\u00e9dit les d\u00e9passent. Le ph\u00e9nom\u00e8ne pourrait bien priver de cr\u00e9dit immobilier de nombreu\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/credits-immobiliers-des-emprunteurs-pourraient-se-trouver-prisonniers-d-un-taux-maximal-trop-bas-bbe95822adcfa935a4082a24e410312d", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/9/7/c9799906024f8890a929b55de6387f77-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T06:15:00Z", "content": "Le taux d'usure d\u00e9termin\u00e9 par la Banque de France est susceptible d'emp\u00eacher certains emprunteurs d'acc\u00e9der au cr\u00e9dit immobilier. Photo d'illustration. (moerschy / Pixabay)\r\nAlors que les taux d'empr\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Casino lance un barom\u00e8tre pour indiquer la saisonnalit\u00e9 des fruits et l\u00e9gumes - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2NvbnNvL2Nhc2luby1sYW5jZS11bi1iYXJvbWV0cmUtcG91ci1pbmRpcXVlci1sYS1zYWlzb25uYWxpdGUtZGVzLWZydWl0cy1ldC1sZWd1bWVzLTIwMjIwNDIw0gF0aHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvY29uc28vY2FzaW5vLWxhbmNlLXVuLWJhcm9tZXRyZS1wb3VyLWluZGlxdWVyLWxhLXNhaXNvbm5hbGl0ZS1kZXMtZnJ1aXRzLWV0LWxlZ3VtZXMtMjAyMjA0MjA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T05:58:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Insolentiae.com"}, "author": "Charles Sannat", "title": "\u00ab Les taux am\u00e9ricains \u00e0 3.5 % \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e selon la FED ! \u00bb L'\u00e9dito de Charles SANNAT - Insolentiae", "description": "Mes ch\u00e8res impertinentes, chers impertinents, Ca y est, c\u2019est officiel, nous avons la premi\u00e8re estimation de l\u2019objectif de taux d\u2019int\u00e9r\u00eat aux Etats-Unis d\u2019ici la fin de l\u2019ann\u00e9e 2022, afin, soit disant de lutter contre l\u2019inflation et c\u2019est Bullard de la Fed qu\u2026", "url": "https://insolentiae.com/les-taux-americains-a-3-5-a-la-fin-de-lannee-selon-la-fed-ledito-de-charles-sannat/", "urlToImage": "https://insolentiae.com/wp-content/uploads/hausse-des-taux.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T05:05:03Z", "content": "Mes ch\u00e8res impertinentes, chers impertinents,\r\nCa y est, c\u2019est officiel, nous avons la premi\u00e8re estimation de l\u2019objectif de taux d\u2019int\u00e9r\u00eat aux Etats-Unis d\u2019ici la fin de l\u2019ann\u00e9e 2022, afin, soit disa\u2026 [+3237 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Carlos Tavares, le patron de Stellantis, n\u2019est pas le seul dirigeant dont le salaire fait pol\u00e9mique - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvZW50cmVwcmlzZXMvcHNhL2VudHJlcHJpc2VzLWNhcmxvcy10YXZhcmVzLW4tZXN0LXBhcy1sZS1zZXVsLWRpcmlnZWFudC1kb250LWxlLXNhbGFpcmUtZmFpdC1wb2xlbWlxdWUtZTQ3YTAzNDYtYmZlZi0xMWVjLThhOWItZGJjNDQ2MjMzNTA00gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T05:02:01Z", "content": null}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Olivier Clairouin", "title": "Le \u00ab Web3 \u00bb expliqu\u00e9 en quatre questions - Le Monde", "description": "Omnipr\u00e9sente depuis quelques mois dans les discours des start-up et dans la presse, l\u2019expression peut sembler obscure. Le point sur un concept consid\u00e9r\u00e9 tout \u00e0 la fois comme un bouleversement majeur d\u2019Internet et une usine \u00e0 arnaques.", "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2022/04/20/le-web3-explique-en-quatre-questions_6122944_4408996.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/10/825/0/5121/2560/1440/720/60/0/75846a4_5950364-01-07.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T23:54:02Z", "content": "Sur le toit dun restaurant de Long Beach, en Californie (Etats-Unis), le 9 avril 2022. L\u00e9tablissement utilise les NFT du Bored Ape Yacht Club comme outil promotionnel. MARIO TAMA / AFP\r\nLe \u00ab\u00a0Web3\u00a0\u00bb p\u2026 [+12409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Cailliot Manuel", "title": "Essai - Mercedes-AMG GT 63S E-Performance (2022) : Docteur Jekyll et Mister Hyde - Caradisiac.com", "description": "C\uff07est\u00a0la\u00a0premi\u00e8re\u00a0Mercedes-AMG\u00a0hybride\u00a0rechargeable,\u00a0mais\u00a0c\uff07est\u00a0surtout\u00a0la\u00a0plus\u00a0puissante\u00a0jamais\u00a0produite\u00a0!\u00a0Sous\u00a0la\u00a0p\u00e9dale\u00a0de\u00a0droite,\u00a0843\u00a0chevaux\u00a0piaffants\u00a0qui\u00a0ne\u00a0demandent\u00a0qu\uff07\u00e0\u00a0\u00eatre\u00a0l\u00e2ch\u00e9s,\u00a0mais\u00a0qui\u00a0peuvent\u00a0tout\u00a0aussi\u00a0bien\u00a0se\u00a0faire\u00a0dociles.\u00a0Pur-sang\u00a0ou\u00a0cheva\u2026", "url": "https://www.caradisiac.com/essai-mercedes-amg-gt-63s-e-performance-2022-docteur-jekyll-et-mister-hyde-195664.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/5/6/6/4/195664/S1-essai-mercedes-amg-gt-63s-e-performance-2022-docteur-jekyll-et-mister-hyde-712364.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T22:05:00Z", "content": "En bref\r\nVersion hybride rechargeable de la GT 4 portes 63S\r\n843 ch, 1\u00a0400 Nm\r\n7,9\u00a0l/100\u00a0km, 180\u00a0g de CO2 par km\r\n211\u00a0251\u00a0\r\nC'est tout simplement la Mercedes-AMG la plus puissante jamais fabriqu\u00e9e. M\u2026 [+8125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Free ajoute encore une nouvelle cha\u00eene gratuite \u00e0 son bouquet TV - Univers Freebox", "description": "Apr\u00e8s les 9 nouvelles cha\u00eenes lanc\u00e9es la semaine derni\u00e8re sur Freebox TV, l\u2019op\u00e9rateur continue sur sa lanc\u00e9e avec CGTN-News, une chaine d\u2019information en anglais, \u00e9dit\u00e9e par le gouvernement chinois. D\u00e9sormais, tous les abonn\u00e9s Freebox peuvent d\u00e9couvrir la cha\u00ee\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/62333/free-ajoute-encore-une-nouvelle-chaine-gratuite-a-son-bouquet-tv", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/04/freeboxtv320.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T17:28:29Z", "content": "Apr\u00e8s les 9 nouvelles cha\u00eenes lanc\u00e9es la semaine derni\u00e8re sur Freebox TV, lop\u00e9rateur continue sur sa lanc\u00e9e avec CGTN-News, une chaine dinformation en anglais, \u00e9dit\u00e9e par le gouvernement chinois.\r\nD\u00e9\u2026 [+744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opex360.com"}, "author": "Laurent Lagneau", "title": "Arm\u00e9e de Terre : Nexter r\u00e9unit ses partenaires industriels du programme SCORPION sur son site de Roanne - Zone Militaire", "description": "Pour les acteurs de la Base industrielle et technologique de d\u00e9fense fran\u00e7aise , le contexte actuel n'incite pas \u00e0 l'optimisme. \u00c0 peine commen\u00e7aient-ils \u00e0", "url": "http://www.opex360.com/2022/04/19/armee-de-terre-nexter-reunit-ses-partenaires-industriels-du-programme-scorpion-sur-son-site-de-roanne/", "urlToImage": "http://www.opex360.com/wp-content/uploads/griffon-20220419.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T16:43:24Z", "content": "Pour les acteurs de la Base industrielle et technologique de d\u00e9fense [BITD] fran\u00e7aise [voire europ\u00e9enne], le contexte actuel n\u2019incite pas \u00e0 l\u2019optimisme. \u00c0 peine commen\u00e7aient-ils \u00e0 se remettre des dif\u2026 [+2772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "St\u00e9phane L\u00e9meret", "title": "La Hyundai Ioniq 5 \u00e9lue voiture mondiale de l\u2019ann\u00e9e - 20 Minutes", "description": "Lors du New York International Auto Show, la Hyundai Ioniq 5 est sortie victorieuse des 3 cat\u00e9gories dans lesquelles elle \u00e9tait nomin\u00e9e aux World Car Awards. Le mod\u00e8le 100 % \u00e9lectrique de Hyundai remporte ainsi les titres de \u00ab World Car of the Year \u00bb, \u00ab World\u2026", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/auto/3273627-20220419-hyundai-ioniq-5-elue-voiture-mondiale-annee", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/I1Vr9r8cScivDEcHhi1R0Sk/1200x768_hyundai-ioniq-5-voiture-mondiale-annee", "publishedAt": "2022-04-19T14:45:02Z", "content": "L\u2019Ioniq 5 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e gagnante dans les 3 cat\u00e9gories par un jury compos\u00e9 de 102 journalistes automobiles provenant de 33 pays diff\u00e9rents. En f\u00e9vrier, ce m\u00eame jury avait d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 Luc Donckerwolke,\u2026 [+938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Jean-Luc Padellec", "title": "Comment se faire rembourser les vols annul\u00e9s par Volotea ? - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Durant le week-end pascal, plusieurs voyageurs bretons ayant r\u00e9serv\u00e9 aupr\u00e8s de la compagnie a\u00e9rienne Volotea, ont appris l\u2019annulation de leur vol sans explication. Comment faire respecter ses droits face \u00e0 un service client aux abonn\u00e9s absents\u00a0?", "url": "https://www.letelegramme.fr/economie/comment-se-faire-rembourser-les-vols-annules-par-volotea-19-04-2022-12993660.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/04/19/ce-week-end-de-nombreux-vols-volotea-ont-ete-annules-en_6380118_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-19T14:44:00Z", "content": "Un Lanest\u00e9rien qui na jamais pu d\u00e9coller de Nice pour rejoindre la\u00e9roport de Brest. Un Finist\u00e9rien qui a d\u00fb regagner Brest par ses propres moyens, apr\u00e8s lannulation de son vol au d\u00e9part de la\u00e9roport \u2026 [+3008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": null, "title": "Face \u00e0 la baisse du pouvoir d'achat, les Fran\u00e7ais surveillent leurs d\u00e9penses pour leurs produits d'hygi\u00e8ne et certains sont pr\u00eats \u00e0 s'en priver - VIDEO - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Face \u00e0 la baisse du pouvoir d'achat, les Fran\u00e7ais surveillent leurs d\u00e9penses pour leurs produits d'hygi\u00e8ne quand ils font leurs courses. \"On regarde les prix et on choisit les prix les plus bas\", explique un Fran\u00e7ais rencontr\u00e9 par CNews. Certains trouvent des\u2026", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-496568-face-a-la-baisse-du-pouvoir-d-achat-les-francais-surveillent-leurs-depenses-pour-leurs-produits-d-hygiene-et-certains-sont-prets-a-s-en-priver-video.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/capture_decran_2020-11-24_a_15.51.12_0.jpg?itok=xbUs8A2_", "publishedAt": "2022-04-19T14:02:00Z", "content": "Face \u00e0 la baisse du pouvoir d'achat, les Fran\u00e7ais surveillent leurs d\u00e9penses pour leurs produits d'hygi\u00e8ne quand ils font leurs courses. \"On regarde les prix et on choisit les prix les plus bas\", exp\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Florent Ferri\u00e8re", "title": "Ferrari d\u00e9voile la 296 GTS - Caradisiac.com", "description": "La\u00a0nouvelle\u00a0berlinette\u00a0hybride\u00a0de\u00a0Ferrari\u00a0enl\u00e8ve\u00a0le\u00a0haut.\u00a0La\u00a0296\u00a0GTB\u00a0devient\u00a0ainsi\u00a0296\u00a0GTS,\u00a0toujours\u00a0avec\u00a0830\u00a0ch.", "url": "https://www.caradisiac.com/ferrari-devoile-la-296-gts-195750.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/5/7/5/0/195750/S1-ferrar-devoile-la-296-gts-712499.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T12:14:31Z", "content": "Apr\u00e8s la fin de carri\u00e8re des F8, l'entr\u00e9e de gamme de Ferrari est maintenant la 296 GTB, une berlinette \u00e0 moteur hybride rechargeable, apparue mi-2021. Celle-ci est aujourd'hui d\u00e9clin\u00e9e en\u00a0spider, no\u2026 [+1590 chars]"}]}