{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "PMU R\u00e9sultat Quint\u00e9 de la course PRIX DU PAVILLON ROYAL - 21 avr. 2022 Canalturf - Canal Turf", "description": "Le r\u00e9sultat du PRIX DU PAVILLON ROYAL. Consultez les rapports et notre analyse de la course Quint\u00e9+ PMU du Jeudi 21 avril 2022", "url": "https://www.canalturf.com/resultats-PMU/2022-04-21/longchamp/271964_prix-du-pavillon-royal.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/arriveesphotos/arrivee/2022-04/2022-04-21_R1C1_arrivee.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T12:00:24Z", "content": "IRONWITHERS et LECOEUVRE C. s'imposent dans le PRIX DU PAVILLON ROYAL \u00e0 LONGCHAMP (R1C1) - Jeudi 21 avril 2022\r\n16 inscrits - Tous ont couru\r\nD\u00e9tail des \u00e9volutions des cotes\r\nN'ayant jamais termin\u00e9 p\u2026 [+772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "TPMP : \"Mise au placard\", Delphine Wespiser r\u00e9agit \u00e0 son \u00e9viction apr\u00e8s avoir soutenu Marine Le Pen - Midi Libre", "description": "L'ancienne Miss France alsacienne Delphine Wespiser avait d\u00e9fendu publiquement Marine Le Pen sur le plateau de TPMP et d\u00e9clench\u00e9 une pol\u00e9mique. Plus d'une semaine apr\u00e8s ses propos, elle revient sur le plateau de l'\u00e9mission, en tant qu'invit\u00e9e cette fois et re\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/04/21/tpmp-mise-au-placard-delphine-wespiser-reagit-a-son-eviction-apres-avoir-soutenu-marine-le-pen-10249507.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/626128537b9ab8466615d634/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T10:31:00Z", "content": "L'ancienne Miss France alsacienne Delphine Wespiser avait d\u00e9fendu publiquement Marine Le Pen sur le plateau de TPMP et d\u00e9clench\u00e9 une pol\u00e9mique. Plus d'une semaine apr\u00e8s ses propos, elle revient sur l\u2026 [+1881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Laeticia Hallyday affaiblie : sa nouvelle amie dans l'intimit\u00e9 ? Louane ! - Public", "description": "C'est Joy, la plus jeune fille de Laeticia Hallyday, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, sur son compte Instagram, une amiti\u00e9 improbable entre sa maman et la chanteuse fran\u00e7aise, Louane.\u00a0Les internautes ont pu d\u00e9couvrir que tout ce beau monde s'est r\u00e9uni autour d'un d\u00eener dans la \u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Laeticia-Hallyday-affaiblie-sa-nouvelle-amie-dans-l-intimite-Louane-1706624", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/laeticia-hallyday-affaiblie-sa-nouvelle-amie-dans-l-intimite-louane-1706624/45095345-1-fre-FR/Laeticia-Hallyday-affaiblie-sa-nouvelle-amie-dans-l-intimite-Louane-!.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:05:00Z", "content": "C'est Joy, la plus jeune fille de Laeticia Hallyday, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, sur son compte Instagram, une amiti\u00e9 improbable entre sa maman et la chanteuse fran\u00e7aise, Louane.\u00a0\r\nLes internautes ont pu d\u00e9couvrir\u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Gonzague Lombard", "title": "Elizabeth II a 96 ans : \u00e9mouvante photo de famille, entour\u00e9e de ses petits-enfants, pour son anniversaire ! - Pure People", "description": "Elizabeth II a une ann\u00e9e tr\u00e8s charg\u00e9e en 2022. Le jeudi 21 avril, la reine d'Angleterre f\u00eate son anniversaire... 96 ans, d\u00e9j\u00e0 ! Pour l'occasion, les membres de la famille royale lui ont rendu hommage.", "url": "https://www.purepeople.com/article/elizabeth-ii-a-96-ans-emouvante-photo-de-famille-entouree-de-ses-petits-enfants-pour-son-anniversaire_a486949/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/9/48/69/49/@/7044976-la-reine-elizabeth-ii-d-angleterre-lors-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:55:00Z", "content": "Habituellement entour\u00e9e de corgis, Elizabeth II a chang\u00e9 de compagnons, ne serait-ce que l'instant d'un photoshoot. Une image d'archives a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 partag\u00e9e en ligne, sur laquelle la reine a seu\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "La\u00efa Dabri", "title": "Jean-Luc Reichmann : Enorme bourde dans Les 12 Coups de midi, le pr\u00e9sentateur brise le silence - Pure People", "description": "Mercredi 20 avril 2022, une grosse erreur s'est gliss\u00e9e dans \"Les 12 Coups de midi\". Le soir-m\u00eame, le pr\u00e9sentateur Jean-Luc Reichmann a donc tenu \u00e0 prendre la parole en vid\u00e9o afin de faire une rectification.", "url": "https://www.purepeople.com/article/jean-luc-reichmann-enorme-bourde-dans-les-12-coups-de-midi-le-presentateur-brise-le-silence_a486967/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/48/69/67/@/7044814-logo-des-12-coups-de-midi-jeu-televis-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:37:00Z", "content": "Mercredi 20 avril 2022, Jean-Luc Reichmann \u00e9tait aux commandes d'un nouveau num\u00e9ro des 12 Coups de midi (TF1). Et cela n'a pas \u00e9chapp\u00e9 aux fid\u00e8les t\u00e9l\u00e9spectateurs, une erreur s'est gliss\u00e9e dans le je\u2026 [+1674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Devant le tribunal, Johnny Depp assure avoir tout perdu \u00e0 cause des accusations d'Amber Heard - franceinfo", "description": "L'acteur Johnny Depp a affirm\u00e9 mercredi, devant un tribunal am\u00e9ricain, que les accusations de violences formul\u00e9es par son ex-femme Amber Heard lui avaient \"tout\" co\u00fbt\u00e9, le pla\u00e7ant en \u00e9tat d'homme \"fini\".\u00a0Le proc\u00e8s tr\u00e8s m\u00e9diatique de l'ancien couple qui\u00a0s'accu\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/devant-le-tribunal-johnny-depp-assure-avoir-tout-perdu-a-cause-des-accusations-d-amber-heard_5093674.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/-krAUHj6NtEuAXMKc_s5-RTPtnw/1500x843/2022/04/21/phpqyJQry.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:21:48Z", "content": "L'acteur Johnny Depp a affirm\u00e9 mercredi, devant un tribunal am\u00e9ricain, que les accusations de violences formul\u00e9es par son ex-femme Amber Heard lui avaient \"tout\" co\u00fbt\u00e9, le pla\u00e7ant en \u00e9tat d'homme \"fi\u2026 [+4384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Hiba Semali", "title": "Cyril Hanouna s\u00e9par\u00e9 d'Emilie, m\u00e8re de ses enfants : \"Elle est extraordinaire...\" - Pure People", "description": "Ils ne sont plus ensemble mais gardent un profond respect l'un pour l'autre. Cyril Hanouna admire ainsi son ex-compagne Emilie, \u00e9galement m\u00e8re de ses enfants Bianca et Lino. En interview, interrog\u00e9 sur son r\u00f4le de papa, il n'h\u00e9site pas \u00e0 faire son \u00e9loge.", "url": "https://www.purepeople.com/article/cyril-hanouna-separe-d-emilie-mere-de-ses-enfants-elle-est-extraordinaire_a486958/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/48/69/58/@/7044691-exclusif-cyril-hanouna-enregistremen-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:20:00Z", "content": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'amour, Cyril Hanouna s'est s\u00e9par\u00e9 de son ex-compagne Emilie. Mais le duo garde un lien fort. En effet, ils sont les heureux parents de deux enfants, Bianca (11 ans) et Lino (9 ans)\u2026 [+2286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nouveautes-tele.com"}, "author": "Titou", "title": "G\u00e9rard en prison pour 2 ans | Patrick Nebout de retour dans la police - Plus belle la vie 25 avril 2022 (\u00e9pisode 4526) - nouveautes tele", "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Plus belle la vie en avance \u00e9pisode 4526 du lundi 25 avril 2022 diffus\u00e9 sur France 3. Jacob veut tuer Kevin pour que Camille arr\u00eate de souffrir. Silvia est en boucle sur Vidal&#8230;mais il ne semble pas craquer pour elle. G\u00e9ra\u2026", "url": "https://www.nouveautes-tele.com/183070-gerard-en-prison-pour-2-ans-patrick-nebout-de-retour-dans-la-police-plus-belle-la-vie-25-avril-2022-episode-4526.html", "urlToImage": "https://www.nouveautes-tele.com/wp-content/uploads/2022/04/pblv-4526d.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:02:04Z", "content": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de Plus belle la vie en avance \u00e9pisode 4526 du lundi 25 avril 2022 diffus\u00e9 sur France 3. Jacob veut tuer Kevin pour que Camille arr\u00eate de souffrir. Silvia est en boucle s\u2026 [+4080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Gonzague Lombard", "title": "Mariage d'Ilona Smet : Sa grand-m\u00e8re Sylvie Vartan a craqu\u00e9 pendant la c\u00e9r\u00e9monie ! - Pure People", "description": "Ilona Smet et Kamran Ahmed se sont mari\u00e9s en toute discr\u00e9tion le samedi 16 avril 2022. Pr\u00e9sente dans l'audience, Sylvie Vartan a eu du mal \u00e0 retenir ses larmes...", "url": "https://www.purepeople.com/article/mariage-d-ilona-smet-sa-grand-mere-sylvie-vartan-a-craque-pendant-la-ceremonie_a486955/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/48/69/55/@/7044601-ilona-smet-et-son-mari-kamran-ahmed-comp-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:42:00Z", "content": "Le climat mortif\u00e8re qui r\u00e8gne actuellement en Europe n'est pas sans lui rappeler son enfance. Citoyenne bulgare d\u00e9racin\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge de 8 ans, Sylvie Vartan ne peut s'emp\u00eacher de penser, chaque jour, au\u2026 [+1848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "La\u00efa Dabri", "title": "\"C'est en train de s'empirer\" : Alicia (Mari\u00e9s au premier regard) d\u00e9voile sa nouvelle gal\u00e8re - Pure People", "description": "La candidate de \"Mari\u00e9s au premier regard 2022\" n'a pas de chance en ce moment. Mercredi 20 avril 2022, Alicia a d\u00e9voil\u00e9 sa derni\u00e8re gal\u00e8re tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able en vid\u00e9o, sur Instagram. Et elle n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 demander conseil \u00e0 ses abonn\u00e9s.", "url": "https://www.purepeople.com/article/-c-est-en-train-de-s-empirer-alicia-maries-au-premier-regard-devoile-sa-nouvelle-galere_a486946/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/48/69/46/@/7044538-alicia-candidate-de-maries-au-premier-opengraph_1200-10.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:28:00Z", "content": "Cette p\u00e9riode est loin d'\u00eatre idyllique pour Alicia. La candidate de Mari\u00e9s au premier regard 2022 (M6) a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'elle avait contract\u00e9 la mononucl\u00e9ose. Et mercredi 20 avril, elle a d\u00e9voil\u2026 [+1960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Dave, sa nouvelle vie cauchemardesque apr\u00e8s l'h\u00e9morragie c\u00e9r\u00e9brale : les violentes s\u00e9quelles qui lui g\u00e2chent l'existence r\u00e9v\u00e9l\u00e9es ... - Public", "description": "Dave \u00e9tait sur le plateau de\u00a0C \u00e0 vous, mercredi 20 avril 2022. L'occasion de rassurer son public qui a v\u00e9cu les montagnes russes ces derni\u00e8res semaines.\u00a0En effet, en janvier dernier, le chanteur \u00e9tait victime d'un terrible accident domestique qui l'avait plon\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Dave-sa-nouvelle-vie-cauchemardesque-apres-l-hemorragie-cerebrale-les-violentes-sequelles-qui-lui-gachent-l-existence-revelees-1706607", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/dave-sa-nouvelle-vie-cauchemardesque-apres-l-hemorragie-cerebrale-les-violentes-sequelles-qui-lui-gachent-l-existence-revelees-1706607/45095022-1-fre-FR/Dave-sa-nouvelle-vie-cauchemardesque-apres-l-hemorragie-cerebrale-les-violentes-sequelles-qui-lui-gachent-l-existence-revelees.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:49:00Z", "content": "Dave \u00e9tait sur le plateau de\u00a0C \u00e0 vous, mercredi 20 avril 2022. L'occasion de rassurer son public qui a v\u00e9cu les montagnes russes ces derni\u00e8res semaines.\u00a0\r\nEn effet, en janvier dernier, le chanteur \u00e9t\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newsactual.fr"}, "author": "Jeanne", "title": "Un Si Grand Soleil en avance du 2 mai 2022 : Marc Moore a un fils, Louis, et Ga\u00eblle cherche \u00e0 reprendre contact avec Alex ( R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9pisode 880) - News Actual", "description": "Le r\u00e9sum\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 de l\u2019\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent d\u2019Un Si Grand Soleil\u00a0est \u00e9galement en ligne.", "url": "https://newsactual.fr/un-si-grand-soleil-en-avance-du-2-mai-2022-marc-moore-a-un-fils-louis-et-gaelle-cherche-a-reprendre-contact-avec-alex-resume-de-lepisode-880/", "urlToImage": "https://newsactual.fr/wp-content/uploads/2022/04/un-si-grand-soleil-en-avance-du-2-mai-2022.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:06:10Z", "content": "\u00ab Un Si Grand Soleil \u00bb en avance avec le r\u00e9sum\u00e9 complet et d\u00e9taill\u00e9 de l\u00e9pisode 880 du lundi 2 mai 2022Dans votre s\u00e9rie quotidienne, Marc se fait du souci pour son fils Louis qui est en train de d\u00e9cr\u2026 [+5716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Cl\u00e9ment Rodriguez", "title": "\u00ab Top Chef \u00bb : \u00c0 quoi ressemble Philo Saucisse, le resto vainqueur de la guerre des restos, en vrai ? - 20 Minutes", "description": "On vous fait d\u00e9couvrir l\u2019adresse \u00e9ph\u00e9m\u00e8re qui a ouvert \u00e0 Paris ce mercredi 20\u00a0avril", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/3274395-20220421-top-chef-quoi-ressemble-philo-saucisse-resto-vainqueur-guerre-restos-vrai", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/mhsRMCvbTcW7nAoa99Rk4Sk/1200x768_philo-saucisse-ouvert-paris-jusqu-30-juin", "publishedAt": "2022-04-21T06:00:06Z", "content": "Pousser les portes d\u2019un \u00e9tablissement de la guerre des restos de Top Chef, cela fait douze ans que l\u2019on en r\u00eave. Depuis ce mercredi, c\u2019est possible ! Dans le onzi\u00e8me arrondissement de Paris, \u00e0 quelqu\u2026 [+1674 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pourquoi il faut relire \u00c0 l'ombre des jeunes filles en fleurs, de Marcel Proust - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidmh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2xpdnJlcy9wb3VycXVvaS1pbC1mYXV0LXJlbGlyZS1hLWwtb21icmUtZGVzLWpldW5lcy1maWxsZXMtZW4tZmxldXJzLWRlLW1hcmNlbC1wcm91c3QtMjAyMjA0MjHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-21T05:00:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": null, "title": "L'horoscope du jeudi 21 avril 2022 - France Bleu", "description": "Un bon anniversaire \u00e0 tous les Taureau de la Terre ! Surtout qu\u2019il vous faut en faire des efforts depuis plusieurs ann\u00e9es. Et bonne nouvelle, cette ann\u00e9e sera plus douce !", "url": "https://www.francebleu.fr/emissions/l-horoscope-de-catherine-viguie/l-horoscope-du-jeudi-21-avril-2022", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/02/d147608b-25ef-4550-aaa7-1510b5e1e25b/1200x680_catherine.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:00:00Z", "content": "Taureau : \u00e7a bouge dans votre existence. Il faut encore sadapter. Mais la suite promet d\u00eatre belle !\r\nG\u00e9meaux : une p\u00e9riode dun mois environ qui vous donne loccasion de faire le point !\r\nCancer : bon\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Esther Michon", "title": "Podcast. Rosal\u00eda, la chanteuse espagnole qui bouscule la pop - Le Monde", "description": "L\u2019artiste catalane, qui s\u2019est fait conna\u00eetre pour sa modernisation du flamenco, est aujourd\u2019hui scrut\u00e9e de tr\u00e8s pr\u00e8s par l\u2019industrie musicale. A l\u2019occasion de la sortie de son dernier album, \u00ab\u00a0Motomami\u00a0\u00bb, Aureliano Tonet, journaliste au service Culture du \u00ab\u00a0M\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/podcasts/article/2022/04/21/rosalia-la-chanteuse-espagnole-qui-bouscule-la-pop_6123039_5463015.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/20/0/51/1602/801/1440/720/60/0/8cdce99_1650457594100-photorosalia.JPEG", "publishedAt": "2022-04-21T03:00:10Z", "content": "Flamenco. Cest le mot qui a le plus \u00e9t\u00e9 associ\u00e9 \u00e0 la chanteuse Rosal\u00eda depuis le d\u00e9but de sa carri\u00e8re. En effet, cette artiste originaire de la banlieue de Barcelone, aujourdhui \u00e2g\u00e9e de 29\u00a0ans, r\u00eavai\u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catch-newz.com"}, "author": "Antoine", "title": "R\u00e9sultats de AEW Dynamite du 20 avril 2022 - Catch-Newz", "description": "R\u00e9sultats complets de AEW Dynamite du 20 avril 2022.", "url": "https://catch-newz.com/aew/resultats/28683-aew-dynamite-20-avril-2022", "urlToImage": "https://catch-newz.com/images/2022/04/21/resultats-dynamite-20-avril-2022.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T00:06:44Z", "content": "AEW Dynamite Pittsburgh, Pennsylvanie\r\nLes commentateurs sont Jim Ross, Tony Schiavone et Excalibur.\r\n- Ce soir c'est AEW Dynamite, le show d\u00e9marre avec Punk qui arrive le premier.\r\nSingles Match\r\nCM\u2026 [+11033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "avec AFP.", "title": "Le rappeur A$AP Rocky, compagnon de Rihanna, arr\u00eat\u00e9 pour une fusillade - Ouest-France", "description": "Le rappeur am\u00e9ricain A$AP Rocky a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, mercredi 20 avril 2022, \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Los Angeles. Le compagnon de Rihanna est suspect\u00e9 d\u2019\u00eatre impliqu\u00e9 dans une fusillade en novembre dernier \u00e0 Hollywood.", "url": "https://www.ouest-france.fr/culture/people/rihanna/le-rappeur-a-ap-rocky-compagnon-de-rihanna-arrete-pour-une-fusillade-f2605462-a1cb-43cb-9cb3-f948295f1d3f", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMjA0NjQwMjM0NWEyOWRmZmNlNDE3YjVmZjFhNDFiYzRkNDA?width=1260&height=708&focuspoint=0%2C0&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=b5b1b518ab9517ec80c5df3093949b9f8a9ea63194650e8ebf27dba3924a8e7a", "publishedAt": "2022-04-20T23:36:19Z", "content": "Le compagnon de Rihanna, A$AP Rocky, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, selon le site dinformation TMZ, \u00e0 sa descente dun jet priv\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport de Los Angeles, mercredi 20 avril. Le rappeur am\u00e9ricain de 33 ans revenait \u2026 [+1086 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Programme TV - Envoy\u00e9 sp\u00e9cial pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lise Lucet - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vdHZtYWcubGVmaWdhcm8uZnIvcHJvZ3JhbW1lLXR2L3Byb2dyYW1tZS9lbnZveWUtc3BlY2lhbC1mMTU5MzM5NDU40gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T22:01:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ouifm.fr"}, "author": "OUI FM", "title": "Hellfest 2022 : Ghost \u00e0 l'affiche d'une programmation chamboul\u00e9e - O\u00fci FM", "description": "Le fameux festival de Clisson conna\u00eet quelques annulations et / ou remplacements pour sa prochaine \u00e9dition pr\u00e9vue du 17 au 26 juin prochain. On fait le point.", "url": "https://www.ouifm.fr/hellfest-2022-une-programmation-chamboulee-et-de-bonnes-surprises", "urlToImage": "https://images.lesindesradios.fr/medias/Vsj0LZpM34/image/ghost_20191650447734592-format16by9.png", "publishedAt": "2022-04-20T21:47:35Z", "content": "Pas facile d\u2019\u00eatre organisateur / programmateur de l\u2019un des festivals les plus courus du monde (auxquels on adresse une bienveillante pens\u00e9e au regard des probl\u00e8mes logistiques et artistiques qu\u2019ils s\u2026 [+1073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Tex r\u00e9clame 1.2 million d'euros pour licenciement abusif : la justice a tranch\u00e9 - Public", "description": "Il y a des blagues dont il faudrait se passer et Tex l'a compris \u00e0 ses d\u00e9pends en 2017. Celui qui a anim\u00e9 \"Les Z'amours\" durant plus de quinze ans a d\u00fb dire adieu \u00e0 son poste apr\u00e8s une blague d\u00e9plac\u00e9e concernant les violences conjugales durant son passage dan\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Tex-reclame-1-2-million-d-euros-pour-licenciement-abusif-la-justice-a-tranche-1706601", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/tex-reclame-1-2-million-d-euros-pour-licenciement-abusif-la-justice-a-tranche-1706601/45094782-1-fre-FR/Tex-reclame-1.2-million-d-euros-pour-licenciement-abusif-la-justice-a-tranche.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:11:00Z", "content": "Il y a des blagues dont il faudrait se passer et Tex l'a compris \u00e0 ses d\u00e9pends en 2017. Celui qui a anim\u00e9 \"Les Z'amours\" durant plus de quinze ans a d\u00fb dire adieu \u00e0 son poste apr\u00e8s une blague d\u00e9plac\u00e9\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Maxime Birken", "title": "Natalie Portman se paye Chris Hemsworth avec ce poster de \"Thor Love and Thunder\" - Le HuffPost", "description": "Quelques jours apr\u00e8s la bande-annonce, l'actrice qui deviendra bient\u00f4t la d\u00e9esse du tonnerre au cin\u00e9ma a partag\u00e9 une affiche du film pour que son personnage ne soit pas oubli\u00e9.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/natalie-portman-se-paye-chris-hemsworth-avec-ce-poster-de-thor-love-and-thunder_fr_626059f3e4b07492aae86cbf", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/62605ed221000021875067cd.jpeg?cache=m5hPuHD8tK&ops=1200_630", "publishedAt": "2022-04-20T20:00:02Z", "content": "CIN\u00c9MA - Natalie Portman d\u00e9fend d\u00e9j\u00e0 son personnage. L\u2019actrice am\u00e9ricaine Natalie Portman a d\u00e9voil\u00e9, non sans humour, une affiche alternative \u00e0 celle d\u00e9voil\u00e9e ce lundi pour la sortie de la bande-anno\u2026 [+2130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": null, "title": "Le Secret de La Cit\u00e9 Perdue : critique \u00e0 la poursuite du diamant berk - \u00c9cranLarge.com", "description": "D\u00e9couvrez la critique du film Le Secret de la Cit\u00e9 Perdue de Adam Nee - Que se passe-t-il quand Sandra Bullock et Channing Tatum se retrouvent perdus dans la jungle, entre un\u00a0Daniel Radcliffe \u00e9nerv\u00e9 et un fabuleux tr\u00e9sor cach\u00e9 ? Pas grand-chose. C'est\u00a0Le Secr\u2026", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/critique/1426963-le-secret-de-la-cite-perdue-critique-a-la-poursuite-du-diamant-berk", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/5grv6crtlfvnzdmswnjhrsn1jgx-474-large.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T19:07:30Z", "content": "wild wild vert\r\nComment rater un film pourtant si simple \u00e0 r\u00e9ussir, a priori ? La vieille formule de la com\u00e9die romantique d'aventure a donn\u00e9 plus de navets qu'autre chose, mais puisqu'elle repose av\u2026 [+6649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": null, "title": "\"Pendant l'accouchement, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 terrible\", Kamila a accouch\u00e9 d'une petite fille, Nor\u00e9 donne de ses nouvelles - melty - melty", "description": "C'est officiel : Kamila est maman d'une petite fille ! La jeune femme vient tout juste d'accoucher. Et dans cet article, on vous en dit plus.", "url": "https://www.melty.fr/people/pendant-accouchement-terrible-kamila-a-accouche-dune-petite-fille-nore-donne-nouvelles-982715.html", "urlToImage": "https://www.melty.fr/wp-content/uploads/meltyfr/2022/04/271514865_1765192523670677_1400179825782399194_n-1.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T18:41:55Z", "content": "C\u2019est officiel : Kamila est maman d\u2019une petite fille ce 20 avril 2022 ! La jeune femme vient tout juste d\u2019accoucher. Et dans cet article, on vous en dit plus.\r\nPour la r\u00e9daction de melty, il est temp\u2026 [+1934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Samya Yakoubaly", "title": "L\u00e9a Salam\u00e9 : Quand son couple avec Rapha\u00ebl Glucksmann \u00e9tait d\u00e9voil\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ! - Pure People", "description": "Influente personnalit\u00e9 du PAF, L\u00e9a Salam\u00e9 avait fait l'objet de beaucoup de sp\u00e9culations sur sa vie de couple avant d'officialiser avec son compagnon Rapha\u00ebl Glucksmann. Ainsi, il y a cinq ans, alors qu'elle attendait son premier enfant, la journaliste a vu l\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/lea-salame-quand-son-couple-avec-raphael-glucksmann-etait-devoile-a-la-tele_a486622/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/2/48/66/22/@/7038298-exclusif-lea-salame-plateau-de-l-emi-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T18:26:00Z", "content": "L\u00e9a Salam\u00e9 est l'une des figures cathodiques du journalisme politique les plus connues en cette ann\u00e9e 2022, c'est elle qui va d'ailleurs coanimer le d\u00e9bat de l'entre deux tours entre Marine Le Pen et\u2026 [+1985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Jennifer Radier", "title": "Demain nous appartient : ce qui vous attend dans l'\u00e9pisode 1169 du jeudi 21 avril 2022 [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "description": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Demain nous appartient\"\u2026 Tandis que les Messy prennent les Moreno en otage, Etienne et B\u00e9n\u00e9dicte s\u2019installent chez Brigitte. Alma fait quant \u00e0 elle une annonce \u00e0 ses \u00e9l\u00e8ve", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18708970.html", "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/22/04/20/17/08/2376572.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:40:16Z", "content": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Demain nous appartient\" Tandis que les Messy prennent les Moreno en otage, Etienne et B\u00e9n\u00e9dicte sinstallent chez Brigitte. Alma fait quant \u00e0 elle une annonce \u00e0 ses \u00e9l\u00e8ves\u2026 [+6425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Jennifer Radier", "title": "Ici tout commence : ce qui vous attend dans l\u2019\u00e9pisode 383 du jeudi 21 avril 2022 [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "description": "Dans le prochain \u00e9pisode d\u2019\"Ici tout commence\"\u2026 Tandis qu\u2019Hortense craque, Th\u00e9o et C\u00e9lia font un pas suppl\u00e9mentaire dans leur relation. En parall\u00e8le, Jasmine fait une proposition \u00e0 Axel.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18708968.html", "urlToImage": "https://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/22/04/20/16/58/5553827.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:29:59Z", "content": "Dans le prochain \u00e9pisode d\"Ici tout commence\" Tandis quHortense craque, Th\u00e9o et C\u00e9lia font un pas suppl\u00e9mentaire dans leur relation. En parall\u00e8le, Jasmine fait une proposition \u00e0 Axel.\r\nAttention, les\u2026 [+6685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Florent Pagny atteint d\u2019un cancer : son ami Patrick Fiori toujours en contact avec lui, il donne enfin des nouvelles ! - Public", "description": "Depuis plusieurs mois \u00e0 pr\u00e9sent, il se bat contre un cancer des poumons qu\u2019il d\u00e9couvrait par le plus grand des hasards. En effet, le 25\u00a0janvier dernier, Florent Pagny annon\u00e7ait une bien triste nouvelle sur ses r\u00e9seaux sociaux. \"J\u2019ai un probl\u00e8me, mais je le d\u00e9\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Florent-Pagny-atteint-d-un-cancer-son-ami-Patrick-Fiori-toujours-en-contact-avec-lui-il-donne-enfin-des-nouvelles-1706567", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/florent-pagny-atteint-d-un-cancer-son-ami-patrick-fiori-toujours-en-contact-avec-lui-il-donne-enfin-des-nouvelles-1706567/45093778-1-fre-FR/Florent-Pagny-atteint-d-un-cancer-son-ami-Patrick-Fiori-toujours-en-contact-avec-lui-il-donne-enfin-des-nouvelles.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:15:00Z", "content": "Depuis plusieurs mois \u00e0 pr\u00e9sent, il se bat contre un cancer des poumons quil d\u00e9couvrait par le plus grand des hasards. En effet, le 25\u00a0janvier dernier, Florent Pagny annon\u00e7ait une bien triste nouvell\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pourquoi le c\u00e9l\u00e8bre festival de musique Coachella est un d\u00e9sastre \u00e9cologique - Edition du soir Ouest-France - 20/04/2022 - L'\u00e9dition du soir", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbGVkaXRpb25kdXNvaXIvMjAyMi0wNC0yMC9wb3VycXVvaS1sZS1jZWxlYnJlLWZlc3RpdmFsLWRlLW11c2lxdWUtY29hY2hlbGxhLWVzdC11bi1kZXNhc3RyZS1lY29sb2dpcXVlLTFmNGNhYjdmLWM5NzQtNGVjNC1iOWQzLWUzNDZjOGFhMGUxN9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T17:09:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "La Villa des C\u0153urs Bris\u00e9s - S07 Episode 19 - MYTF1", "description": "R\u00e9mi le nouveau s\u00e9ducteur int\u00e8gre la villa sans perdre de temps, la nouvelle Love Zone va commencer. L\u2019atelier du jour sera du shibari. Ils vont devoir s\u2019attacher et donner leur confiance \u00e0 leur partenaire. Cette Love Zone a permis \u00e0 Charlotte de mettre un po\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tfx/la-villa-des-coeurs-brises/videos/la-villa-des-coeurs-brises-s07-episode-19-49397580.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/la-villa-des-coeurs-brises-s07-episode-19-49397580-1650433711-c29f83-7bb854-0@1x.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:55:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": null, "title": "Poup\u00e9e russe saison 2 : critique vodka d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e sur Netflix - \u00c9cranLarge.com", "description": "Apr\u00e8s avoir r\u00e9solu une mortelle boucle temporelle, Alan et Nadia plongent de nouveau dans les arcanes du temps, dans la saison 2 de Poup\u00e9e russe\u00a0sur Netflix. Plus investie que jamais dans ces nouveaux", "url": "https://www.ecranlarge.com/saisons/critique/1427993-poupee-russe-saison-2-critique-vodka-desesperee-sur-netflix", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/poupee-russe-affiche-officielle-1426381-large.5", "publishedAt": "2022-04-20T16:23:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir r\u00e9solu une mortelle boucle temporelle, Alan et Nadia plongent de nouveau dans les arcanes du temps, dans la saison 2 de Poup\u00e9e russe\u00a0sur Netflix. Plus investie que jamais dans ces nouveau\u2026 [+8357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lou Ducreux", "title": "Corinne Masiero en deuil : elle perd une amie proche qui avait crev\u00e9 l'\u00e9cran r\u00e9cemment - Closer France", "description": "Kev Adams et Corinne Masiero ont perdu une amie. Marianna Garcia, actrice dans plusieurs films ces derni\u00e8res ann\u00e9es, est morte \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans.", "url": "https://www.closermag.fr/people/corinne-masiero-en-deuil-elle-perd-une-amie-proche-qui-avait-creve-l-ecran-recemment-1556066", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/7/2/6/13726463/corinne-masiero-deuil-elle-perd-une-amie-proche-qui-avait-creve-ecran-recemment.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-04-20T16:14:51Z", "content": "La ch'tite courageuse n'est plus. Marianne Garcia n'a pas remport\u00e9 son combat contre la maladie. Dans la nuit de lundi 18 \u00e0 mardi 19 avril, la com\u00e9dienne est morte \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans, emport\u00e9e par un \u2026 [+2517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": null, "title": "Louis Bertignac sur la fin de T\u00e9l\u00e9phone : \u00abJean-Louis (Aubert) n'acceptait pas ce que j'apportais\u00bb - Paris Match", "description": "Guitariste incisif de l\u2019un des meilleurs groupes de rock fran\u00e7ais, producteur, coach de \u00ab The Voice\u00bb et b\u00eate de sc\u00e8ne. Dans \u00abJolie petite histoire\u00bb, Louis Bertignac couche pour la premi\u00e8re fois par \u00e9crit ses mille vies, un parcours tout en riffs de musicien a\u2026", "url": "https://www.parismatch.com/People/Louis-Bertignac-sur-la-fin-de-Telephone-Jean-Louis-Aubert-n-acceptait-pas-ce-que-j-apportais-1800874", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/var/pm/public/media/image/2022/04/20/18/Louis-Bertignac-sur-la-fin-de-Telephone-Jean-Louis-Aubert-n-acceptait-pas-ce-que-j-apportais.jpg?VersionId=st62iXgE7vusKw5GY4a5wrDlb.W.Cpjg", "publishedAt": "2022-04-20T16:13:13Z", "content": "Guitariste incisif de lun des meilleurs groupes de rock fran\u00e7ais, producteur, coach de \u00ab The Voice\u00bb et b\u00eate de sc\u00e8ne. Dans \u00abJolie petite histoire\u00bb, Louis Bertignac couche pour la premi\u00e8re fois par \u00e9c\u2026 [+2310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Julie Bourdin", "title": "Une famille formidable en deuil : mort d'une actrice phare - Objeko", "description": "Catherine Spaak n'est plus, la nouvelle retentissait ce 18 avril dernier sur les r\u00e9seaux sociaux. Mais c'\u00e9tait bien la veille, le 17 avril 2022, que", "url": "https://www.objeko.com/une-famille-formidable-en-deuil-mort-dune-actrice-phare-1144565/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2022/04/2993901.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:13:03Z", "content": "Catherine Spaak n\u2019est plus, la nouvelle retentissait ce 18 avril dernier sur les r\u00e9seaux sociaux. Mais c\u2019\u00e9tait bien la veille, le 17 avril 2022, que l\u2019actrice de la s\u00e9rie culte\u00a0Une famille formidable\u2026 [+4601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "H\u00e9l\u00e8e Graffeuille", "title": "Harry et Meghan : les coulisses de leur s\u00e9jour dispendieux \u00e0 La Haye - Closer France", "description": "Le prince Harry et son \u00e9pouse Meghan Markle se sont rendus aux Pays-Bas \u00e0 l'occasion de la cinqui\u00e8me \u00e9dition des Invictus Games. Un s\u00e9jour qui s'est r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00eatre assez on\u00e9reux, selon le Daily Mail.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/harry-et-meghan-les-coulisses-de-leur-sejour-dispendieux-a-la-haye-1556052", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/7/2/6/13726435/harry-meghan-les-coulisses-leur-sejour-dispendieux-haye.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-04-20T16:06:45Z", "content": "C'\u00e9tait leur premi\u00e8re apparition publique ensemble depuis leur exil aux Etats-Unis, il y a deux ans. Meghan Markle et le prince Harry se sont rendus aux Invictus Games, qui se d\u00e9roulent jusqu'au 22 a\u2026 [+1677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Marine GIRARD", "title": "Quatre jours apr\u00e8s sa sortie, cette s\u00e9rie \u00e0 suspense d\u00e9passe d\u00e9j\u00e0 Elite et La Chronique des Bridgerton sur Netflix ! - T\u00e9l\u00e9-Loisirs", "description": "Il ne lui aura pas fallu longtemps pour s'imposer comme LA s\u00e9rie phare de ce mois d'avril. Sur Netflix, Anatomie d'un scandale s'est impos\u00e9e face \u00e0 d'autres s\u00e9ries \u00e0 succ\u00e8s et pl\u00e9biscit\u00e9es par les abonn\u00e9s.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/series-tv/299239-quatre-jours-apres-sa-sortie-cette-serie-a-suspense-depasse-deja-elite-et-la-chronique-des-bridgerton-sur-netflix/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~1~tel~2022~04~20~921c9ed4-40bf-4b9a-9bf8-9ca1e8d20d6f.jpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/focus-point/673,200/quatre-jours-apres-sa-sortie-cette-serie-a-suspense-depasse-deja-elite-et-la-chronique-des-bridgerton-sur-netflix.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:02:12Z", "content": "Elle caracole en t\u00eate du top 10 des s\u00e9ries les plus regard\u00e9es sur Netflix ! Seulement quatre jours apr\u00e8s sa sortie sur la plateforme de streaming, Anatomie d'un scandalea r\u00e9ussi le pari fou de d\u00e9tr\u00f4n\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purebreak.com"}, "author": "Mathis Ferrut", "title": "Caroline (Mari\u00e9s au premier regard 2022) en roue libre : ne lui parlez plus d'Axel... ni de l'\u00e9mission ! - Purebreak", "description": "Dans l'\u00e9pisode 4 de Mari\u00e9s au premier regard 2022 de ce lundi 18 avril, on a pu assister \u00e0 la suite des aventures (ou plut\u00f4t m\u00e9saventures) d'Axel et Caroline sur M6. Au moment de la nuit de noces, cette derni\u00e8re a refus\u00e9 de dormir avec son mari et n'a m\u00eame pa\u2026", "url": "https://www.purebreak.com/news/caroline-maries-au-premier-regard-2022-en-roue-libre-ne-lui-parlez-plus-d-axel-ni-de-l-emission/229104", "urlToImage": "https://static1.purebreak.com/articles/4/22/91/04/@/786588-mapr-2022-estelle-dossin-nous-devoile-opengraph_1200-11.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:00:00Z", "content": "Le fiasco continue ! Dans l'\u00e9pisode 4 de Mari\u00e9s au premier regard 2022, diffus\u00e9 ce lundi 18 avril, dont nous vous avons compil\u00e9 les meilleurs moments en tweets, nous avons pu assister \u00e0 la suite du m\u2026 [+1890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Madjar (Cover Media)", "title": "Ezra Miller a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 \u00e0 Hawa\u00ef pour suspicion d'agression - 20 Minutes", "description": "C\u2019est la deuxi\u00e8me fois que la star des \u00ab\u00a0Animaux Fantastiques\u00a0\u00bb est arr\u00eat\u00e9e depuis son arriv\u00e9e dans l\u2019\u00eele le mois dernier", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3274595-20220420-ezra-miller-arrete-hawai-suspicion-agression", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/vK5i1W3FSi6rPuLvUU9-Gyk/1200x768_interprete-the-flash-ezra-miller", "publishedAt": "2022-04-20T15:38:01Z", "content": "Pas s\u00fbr qu\u2019Ezra Miller gardera un bon souvenir de son s\u00e9jour \u00e0 Hawa\u00ef\u2026 et inversement ! Mardi, alors que la star des Animaux Fantastiques, qui se d\u00e9finit comme non binaire, se trouvait dans un domicil\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "G\u00e9raldine Guyot, au nom des femmes - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2luZHVzdHJpZS1tb2RlL2dlcmFsZGluZS1ndXlvdC11bmUtamV1bmUtZmVtbWUtcHJlc3NlZS0yMDIyMDQyMNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T14:50:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Delphine GIVORD et Nicolas FORQUET", "title": "Insolite. Le chanteur Soprano vient surprendre ses fans lyonnais - Le Progr\u00e8s", "description": "L'artiste marseillais a emprunt\u00e9 la ligne de tramway T1 ce mercredi apr\u00e8s-midi pour aller \u00e0 la rencontre des usagers. Il a ensuite remis des cadeaux \u00e0 ses fans lyonnais qui ont d\u00e9couvert les \u00e9toiles de sa chasse aux tr\u00e9sors, avant son concert pr\u00e9vu le 11 juin\u2026", "url": "https://www.leprogres.fr/culture-loisirs/2022/04/20/le-chanteur-soprano-vient-surprendre-ses-fans-dans-le-tramway-lyon", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/5082CDF9-24D7-413C-A823-F662188150F9/FB1200/photo-1650458025.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T14:25:47Z", "content": "Ce qu'il faut savoir\r\nSi vous avez crois\u00e9 un attroupement dans le tramway lyonnais, ce mercredi apr\u00e8s-midi, pas de panique, c'\u00e9tait s\u00fbrement \u00e0 cause\u00a0du chanteur Soprano. L'interpr\u00e8te de En feu et de \u2026 [+4285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Lou Ducreux", "title": "Prince Harry : cette grande annonce au sujet de sa fille Lilibet - Closer France", "description": "Aux Pays-Bas, le prince Harry a fait de rares confidences au sujet de sa fille. A dix mois, la petite Lilibet a fait ses tout premiers pas il y a quelques jours.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/prince-harry-cette-grande-annonce-au-sujet-de-sa-fille-lilibet-1555868", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/7/2/6/13726010/prince-harry-cette-grande-annonce-sujet-fille-lilibet.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2022-04-20T14:12:44Z", "content": "Meghan Markle et le prince Harry ne pourraient pas \u00eatre plus fiers... Comme ce fut le cas il y a quelques ann\u00e9es avec le petit Archie, les Sussex ont assist\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne qui fait fondre tous les pare\u2026 [+2485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Hiba Semali", "title": "Koh-Lanta 2022 : Les propos de Fouzi ne passent pas, il s'explique ! - Pure People", "description": "La faim est mauvaise conseill\u00e8re. Mais dans \"Koh-Lanta, Le Totem maudit\" sur TF1, les aventuriers se laissent guider par elle... Ainsi, lorsqu'il a fallu partager les rations, Fouzi a estim\u00e9 qu'il aurait \u00e9t\u00e9 plus juste de donner de plus grosses parts aux homm\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/koh-lanta-2022-les-propos-de-fouzi-ne-passent-pas-il-s-explique_a486829/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/9/48/68/29/@/7042474-fouzi-dans-koh-lanta-le-totem-maudit-opengraph_1200-3.png", "publishedAt": "2022-04-20T14:09:00Z", "content": "Mardi 19 avril 2022, TF1 diffusait un nouvel \u00e9pisode de Koh-Lanta, Le Totem maudit. Pas d'\u00e9limin\u00e9 cette fois ! En effet, comme l'annonce Denis Brogniart aux aventuriers encore en lice, l'heure est \u00e0 \u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Plus court, plus blond : le retour capillaire de la princesse Charlene de Monaco - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigAFodHRwczovL21hZGFtZS5sZWZpZ2Fyby5mci9iZWF1dGUvY2hldmV1eC9wbHVzLWNvdXJ0LXBsdXMtYmxvbmQtbGUtcmV0b3VyLWNhcGlsbGFpcmUtZGUtbGEtcHJpbmNlc3NlLWNoYXJsZW5lLWRlLW1vbmFjby0yMDIyMDQyMNIBhAFodHRwczovL2FtcC1tYWRhbWUubGVmaWdhcm8uZnIvYmVhdXRlL2NoZXZldXgvcGx1cy1jb3VydC1wbHVzLWJsb25kLWxlLXJldG91ci1jYXBpbGxhaXJlLWRlLWxhLXByaW5jZXNzZS1jaGFybGVuZS1kZS1tb25hY28tMjAyMjA0MjA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T13:59:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Tiffany Pintado", "title": "HPI sur TF1 : d\u00e9couvrez les premi\u00e8res images de la saison 2 - AlloCin\u00e9", "description": "La s\u00e9rie polici\u00e8re \"HPI\" fait son grand retour avec sa saison 2 sur TF1 le 12 mai. Les premi\u00e8res images de cette nouvelle saison de huit \u00e9pisodes laissent imaginer Morgane plus en forme que jamais.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18708958.html", "urlToImage": "https://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/22/04/20/14/38/1620979.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T13:45:00Z", "content": "La s\u00e9rie polici\u00e8re \"HPI\" fait son grand retour avec sa saison 2 sur TF1 le 12 mai. Les premi\u00e8res images de cette nouvelle saison de huit \u00e9pisodes laissent imaginer Morgane plus en forme que jamais.\r\n\u2026 [+1521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": null, "title": "La Villa 7 : \u201cC\u2019est assez \u00e9trange\u201d, Cassandra jug\u00e9e trop dure avec Giovanni, elle s\u2019exprime - melty", "description": "Cassandra, qui a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e trop dure avec Giovanni dans les \u00e9pisodes de La Villa des Coeurs Bris\u00e9s 7, s'est exprim\u00e9e dans sa story Instagram.", "url": "https://www.melty.fr/tele/la-villa-7-cest-assez-etrange-cassandra-jugee-trop-dure-avec-giovanni-elle-sexprime-985174.html", "urlToImage": "https://www.melty.fr/wp-content/uploads/meltyfr/2022/03/collage-sans-titre-2.png", "publishedAt": "2022-04-20T12:50:22Z", "content": "Cassandra, qui a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e trop dure avec Giovanni dans les \u00e9pisodes de La Villa des Coeurs Bris\u00e9s 7, s\u2019est exprim\u00e9e dans sa story Instagram le 19 avril 2022.\r\nCassandra est de retour dans La Villa d\u2026 [+2461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleactmagazine.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/martha.levine.330", "title": "Fran\u00e7oise Hardy d\u00e9voile un \u00e9tat de sant\u00e9 tr\u00e8s inqui\u00e9tant ! ses amis inquiets. - People Act Mag", "description": "Fran\u00e7oise Hardy dans un \u00e9tat de sant\u00e9 tr\u00e8s inqui\u00e9tant ! Ses proches d\u00e9voilent tout. Thomas et Jacques Dutronc sont an\u00e9antis. Fran\u00e7oise Hardy est sans", "url": "https://www.peopleactmagazine.fr/francoise-hardy-devoile-etat-de-sante-tres-inquietant-amis-inquiets/", "urlToImage": "https://www.peopleactmagazine.fr/wp-content/uploads/2022/04/Francoise-Hardy.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:30:38Z", "content": "Fran\u00e7oise Hardy est sans aucun doute la plus grande fan de Thomas et Jacques Dutronc.\r\nDes hommes qu\u2019elle consid\u00e8re plus qu\u2019importants dans sa vie.\r\nEt alors qu\u2019ils s\u2019appr\u00eatent \u00e0 faire un spectacle d\u2026 [+3531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Pierre Lacoste", "title": "Test de personnalit\u00e9 : ce que vous voyez en 1er en dit long sur votre caract\u00e8re - Objeko", "description": "R\u00e9pondre sans r\u00e9fl\u00e9chir\u00a0 Le test est simple. Ci-dessous, nous vous pr\u00e9sentons une image. Elle est en apparence abstraite, mais peut repr\u00e9senter quelque", "url": "https://www.objeko.com/test-de-personnalite-ce-que-vous-voyez-en-1er-en-dit-long-sur-votre-caractere-1143977/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2022/04/download-22.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:14:49Z", "content": "R\u00e9pondre sans r\u00e9fl\u00e9chir\u00a0\r\nLe test est simple. Ci-dessous, nous vous pr\u00e9sentons une image. Elle est en apparence abstraite, mais peut repr\u00e9senter quelque chose pour vous. D\u00e9couvrez l\u2019image et \u00e9crivez \u2026 [+3817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "La\u00ebtitia Forhan", "title": "Oscars 2022 : CODA, le meilleur film de l'ann\u00e9e diffus\u00e9 au cin\u00e9ma ce week-end - AlloCin\u00e9", "description": "Path\u00e9 va exceptionnellement sortir CODA, l'Oscar du Meilleur film de l'ann\u00e9e, dans certaines salles de cin\u00e9ma les 23 et 24 avril.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18708951.html", "urlToImage": "https://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/22/04/20/12/36/4289099.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:07:14Z", "content": "Path\u00e9 va exceptionnellement sortir CODA, l'Oscar du Meilleur film de l'ann\u00e9e, dans certaines salles de cin\u00e9ma les 23 et 24 avril.\r\nSelon nos confr\u00e8res de BoxOffice Pro,\u00a0CODA de Sian Heder, le remake \u2026 [+2012 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Fournier", "title": "\u00ab The Dropout \u00bb, sur Disney+ : Amanda Seyfried dans la peau d'Elizabeth Holmes, fondatrice de Theranos - Le Monde", "description": "L\u2019actrice incarne avec profondeur la dirigeante d\u00e9chue de la start-up m\u00e9dicale, sans surjouer la duplicit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2022/04/20/the-dropout-sur-disney-amanda-seyfried-dans-la-peau-d-elizabeth-holmes-fondatrice-de-theranos_6122942_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/18/585/0/6240/3120/1440/720/60/0/039ac2b_1650274790213-dropout-104-bd-00259rt-jpg.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:00:07Z", "content": "Au premier plan, de gauche \u00e0 droite\u00a0: Wade Maquelon (Josh Pais), Elizabeth Holmes (Amanda Seyfried) et Jay Rosan (Alan Ruck) dans \u00ab\u00a0The Dropout\u00a0\u00bb, s\u00e9rie cr\u00e9\u00e9e par Elizabeth Meriwether. BETH DUBBER/HU\u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Dominique Cordier", "title": "Quint\u00e9+ du jeudi 21 avril 2022 \u00e0 Longchamp : les pronostics - RTL", "description": "Retrouvez les pronostics de Dominique Cordier pour le quint\u00e9 du jeudi 21 avril 2022 \u00e0 Longchamp, le Prix du Pavillon Royal.", "url": "https://www.rtl.fr/sport/autres-sports/quinte-du-jeudi-21-avril-2022-a-longchamp-les-pronostics-7900146384", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1166394-les-courses.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T12:00:00Z", "content": "Retrouvez les pronostics de Dominique Cordier pour le quint\u00e9 du jeudi 21 avril 2022 \u00e0 Longchamp, le Prix du Pavillon Royal. D\u00e9part \u00e0 13h50. 16 partants. Plat. Handicap. 1.850 m\u00e8tres. Grande piste. Pu\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Jean-Marie Louis", "title": "\"Top Chef\" : pourquoi M6 ne va pas le diffuser comme pr\u00e9vu ce mercredi soir - LaDepeche.fr", "description": "\"Top Chef\" ne sera pas diffus\u00e9 ce soir sur M6 comme chaque mercredi depuis le lancement de la nouvelle saison. La cha\u00eene a pr\u00e9vu un autre programme. \"Top Chef\" sera diffus\u00e9 jeudi.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/04/20/pourquoi-m6-ne-va-pas-diffuser-top-chef-comme-prevu-ce-mercredi-soir-10247371.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/625fe8c48915603380456d58/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T11:05:00Z", "content": "l'essentiel\r\n \"Top Chef\" ne sera pas diffus\u00e9 ce soir sur M6 comme chaque mercredi depuis le lancement de la nouvelle saison. La cha\u00eene a pr\u00e9vu un autre programme. \"Top Chef\" sera diffus\u00e9 jeudi.\r\n Avi\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "Quand Marine Le Pen singe Anne-Sophie Lapix : avec la journaliste de France 2, sa guerre est devenue tr\u00e8s personnelle ! - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "On savait que Anne-Sophie Lapix n'\u00e9tait pas dans les petits papiers de Marine Le Pen... Cette semaine, on apprend que la frontiste d\u00e9teste tellement la journaliste qu'elle a fait de leur brouille une histoire personnelle.", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Quand-Marine-Le-Pen-singe-Anne-Sophie-Lapix-avec-la-journaliste-de-France-2-sa-guerre-est-devenue-tres-personnelle-4685891", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/quand-marine-le-pen-singe-anne-sophie-lapix-avec-la-journaliste-de-france-2-sa-guerre-est-devenue-tres-personnelle-4685891/99783837-1-fre-FR/Quand-Marine-Le-Pen-singe-Anne-Sophie-Lapix-avec-la-journaliste-de-France-2-sa-guerre-est-devenue-tres-personnelle.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:00:00Z", "content": "Anne-Sophie Lapix a-t-elle \u00e9t\u00e9 \u00e9vinc\u00e9e du d\u00e9bat de l'entre deux tours par Marine Le Pen seule ? C'est ce qu'a soutenu Emmanuel Macron en d\u00e9but de semaine, dans l'\u00e9mission de France 5, C \u00e0 vous, en ex\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Maroussia Dubreuil", "title": "\u00ab Le Monde apr\u00e8s nous \u00bb : une jeunesse d\u00e9boussol\u00e9e qui cherche sa voie - Le Monde", "description": "Pour son premier long-m\u00e9trage, Louda Ben Salah-Cazanas raconte le parcours d\u2019un jeune homme issu de l\u2019immigration alg\u00e9rienne qui tente de faire sa vie \u00e0 Paris.", "url": "https://www.lemonde.fr/cinema/article/2022/04/20/le-monde-apres-nous-une-jeunesse-deboussolee-qui-cherche-sa-voie_6122929_3476.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/18/31/0/1560/780/1440/720/60/0/676930f_1650293013447-4688740-jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:45:17Z", "content": "Labidi (Aur\u00e9lien Gabrielli) dans \u00ab\u00a0Le Monde apr\u00e8s nous\u00a0\u00bb, de Louda Ben Salah-Cazanas. TANDEM FILMS\r\nLAVIS DU \u00ab\u00a0MONDE\u00a0\u00bb \u00c0 VOIR\r\nLe premier long-m\u00e9trage de Louda Ben Salah-Cazanas, pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la Berlin\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "R\u00e9daction Bordeaux", "title": "Bordeaux : des restaurants \u00e0 moiti\u00e9 prix d\u00e8s jeudi et pour plus d\u2019un mois - actu.fr", "description": "Du 21 avril au 5 juin 2022, le Festival The Fork propose des repas \u00e0 prix r\u00e9duits dans les restaurants de Bordeaux. 23 \u00e9tablissements participent \u00e0 l'op\u00e9ration.", "url": "https://actu.fr/nouvelle-aquitaine/bordeaux_33063/bordeaux-des-restaurants-a-moitie-prix-des-jeudi-et-pour-plus-d-un-mois_50334314.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/07/adobestockrouen-gastronomie.jpeg", "publishedAt": "2022-04-20T10:33:43Z", "content": "Actu BordeauxVoir mon actuSuivre ce m\u00e9dia\r\nDes bonnes tables \u00e0 -50% \u00e0 Bordeaux(\u00a9Illustration Adobe stock)\r\nLe festival TheFork, organis\u00e9 par TripAdvisor, propose aux utilisateurs de la plateforme de \u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Hugo Monin", "title": "Tirage Loto FDJ du mercredi 20 avril 2022 : jouer en ligne - Tirage Gagnant", "description": "Jackpot Loto de 3.000.000\u20ac ce mercredi 20 avril 2022 \u23e9 Jouez une grille du Loto en ligne jusqu'\u00e0 20h15 ce soir", "url": "https://tirage-gagnant.com/63203/loto-mercredi-20-avril-2022/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2022/04/jouer-loto-mercredi-20-avril-2022.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:30:00Z", "content": "Le tirage du Loto de ce mercredi 20 avril 2022 proposera un jackpot de 3 millions d\u2019euros. Apr\u00e8s une soir\u00e9e sans grand gagnant lundi dernier, des millions de joueurs seront \u00e0 nouveau attendus ce soir\u2026 [+2892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Printemps de Bourges : Dutronc p\u00e8re et fils ensemble sur sc\u00e8ne pour le concert d'ouverture de l'\u00e9dition 2022 - franceinfo", "description": "Avant une grande tourn\u00e9e \u00e9v\u00e8nementielle, Jacques et Thomas Dutronc ont inaugur\u00e9 les planches de la sc\u00e8ne du 46e Printemps de Bourges.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/printemps-de-bourges/printemps-de-bourges-dutronc-pere-et-fils-ensemble-sur-scene-pour-le-concert-douverture-de-l-edition-2022_5091862.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ImuLV21tdsLUxLsF-JXv2yJv8-k/1500x843/2022/04/20/phpKYQ4nJ.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:22:08Z", "content": "Avant une grande tourn\u00e9e \u00e9v\u00e8nementielle, Jacques et Thomas Dutronc ont inaugur\u00e9 les planches de la sc\u00e8ne du 46e Printemps de Bourges.Il y avait comme un air de soir\u00e9e en famille, mardi 19\u00a0avril, pour\u2026 [+1767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "\"My Favorite War\", un documentaire anim\u00e9 sur la propagande sovi\u00e9tique en pleine guerre froide, \u00e9tonnant d'actualit\u00e9 - franceinfo", "description": "Lettonne, Ilze Burkovska Jacobsen raconte son enfance pass\u00e9e \u00e0 l'\u00e9poque de la domination sovi\u00e9tique des ann\u00e9es 70, jusqu\u2019\u00e0 son \u00e9mancipation.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/sorties-de-films/my-favorite-war-un-documentaire-anime-sur-la-propagande-sovietique-en-pleine-guerre-froide-etonnant-d-actualite_5090746.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/osxU3nsvW9eOLZzLz05-ANX0LaY/1500x843/2022/04/19/phpqdhhtN.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:00:20Z", "content": "Lettonne, Ilze Burkovska Jacobsen raconte son enfance pass\u00e9e \u00e0 l'\u00e9poque de la domination sovi\u00e9tique des ann\u00e9es 70, jusqu\u00e0 son \u00e9mancipation.M\u00e9langeant prises de vues r\u00e9elles et animation, Ilze Burkovs\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purebreak.com"}, "author": "Aub\u00e9ry Mallet", "title": "Koh Lanta 2022 : l'\u00e9limination d'un ambassadeur spoil\u00e9e ? Les th\u00e9ories sur la r\u00e9unification - Purebreak", "description": "C'est l'heure de la r\u00e9unification dans l'\u00e9pisode 8 de Koh Lanta 2022 (ou Koh Lanta, le totem maudit) sur TF1. R\u00e9sum\u00e9 rapide : ce mardi 19 avril, les \u00e9quipes ont d\u00fb d\u00e9signer les deux ambassadeurs qui font face \u00e0 un choix crucial, d\u00e9cider du nom du prochain can\u2026", "url": "https://www.purebreak.com/news/koh-lanta-2022-l-elimination-d-un-ambassadeur-spoilee-les-theories-sur-la-reunification/229080", "urlToImage": "https://static1.purebreak.com/articles/0/22/90/80/@/786546-denis-brogniart-en-interview-pour-prbk-opengraph_1200-9.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T09:45:00Z", "content": "Mais s'agit-il vraiment d'une erreur de la part des monteurs de Koh Lanta ? C'est peu probable ! D'abord car Louana n'appara\u00eet pas seulement en fond sur une image mais parle face \u00e0 la cam\u00e9ra. Il semb\u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Jack Depp a (d\u00e9j\u00e0) 20 ans : les rares photos du fils de Johnny Depp et Vanessa Paradis - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijQFodHRwczovL21hZGFtZS5sZWZpZ2Fyby5mci9jZWxlYnJpdGVzL2FjdHUtcGVvcGxlL2phY2stZGVwcC1hLWRlamEtMjAtYW5zLWxlcy1yYXJlcy1waG90b3MtZHUtZmlscy1kZS1qb2hubnktZGVwcC1ldC12YW5lc3NhLXBhcmFkaXMtMjAyMjA0MjDSAZEBaHR0cHM6Ly9hbXAtbWFkYW1lLmxlZmlnYXJvLmZyL2NlbGVicml0ZXMvYWN0dS1wZW9wbGUvamFjay1kZXBwLWEtZGVqYS0yMC1hbnMtbGVzLXJhcmVzLXBob3Rvcy1kdS1maWxzLWRlLWpvaG5ueS1kZXBwLWV0LXZhbmVzc2EtcGFyYWRpcy0yMDIyMDQyMA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T09:41:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "Les feux de l'amour - Episode du 20 avril 2022 - MYTF1", "description": "Victor r\u00e9unit ses enfants pour leur annoncer sa maladie et Victoria esp\u00e8re prendre le fauteuil de son p\u00e8re. En priv\u00e9, Victor souhaite confier le poste \u00e0 Adam, qui d\u00e9cline son offre. Victoria, persuad\u00e9e de s\u2019\u00eatre fait doubler par Adam, continue \u00e0 lui faire des\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tf1/les-feux-de-l-amour/videos/les-feux-de-lamour-episode-du-20-avril-2022-54912135.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/les-feux-de-lamour-episode-du-20-avril-2022-54912135-1650404788-a1c81c-b19c30-0@1x.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T09:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Vie Toussaint", "title": "\u00ab Un talent en or massif \u00bb : Nicolas Cage se moque de lui-m\u00eame avec une autod\u00e9rision d\u00e9lectable - 20 Minutes", "description": "Le com\u00e9dien incarne une version d\u00e9lirante de sa personnalit\u00e9 dans \u00ab\u00a0Un talent en or massif\u00a0\u00bb en salles ce mercredi", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/3272555-20220420-talent-or-massif-nicolas-cage-moque-autoderision-delectable", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Jt00M8IrSmeQ6iSR9sDPPCk/1200x768_nicolas-cage-talent-or-massif-tom-cormican", "publishedAt": "2022-04-20T06:35:03Z", "content": "Avec Un talent en or massif , Nicolas Cage entre dans le cercle des acteurs assez iconiques pour pouvoir s\u2019autoparodier. Il y rejoint, entre autres, John Malkovich (Dans la peau de John Malkovich de \u2026 [+2154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Cl\u00e9ment Rodriguez", "title": "\u00ab La meilleure boulangerie de France \u00bb : Comment Norbert Tarayre et Bruno Cormerais choisissent les finalistes - 20 Minutes", "description": "Pizzas et sandwichs sont au programme de la demi-finale du concours de M6 \u00e0 laquelle \u00ab 20 Minutes \u00bb \u00e9tait convi\u00e9e", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/3272155-20220420-meilleure-boulangerie-france-comment-norbert-tarayre-bruno-cormerais-choisissent-finalistes", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/-jPBSE8BTdq8VA7AzBJrZSk/1200x768_bruno-cormerais-norbert-tarayre-lors-finale-meilleure-boulangerie-france", "publishedAt": "2022-04-20T05:56:16Z", "content": "Un vendredi matin de f\u00e9vrier, un rendez-vous nous est donn\u00e9 dans l\u2019Oise. Pendant une heure, les routes de campagne entour\u00e9es par le brouillard rendraient le paysage presque inqui\u00e9tant. Pourtant, ce q\u2026 [+4939 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Valentin P\u00e9rez", "title": "A Corbeil-Essonnes, des amours pudiques de jeunesse - Le Monde", "description": "En\u00a02021, la photographe Sandra Mehl a explor\u00e9 les liens que tissent entre eux les jeunes de cette ville d\u2019une grande diversit\u00e9 sociale et culturelle. Cette s\u00e9rie baptis\u00e9e \u00ab\u00a0Leur \u00e9ternel\u00a0\u00bb est expos\u00e9e jusqu\u2019au 22\u00a0mai dans le cadre du festival L\u2019\u0153il urbain orga\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2022/04/20/a-corbeil-essonnes-des-amours-pudiques-de-jeunesse_6122859_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/14/127/0/1299/649/1440/720/60/0/efe2a37_185763-3267920.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T04:00:23Z", "content": "Comment montrer lamour\u00a0? A Corbeil-Essonnes, dont la photographe Sandra Mehl a fait son terrain de jeu pendant plusieurs mois de lann\u00e9e 2021, dans le cadre dune r\u00e9sidence du festival Lil urbain, cela\u2026 [+2740 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "\u00ab Qui \u00e0 part nous \u00bb, \u00ab Et j'aime \u00e0 la fureur \u00bb, \u00ab L'Hypoth\u00e8se d\u00e9mocratique \u00bb\u2026 Les films \u00e0 l'affiche cette semaine - Le Monde", "description": "Chaque mercredi, les journalistes de la rubrique cin\u00e9ma du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb proposent aux\u00a0lecteurs de \u00ab\u00a0La\u00a0Matinale\u00a0\u00bb leurs critiques des films \u00e0 d\u00e9couvrir en salle.", "url": "https://www.lemonde.fr/cinema/article/2022/04/20/qui-a-part-nous-et-j-aime-a-la-fureur-l-hypothese-democratique-les-films-a-l-affiche-cette-semaine_6122835_3476.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/19/58/34/1212/606/1440/720/60/0/8258481_1650355963992-jaime.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T22:13:20Z", "content": "LA LISTE DE LA MATINALE\r\n\u00ab\u00a0Et jaime \u00e0 la fureur\u00a0\u00bb, film fran\u00e7ais dAndr\u00e9 Bonzel (1 h 36). PREMIERE\r\nNon content de se tailler la part du lion, le documentaire sexpose cette semaine dans ses formes les\u2026 [+2545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Le Festival de Cannes d\u00e9voile l'affiche de la 75e \u00e9dition, hommage au film \"The Truman Show\" - franceinfo", "description": "L'affiche, r\u00e9v\u00e9l\u00e9e mardi soir, a ravi les sp\u00e9cialistes du septi\u00e8me art.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/le-festival-de-cannes-devoile-l-affiche-de-la-75e-edition-hommage-au-film-the-truman-show_5090728.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/h-jGqvSBH16Nl1Tj7SULmuN61Pw/1500x843/2022/04/20/php9LTgIV.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T18:08:20Z", "content": "L'affiche, r\u00e9v\u00e9l\u00e9e mardi soir, a ravi les sp\u00e9cialistes du septi\u00e8me art.On y retrouve les marches, mais pas le c\u00e9l\u00e8bre tapis rouge. Le Festival de Cannes a d\u00e9voil\u00e9 mardi 19\u00a0avril l'affiche de sa 75e\u00a0\u00e9\u2026 [+1357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Les Trois Mousquetaires : les premi\u00e8res images du film sont l\u00e0 (et tout n'est pa... - \u00c9cranLarge.com", "description": "La nouvelle adaptation des Trois Mousquetaires\u00a0d'Alexandre Dumas par\u00a0Martin Bourboulon\u00a0a d\u00e9voil\u00e9 un premier aper\u00e7u du casting cinq \u00e9toiles en costume... Et on a quelques doutes.\nQue l'on se souvienne", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1428001-les-trois-mousquetaires-les-premieres-images-du-film-sont-la-et-tout-nest-pas-joli-joli", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/428/001/les-trois-mousquetaires-partie-1-dartagnan-photo-1428048-large.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T16:27:00Z", "content": "La nouvelle adaptation desTrois Mousquetaires\u00a0d'Alexandre Dumas par\u00a0Martin Bourboulon\u00a0a d\u00e9voil\u00e9 un premier aper\u00e7u du casting cinq \u00e9toiles en costume... Et on a quelques doutes.\r\nQue l'on se souvienne\u2026 [+2619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Mathias Sorel", "title": "Brigitte Fontaine \"tr\u00e8s malade\" : inqui\u00e9tantes nouvelles sur son \u00e9tat de sant\u00e9 - Pure People", "description": "La chanteuse punk Brigitte Fontaine est aujourd'hui contrainte de s'\u00e9loigner de la sc\u00e8ne pour des raisons de sant\u00e9. Pourra-t-elle tenir sa place au Printemps de Bourges ? Rien n'est moins s\u00fbr. En attendant, elle s'est livr\u00e9e dans le dernier num\u00e9ro du JDD.", "url": "https://www.purepeople.com/article/brigitte-fontaine-tres-malade-inquietantes-nouvelles-sur-son-etat-de-sante_a486673/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/3/48/66/73/@/7039603-brigitte-fontaine-recoit-la-medaille-ver-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:41:00Z", "content": "Dans son num\u00e9ro du 17 avril 2022, le Journal du Dimanche a interview\u00e9 dans son appartement parisien, la chanteuse Brigitte Fontaine. Star excentrique des ann\u00e9es 1970, la chanteuse que l'on sait malad\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mort de l'artiste viennois Hermann Nitsch, ennemi jur\u00e9 de Brigitte Bardot - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2FydHMtZXhwb3NpdGlvbnMvbW9ydC1kZS1sLWFydGlzdGUtdmllbm5vaXMtaGVybWFubi1uaXRzY2gtZW5uZW1pLWp1cmUtZGUtYnJpZ2l0dGUtYmFyZG90LTIwMjIwNDE50gF6aHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvYXJ0cy1leHBvc2l0aW9ucy9tb3J0LWRlLWwtYXJ0aXN0ZS12aWVubm9pcy1oZXJtYW5uLW5pdHNjaC1lbm5lbWktanVyZS1kZS1icmlnaXR0ZS1iYXJkb3QtMjAyMjA0MTk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-19T14:08:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nouveautes-tele.com"}, "author": "Titou", "title": "Zacharie Landiras et Constance Teyssier le nouveau couple Ici tout commence de TF1 - nouveautes tele", "description": "Constance et Zacharie Landiras le nouveau couple d\u2019Ici tout commence de TF1 ? Constance pr\u00eate \u00e0 tromper Emmanuel Teyssier alors qu\u2019elle se trouve en pleine crise de la quarantaine ? ITC nous r\u00e9serve des surprises c\u00f4t\u00e9 couple. Constance Teyssier jou\u00e9e par Sabi\u2026", "url": "https://www.nouveautes-tele.com/182914-zacharie-landiras-et-constance-teyssier-le-nouveau-couple-ici-tout-commence-de-tf1.html", "urlToImage": "https://www.nouveautes-tele.com/wp-content/uploads/2022/04/constance-landiras1.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T11:09:27Z", "content": "Constance et Zacharie quel avenir dans Ici tout commence ?\r\nConstance Teyssier jou\u00e9e par Sabine Perraud vit un mal \u00eatre dans le feuilleton Ici tout commence de TF1 qui se d\u00e9clenche suite au d\u00e9part de\u2026 [+1817 chars]"}]}