{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Cyril Morin", "title": "Officiel : Erik ten Hag deviendra entra\u00eeneur de Manchester United en juin 2022 - Eurosport FR", "description": "Pour relancer un club en mal de titres depuis plusieurs saisons, Manchester United a annonc\u00e9 ce jeudi la nomination Erik ten Hag \u00e0 partir de juin prochain.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/premier-league/2021-2022/officiel-erik-ten-hag-deviendra-entraineur-de-manchester-united-en-juin-2022_sto8893899/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/11/24/3259776-66712788-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:41:00Z", "content": "Un g\u00e9nie tactique : Proche de MU, ten Hag peut-il imiter Guardiola \u00e0 City ?\r\n00:06:40"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Guillaume Conte", "title": "Nkunku au PSG pour 80 millions, Neymar va en pleurer - Foot01", "description": "Pour renforcer sa ligne d\u2019attaque, le PSG r\u00eave de faire revenir au bercail Christopher Nkunku. Un joueur chass\u00e9 par Neymar en 2019 !\r\nLe milieu offensif, capable aussi d\u2019\u00e9voluer au poste de deuxi\u00e8me attaquant, est intraitable avec Leipzig et fait r\u00eaver\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/paris/nkunku-au-psg-pour-80-millions-neymar-va-en-pleurer-402251", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Apr/21/nkunku-au-psg-pour-80-millions-neymar-va-en-pleurer-icon_bap_180818_93_155-339491.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:30:55Z", "content": "Pour renforcer sa ligne dattaque, le PSG r\u00eave de faire revenir au bercail Christopher Nkunku. Un joueur chass\u00e9 par Neymar en 2019 !\r\nLe milieu offensif, capable aussi d\u00e9voluer au poste de deuxi\u00e8me at\u2026 [+2939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Lille : un champion en titre \u00e0 la d\u00e9rive... - Maxifoot", "description": "Battu sur le fil \u00e0 Reims (1-2) mercredi en Ligue 1, Lille a de nouveau manqu\u00e9 une belle occasion de se rapprocher des \u00e9quipes de t\u00eate ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-50505.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/jocelyn-gourvennec-33.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:00:00Z", "content": "Battu sur le fil \u00e0 Reims (1-2) mercredi en Ligue 1, Lille a de nouveau manqu\u00e9 une belle occasion de se rapprocher des \u00e9quipes de t\u00eate. Une d\u00e9faite qui pourrait co\u00fbter tr\u00e8s cher au champion de France \u2026 [+2507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "OM : une 2e place m\u00e9rit\u00e9e pour Kombouar\u00e9 - Bar\u00e7a", "description": "Mercredi, le FC Nantes s'est inclin\u00e9 sur la pelouse de l'Olympique de Marseille (2-3) en Ligue 1. Un succ\u00e8s pr\u00e9cieux pou...", "url": "https://news.maxifoot.fr/om/une-2e-place-meritee-pour-kombouare-foot-367269.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/367269.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:28:00Z", "content": "Mercredi, le FC Nantes s'est inclin\u00e9 sur la pelouse de l'Olympique de Marseille (2-3) en Ligue 1. Un succ\u00e8s pr\u00e9cieux pour le club phoc\u00e9en, 2e au classement avec d\u00e9sormais 6 points d'avance sur ses po\u2026 [+842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi-olympique.fr"}, "author": "Midi-Olympique.fr", "title": "Pro D2 - Les compos probables de la 28e journ\u00e9e de Pro D2 - Midi Olympique", "description": "D\u00e9couvrez en avant-premi\u00e8re les compositions probables des matchs de ce vendredi, comptant pour la 28e journ\u00e9e de Pro D2. Laquelle d\u00e9marre ce soir avec le match entre Bayonne et Vannes, et se poursuit jusqu'\u00e0 ce vendredi soir et la rencontre entre Colomiers e\u2026", "url": "https://www.midi-olympique.fr/2022/04/14/pro-d2-les-compos-probables-de-la-27e-journee-de-pro-d2-10235858.php", "urlToImage": "https://images.midi-olympique.fr/api/v1/images/view/62612f7e460b17566f001886/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T10:13:00Z", "content": "D\u00e9couvrez en avant-premi\u00e8re les compositions probables des matchs de ce vendredi, comptant pour la 28e journ\u00e9e de Pro D2. Laquelle d\u00e9marre ce soir avec le match entre Bayonne et Vannes, et se poursui\u2026 [+11669 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: la d\u00e9claration de Roberto Carlos sur l\u2019avenir de Mbapp\u00e9 qui enflamme l\u2019Espagne - RMC Sport", "description": "Roberto Carlos a annonc\u00e9 l\u2019arriv\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 au Real Madrid la saison prochaine \u00e0 spectateur apr\u00e8s la victoire des Merengues sur le terrain d\u2019Osasuna (1-3), mercredi.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-la-declaration-de-roberto-carlos-sur-l-avenir-de-mbappe-qui-enflamme-l-espagne_AV-202204210318.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/IfSdDqM9ee-4grWTy2OvQMzgXG4=/0x42:2048x1194/images/Kylian-Mbappe-1398687.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:11:11Z", "content": "Roberto Carlos a annonc\u00e9 larriv\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 au Real Madrid la saison prochaine \u00e0 spectateur apr\u00e8s la victoire des Merengues sur le terrain dOsasuna (1-3), mercredi.\r\nLa s\u00e9quence tient en deux \u2026 [+2133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "Chelsea : Lewis Hamilton et une autre star du sport investissent pour le rachat des Blues ! - Onze Mondial", "description": "Mis en vente par son propri\u00e9taire russe Roman Abramovich, Chelsea attend toujours l'identit\u00e9 de son repreneur. Et Sir Lewis Hamilton aurait d\u00e9cid\u00e9 de s'impliquer dans la question !", "url": "https://www.onzemondial.com/premier-league/2020-2021/chelsea-lewis-hamilton-et-une-autre-star-du-sport-investissent-pour-le-rachat-des-blues-774030", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/774030/304388/1200-L-chelsea-lewis-hamilton-et-une-autre-star-du-sport-investissent-pour-le-rachat-des-blues.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:52:50Z", "content": "Zapping Onze Mondial EXCLU : linterview \u00ab Petit fr\u00e8re \u00bb d\u00c9douard Mendy ! \r\nVoil\u00e0 d\u00e9sormais plusieurs semaines que Chelsea est officiellement en vente. Le conflit arm\u00e9 en Ukraine et la proximit\u00e9 entre\u2026 [+1683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Rapha\u00ebl Nouet", "title": "Manchester United : en plein deuil, Ronaldo voit resurgir un souvenir marquant avec le Real Madrid - But! Football Club", "description": "En deuil apr\u00e8s avoir perdu l'un de ses deux jumeaux au moment de l'accouchement, Cristiano Ronaldo voit un bon souvenir resurgir ce jeudi 21 avril. Il y a dix ans, son but et sa c\u00e9l\u00e9bration au Camp Nou avaient fait le tour de la plan\u00e8te.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/foot-etranger/angleterre/manchester-united-en-plein-deuil-ronaldo-voit-resurgir-un-souvenir-marquant-avec-le-real-madrid-770284", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/04/photo_article/770284/302845/1200-L-manchester-united-en-plein-deuil-ronaldo-voit-resurgir-un-souvenir-marquant-avec-le-real-madrid.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:40:36Z", "content": "Zapping But! Football Club Top 10 : les meilleurs buteurs de la d\u00e9cennie\r\nDepuis lundi, Cristiano Ronaldo vit un vrai cauchemar, sous la forme du d\u00e9c\u00e8s de son petit gar\u00e7on au moment de l'accouchement\u2026 [+1168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "OM Mercato : Nouvelle confirmation de taille pour Guendouzi ! - Foot Sur 7", "description": "OM Mercato : Pr\u00eat\u00e9 avec option d\u2019achat par Arsenal, Matt\u00e9o Guendouzi est tr\u00e8s heureux \u00e0 Marseille et n\u2019a pas l\u2019intention de retourner \u00e0 Londres.", "url": "https://www.foot-sur7.fr/470686-om-mercato-confirmation-guendouzi", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2022/04/matteo_guendouzi_icon_adi_7196.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:13:00Z", "content": "OM Mercato : Pr\u00eat\u00e9 avec option dachat par Arsenal, Matt\u00e9o Guendouzi est tr\u00e8s heureux \u00e0 Marseille et na pas lintention de retourner \u00e0 Londres.\r\nOM Mercato : Matt\u00e9o Guendouzi veut rester \u00e0 Marseille\r\nM\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "Espagne - France (U17) : un fils Zidane capitaine avec les Bleus ! - Onze Mondial", "description": "L'\u00e9quipe de France U17 affronte l'Espagne ce jeudi en match amical. Avec un certain Elyaz Zidane comme capitaine !", "url": "https://www.onzemondial.com/selections/espagne-france-u17-un-fils-zidane-capitaine-avec-les-bleus-774024", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/774024/304386/1200-L-espagne-france-u17-un-fils-zidane-capitaine-avec-les-bleus.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:04:13Z", "content": "Zapping Onze Mondial TOP 10 : Les transferts les plus rentables de l'histoire\r\nQuelques jours apr\u00e8s le tournoi de Montaigu, l'\u00e9quipe de France U17 est de nouveau sur le point ce jeudi. Et de nouveau \u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Lucas Bensimon", "title": "Le Real Madrid s'inqui\u00e8te pour David Alaba - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a3872670263049224499-le-real-madrid-sinquiete-pour-david-alaba", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/david-alaba-2122-x.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:25:19Z", "content": "Ce mercredi soir, le Real Madrid venait \u00e0 bout d'Osasuna, gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9alisations d'Alaba, Asensio et Vazquez et malgr\u00e9 deux penaltys manqu\u00e9s par Karim Benzema en d\u00e9but de seconde p\u00e9riode. Si les Me\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Rapha\u00ebl Nouet", "title": "LOSC : friture sur la ligne entre Gourvennec et L\u00e9tang apr\u00e8s Reims ? - But! Football Club", "description": "Le pr\u00e9sident du LOSC, Olivier L\u00e9tang, n'a pas sembl\u00e9 avoir la m\u00eame appr\u00e9ciation de la d\u00e9faite \u00e0 Reims (1-2) hier que son entra\u00eeneur, Jocelyn Gourvennec. Y aurait-il un d\u00e9but de discorde entre les deux hommes ?", "url": "https://www.butfootballclub.fr/losc/actualite/losc-friture-sur-la-ligne-entre-gourvennec-et-letang-apres-reims-770276", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/04/photo_article/770276/302840/1200-L-losc-friture-sur-la-ligne-entre-gourvennec-et-ltang-aprs-reims.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:21:17Z", "content": "Zapping But! Football Club LOSC - ASSE / INFO BUT ! Une ancienne cible des Verts et de Bordeaux pour remplacer David et Ylmaz ?\r\nQuatre jours apr\u00e8s sa d\u00e9faite dans le derby, le LOSC s'est de nouveau \u2026 [+1502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "David\u00a0Bourniquel", "title": "Top 14 - Wilfid Hounkpatin (Castres) : \"Je ne vois pas ce qu\u2019un autre club aurait pu m\u2019apporter de plus\" - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - Wilfrid Hounkpatin, pilier droit du Castres olympique, s\u2019engage sur le long terme dans le Tarn. Mardi et \u00e0 quelques heures de la r\u00e9ception capitale de Clermont, le CO a communiqu\u00e9 sur la prolongation du joueur jusqu\u2019en 2026. L\u2019histoire d\u2019amour contin\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-wilfid-hounkpatin-castres-je-ne-vois-pas-ce-quun-autre-club-aurait-pu-mapporter-de-plus_sto8892858/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/04/20/3358814-68656555-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:15:08Z", "content": "Vous venez de prolonger votre bail \u00e0 Castres pour quatre saisons suppl\u00e9mentaires. Pourquoi ce choix ?\r\nTout simplement parce que je me sens tr\u00e8s bien ici. Dans ma r\u00e9flexion, je nai pas seulement pens\u2026 [+3878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Ligue Europa: Un supporter a revendu 2.000 places aux fans de Francfort, le Bar\u00e7a fulmine - RMC Sport", "description": "Le Bar\u00e7a a identifi\u00e9 l\u2019un de ses fans qui a contribu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9ferlante massive de supporters de Francfort lors du quart de finale retour de Ligue Europa. Cet habitu\u00e9 du Camp Nou s\u2019est occup\u00e9 de revendre pr\u00e8s de 2.000 billets \u00e0 des fans allemands.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/europa-league/ligue-europa-un-supporter-a-revendu-2-000-places-aux-fans-de-francfort-le-barca-fulmine_AV-202204210238.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/pnH8BE_FdZAJPAPVDrD8uAt-3IE=/0x212:2048x1364/images/Des-fans-de-Francfort-exultent-au-Camp-Nou-en-Ligue-Europa-le-14-avril-2022-1398601.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:10:00Z", "content": "Le Bar\u00e7a a identifi\u00e9 lun de ses fans qui a contribu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9ferlante massive de supporters de Francfort lors du quart de finale retour de Ligue Europa. Cet habitu\u00e9 du Camp Nou sest occup\u00e9 de revendre\u2026 [+2373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Chelsea : le coup de gueule XXL de Tuchel contre ses joueurs ! - Maxifoot", "description": "Agac\u00e9 par les r\u00e9centes erreurs grossi\u00e8res de ses joueurs \u00e0 domicile, l'entra\u00eeneur de Chelsea Thomas Tuchel a secou\u00e9 ...", "url": "https://www.maxifoot.fr/football/article-50502.htm", "urlToImage": "//photo.maxifoot.fr/thomas-tuchel-213.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:04:00Z", "content": "Agac\u00e9 par les r\u00e9centes erreurs grossi\u00e8res de ses joueurs \u00e0 domicile, l'entra\u00eeneur de Chelsea Thomas Tuchel a secou\u00e9 son groupe apr\u00e8s la d\u00e9faite contre Arsenal (2-4) mercredi en Premier League. Le man\u2026 [+2410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cyclismactu.net"}, "author": null, "title": "Tour des Alpes - La 4e \u00e9tape, l'unique arriv\u00e9e au sommet de la semaine - Cyclism'Actu", "description": "Toute l'actu du Cyclisme", "url": "https://www.cyclismactu.net/news-tour-des-alpes-live-video-4e-etape-avec-et-sur-chaine-equipe-64148.html", "urlToImage": "https://www.cyclismactu.net/photo/news/64148_touralpes2022profil4bis.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:27:00Z", "content": "Tr\u00e8s serr\u00e9 au niveau du classement g\u00e9n\u00e9ral, avec seize coureurs en 20 secondes, le Tour des Alpes 2022 va-t-il se d\u00e9canter ce jeudi lors de la 4e \u00e9tape ? Pas s\u00fbr quand on regarde le parcours trac\u00e9 en\u2026 [+5481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Thibault Gagnepain", "title": "Ligue 1 : \u00ab Ce Racing a tout ce qui fait une grande \u00e9quipe \u00bb... Jusqu'o\u00f9 va aller Strasbourg, tombeur de\u2026 - 20 Minutes", "description": "En battant Rennes (2-1) mercredi soir, les Alsaciens ont encore confim\u00e9 qu'il faudrait compter avec eux pour la course \u00e0 l'Europe", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/football/3274731-20220421-ligue-1-racing-tout-fait-grande-equipe-jusquo-va-aller-strasbourg-tombeur-rennes", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/JfpwgkRMTZKqUc6YWHXKVCk/1200x768_kevin-gameiro-gauche-strasbourgeois-exultent-quatriemes-apres-33-journees", "publishedAt": "2022-04-21T07:05:02Z", "content": "Au stade de la Meinau \u00e0 Strasbourg,\r\n\u00ab Laisse moi kiffer l\u2019Europe avec mes potes, j\u2019suis pas d\u2019humeur \u00e0 ce qu\u2019on me prenne mes torches ! \u00bb Sur le tube de Diam\u2019s, le kop strasbourgeois chante. Hurle s\u2026 [+4732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeunesfooteux.com"}, "author": "R\u00e9daction JF", "title": "OL : les mots de Malo Gusto apr\u00e8s la d\u00e9faite de Lyon \u00e0 Brest - Jeunesfooteux ", "description": "L'Olympique Lyonnais s'est inclin\u00e9 sur la pelouse du Stade Brestois lors de la 33e journ\u00e9e de Ligue 1, et voit l'Europe s'\u00e9loigner \u00e0 grands pas. Apr\u00e8s avoir lamin\u00e9 les Girondins de Bordeaux le weekend dernier (6-1), l'Olympique Lyonnais est rapidement retomb\u00e9\u2026", "url": "https://www.jeunesfooteux.com/OL-les-mots-de-Malo-Gusto-apres-la-defaite-de-Lyon-a-Brest_a54193.html", "urlToImage": "https://www.jeunesfooteux.com/photo/art/grande/63919717-45976883.jpg?v=1650524335", "publishedAt": "2022-04-21T06:50:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir lamin\u00e9 les Girondins de Bordeaux le weekend dernier (6-1), l'Olympique Lyonnais est rapidement retomb\u00e9 dans ses travers. En effet, l'OL qui devait r\u00e9aliser un sans faute pour esp\u00e9rer une \u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "PSG : Pochettino donne des nouvelles d'Icardi, Mbapp\u00e9 a r\u00e9confort\u00e9 son partenaire bless\u00e9 - Onze Mondial", "description": "Si le PSG a pass\u00e9 une soir\u00e9e quasiment parfaite \u00e0 Angers, le gros point noir est la blessure de Mauro Icardi. Le verdict de son p\u00e9pin physique n'est pas connu.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/psg-pochettino-donne-des-nouvelles-d-icardi-mbappe-a-reconforte-son-partenaire-blesse-773996", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/773996/304373/1200-L-psg-pochettino-donne-des-nouvelles-d-icardi-mbapp-a-rconfort-son-partenaire-bless.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:21:31Z", "content": "Zapping Onze Mondial EXCLU : Ronaldo, Ben Arfa, Lassana Diarra le onze de r\u00eave de Hannibal Mejbri ! \r\nLes nombreuses absences c\u00f4t\u00e9 PSG avaient pouss\u00e9 Mauricio Pochettino \u00e0 faire tourner son effectif \u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Sofiane Boufal (Angers) touch\u00e9 aux ischios-jambiers contre le PSG - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Remplac\u00e9 rapidement lors de la d\u00e9faite (3-0) d'Angers face au PSG, mercredi soir, Sofiane Boufal souffre d'une blessure musculaire \u00e0 une cuisse.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Sofiane-boufal-angers-touche-aux-ischios-jambiers-contre-le-psg/1328959", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/on-en-saura-davantage-sur-l-indisponibilite-de-sofiane-boufal-apres-des-examens-complementaires-jeud/1500000001632933/0:0,1995:1330-640-427-75/2dee3.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:13:35Z", "content": "Contraint de c\u00e9der sa place \u00e0 Casimir Ninga d\u00e8s la 14e minute mercredi soir contre le PSG (0-3), le milieu offensif angevin Sofiane Boufal souffre d'une blessure aux ischios-jambiers. \u00ab\u00a0C'est muscula\u2026 [+85 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Exclusion des Russes de Wimbledon: Djokovic critique une \u00abfolle\u00bb d\u00e9cision - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3Nwb3J0cy90ZW5uaXMvZXhjbHVzaW9uLWRlcy1ydXNzZXMtZGUtd2ltYmxlZG9uLWRqb2tvdmljLWNyaXRpcXVlLXVuZS1mb2xsZS1kZWNpc2lvbi0yMDIyMDQyMdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-21T05:36:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Eric Bethsy", "title": "Bar\u00e7a : Xavi cite Demb\u00e9l\u00e9 dans un coup de gueule \u00e9tonnant - Foot01", "description": "Remont\u00e9 apr\u00e8s les deux d\u00e9faites cons\u00e9cutives \u00e0 domicile, Xavi s\u2019est entretenu avec certains joueurs \u00e0 qui il reproche un manque d\u2019implication. L\u2019entra\u00eeneur du FC Barcelone a souhait\u00e9 leur donner un exemple et n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 citer le nom du Fran\u00e7ais\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/espagne/barca-xavi-cite-dembele-dans-un-coup-de-gueule-etonnant-402201", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Apr/20/barca-xavi-cite-dembele-dans-un-coup-de-gueule-etonnant-dembele-36-339441.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:30:55Z", "content": "Remont\u00e9 apr\u00e8s les deux d\u00e9faites cons\u00e9cutives \u00e0 domicile, Xavi sest entretenu avec certains joueurs \u00e0 qui il reproche un manque dimplication. Lentra\u00eeneur du FC Barcelone a souhait\u00e9 leur donner un exem\u2026 [+1951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Basketusa.com"}, "author": "Jonathan Demay", "title": "Avec un immense DeMar DeRozan, les Bulls \u00e9galisent - BasketUSA", "description": "NBA - L'arri\u00e8re All-Star a port\u00e9 Chicago avec talent et adresse. Il inscrit 41 points et les Bulls ont fait le match qu'il fallait pour venir s'imposer (110-114) \u00e0 Milwaukee.", "url": "https://www.basketusa.com/news/658884/avec-un-immense-demar-derozan-les-bulls-egalisent/", "urlToImage": "https://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2022/04/derozan-giannis-570x325.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:24:50Z", "content": "La premi\u00e8re rencontre avait \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement d\u00e9fensive et hach\u00e9e. La seconde fut du m\u00eame acabit, m\u00eame si plus plaisante \u00e0 suivre. Les deux \u00e9quipes ont ainsi jou\u00e9 un premier quart-temps tr\u00e8s \u00e9quil\u2026 [+8596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Avec un nouveau plancher, Alpine F1 va r\u00e9duire le poids de son A522 - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Apr\u00e8s un r\u00e9sultat \u00e0 l'arri\u00e8re-go\u00fbt amer \u00e0 Melbourne, l'\u00e9quipe Alpine F1 a les yeux riv\u00e9s sur la premi\u00e8re course europ\u00e9enne de la saison, \u00e0 Imola, th\u00e9\u00e2tre (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/avec-un-nouveau-plancher-alpine-f1-va-reduire-le-poids-de-son-a522,170179.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton170179.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:01:00Z", "content": "Apr\u00e8s un r\u00e9sultat \u00e0 larri\u00e8re-go\u00fbt amer \u00e0 Melbourne, l\u2019\u00e9quipe Alpine F1 a les yeux riv\u00e9s sur la premi\u00e8re course europ\u00e9enne de la saison, \u00e0 Imola, th\u00e9\u00e2tre du Grand Prix d\u2019\u00c9milie-Romagne.\r\nLe directeur \u2026 [+3496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peuple-vert.fr"}, "author": "Sylvain", "title": "Ligue 1 : Des r\u00e9sultats embarrassants pour l'ASSE dans la course au maintien ! \u22c6 Peuple-Vert.fr - Foot - ASSE - Actualit\u00e9 - Peuple Vert", "description": "Ce mercredi soir se tenait la 33e journ\u00e9e de ligue 1. Une journ\u00e9e d'une importance folle puisque les 6 derniers du championnat s'affrontaient. Des premi\u00e8res conclusions pouvaient \u00eatre tir\u00e9es. En r\u00e9alit\u00e9, les r\u00e9sultats ne nous avancent gu\u00e8re. Les cinq derni\u00e8re\u2026", "url": "https://peuple-vert.fr/actualite/ligue-1-des-resultats-inesperes-pour-lasse-dans-la-course-au-maintien/", "urlToImage": "https://peuple-vert.fr/wp-content/uploads/2022/04/Icon__62I8634.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:42:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Basketusa.com"}, "author": "la r\u00e9daction", "title": "A la derni\u00e8re seconde, Joel Embiid climatise Toronto en prolongation ! - BasketUSA", "description": "NBA \u2013 Les Sixers ont r\u00e9alis\u00e9 le hold-up parfait avec un \u00ab catch-and-shoot \u00bb \u00e0 3-points de Joel Embiid pour ravir la victoire \u00e0 la derni\u00e8re seconde de la prolongation (101-104). Voil\u00e0 les Raptors men\u00e9s 3-0 !", "url": "https://www.basketusa.com/news/658883/a-la-derniere-seconde-joel-embiid-climatise-toronto-en-prolongation/", "urlToImage": "https://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2022/04/embiid-570x325.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:11:08Z", "content": "Les Sixers ont r\u00e9ussi le coup parfait. Jamais les troupes de Doc Rivers nont men\u00e9 au score au cours des quatre quart-temps. Mais avec laide du trio Maxey-Harden-Embiid, ils ont \u00e9t\u00e9 en mesure daccroch\u2026 [+8978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Kulawik", "title": "Alg\u00e9rie-Cameroun: Coup de th\u00e9\u00e2tre en vue ? - Sports.fr", "description": "<strong>La FIFA doit rendre sa d\u00e9cision concernant le recours d\u00e9pos\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration alg\u00e9rienne de football apr\u00e8s la d\u00e9faite des Fennecs face au Cameroun lors du match retour des barrages pour la Coupe du monde 2022.</strong>", "url": "https://www.sports.fr/football/coupe-du-monde-2022/algerie-cameroun-coup-de-theatre-vue-581522.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2022/04/Bakary-Gassama.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T04:03:00Z", "content": "Les supporters alg\u00e9riens veulent croire \u00e0 un miracle. Pr\u00e8s dun mois apr\u00e8s l\u00e9limination des Fennecs aux portes de la Coupe du monde, cons\u00e9quence de la d\u00e9faite conc\u00e9d\u00e9e un extremis face au Cameroun lor\u2026 [+2509 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Th.B.", "title": "Mercato - OM : Longoria laisse la porte ouverte pour une star de Serie A ! - Le 10 Sport", "description": "Pr\u00e9sident de l\u2019OM, Pablo Longoria semblerait \u00eatre pr\u00eat \u00e0 une nouvelle fois renforcer l\u2019effectif de Jorge Sampaoli lors du prochain mercato et a profit\u00e9 d\u2019une interview avec la presse italienne pour\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-longoria-laisse-la-porte-ouverte-pour-une-star-de-serie-a-596774", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0020/205837.jpeg", "publishedAt": "2022-04-21T04:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 21 avril 2022 \u00e0 6h00 par Th.B. Pr\u00e9sident de lOM, Pablo Longoria semblerait \u00eatre pr\u00eat \u00e0 une nouvelle fois renforcer leffectif de Jorge Sampaoli lors du prochain mercato et a profit\u00e9 dune int\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "R\u00e9sum\u00e9 33\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de la 33\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats en vid\u00e9o.Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 33\u00e8me journ\u00e9eANGERS SCO - PARIS SAINT-...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=c80juELe2MU", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/c80juELe2MU/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T02:58:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "RC STRASBOURG ALSACE - STADE RENNAIS FC (2 - 1) - R\u00e9sum\u00e9 - (RCSA - SRFC) / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de RC STRASBOURG ALSACE - STADE RENNAIS FC (2-1) en vid\u00e9o. Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 33\u00e8me journ\u00e9e STADE DE LA MEI...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=je7-vyonwHY", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/je7-vyonwHY/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T01:30:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Le verdict est tomb\u00e9 pour Mauricio Pochettino ! - Le 10 Sport", "description": "Comme pr\u00e9vu, Mauricio Pochettino ne sera pas conserv\u00e9 par le PSG qui a d\u00e9j\u00e0 act\u00e9 son d\u00e9part en interne pour la fin de saison.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-le-verdict-est-tombe-pour-mauricio-pochettino-596763", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/198040.jpeg", "publishedAt": "2022-04-21T01:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 21 avril 2022 \u00e0 3h00 par G.d.S.S. Comme pr\u00e9vu, Mauricio Pochettino ne sera pas conserv\u00e9 par le PSG qui a d\u00e9j\u00e0 act\u00e9 son d\u00e9part en interne pour la fin de saison.\r\n\u00ab\u00a0J'ai encore une ann\u00e9e de c\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Ligue 1 - Palette de Mbapp\u00e9, revanche de Payet et temps additionnel : les tops et les flops de la 33e journ\u00e9e - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 - Kylian Mbapp\u00e9, Dimitri Payet, temps additionnel, OL, Rennes, le coeur des Verts...  voici les tops et les flops de la 33e journ\u00e9e.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/ligue-1-palette-de-mbappe-revanche-de-payet-et-temps-additionnel-les-tops-et-les-flops-de-la-33e-jou_sto8893514/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/04/21/3359118-68662628-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T22:31:00Z", "content": "Kylian Mbapp\u00e9 - Les tops et les flops de la 33e journ\u00e9e de Ligue 1\r\nCr\u00e9dit: Eurosport"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Hugo Lauzy", "title": "Ligue 1 - Lens est bien dans la course au podium apr\u00e8s sa victoire face \u00e0 Montpellier (2-0) - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 - Tr\u00e8s belle op\u00e9ration pour Lens, qui a domin\u00e9 Montpellier (2-0) ce mercredi soir dans le cadre de la 33e journ\u00e9e.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/ligue-1-lens-est-bien-dans-la-course-au-podium-apres-sa-victoire-face-a-montpellier-2-0_sto8893565/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/04/20/3359034-68660948-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:54:00Z", "content": "Jonathan Clauss au duel avec R\u00e9my Cabella lors du match opposant Lens \u00e0 Montpellier, le 20 avril 2022\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "David Guion sur Ga\u00ebtan Poussin : \"C'est mon choix\" - WebGirondins", "description": "En conf\u00e9rence de presse, l'entraineur s'explique sur le choix de maintenir Ga\u00ebtan Poussin dans les buts des Girondins. Il affirme que cela est son choix.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-david-guion-sur-gaetan-poussin-c-est-mon-choix-115497", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_b13bcd74c1a8e98dff9da612f9f08d78.png", "publishedAt": "2022-04-20T21:45:00Z", "content": "Apr\u00e8s sa b\u00e9vue contre Lyon, le portier bordelais, n'a pas encore rassur\u00e9 tout le monde contre Saint-\u00c9tienne.\r\nDavid Guion : \"Ce sont des choix sportifs, c'est un choix sportif (Ga\u00ebtan Poussin) comme \u2026 [+260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Ligue 1: le PSG sacr\u00e9 champion contre Lens ce samedi si\u2026 - RMC Sport", "description": "Le PSG sera champion de France pour la dixi\u00e8me fois de son histoire, ce samedi en cas de nul a minima contre Lens (21 heures, 34e journ\u00e9e). S\u2019il y a d\u00e9faite des Parisiens, le sacre pourrait \u00e9galement \u00eatre au bout du week-end en fonction du r\u00e9sultat de l\u2019OM, l\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-1/ligue-1-le-psg-sacre-champion-contre-lens-ce-samedi-si_AV-202204200690.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/F0xPizRCUmQkh0y29uangBUQAlA=/0x35:768x467/images/La-joie-de-Kylian-Mbappe-apres-avoir-ouvert-le-score-pour-le-PSG-face-a-Angers-lors-de-la-33e-journee-de-Ligue-1-le-20-avril-2022-au-Stade-Raymond-Kopa-1398197.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:41:43Z", "content": "Le PSG sera champion de France pour la dixi\u00e8me fois de son histoire, ce samedi en cas de nul a minima contre Lens (21 heures, 34e journ\u00e9e). Sil y a d\u00e9faite des Parisiens, le sacre pourrait \u00e9galement \u2026 [+1939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Lucas Bensimon", "title": "Les repr\u00e9sentants de Paul Pogba discutent avec le Real Madrid et la Juventus Turin - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a7497134415787991399-les-representants-de-paul-pogba-discutent-avec-le-real-madrid-et-la-juventus-turin", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/paul-pogba-2-2122.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:35:55Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nSiffl\u00e9 par ses supporters lors de la victoire (3-2) de son \u00e9quipe face \u00e0 Norwich le week-end dernier, et sorti sur blessure face \u00e0 Liverpool mardi, Paul Pogba pourrait\u2026 [+526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Bordeaux-Saint-Etienne : entre fulgurances et d\u00e9faillances, un match \u00e0 l'image de la saison des deux rel\u00e9gables - franceinfo", "description": "Flamboyants par s\u00e9quences, inqui\u00e9tants par moments, Bordelais et St\u00e9phanois ont conc\u00e9d\u00e9 un nul qui n'arrange personne, mercredi.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sports/foot/ligue-1/bordeaux-saint-etienne-entre-fulgurances-et-defaillances-un-match-a-l-image-de-la-saison-des-deux-relegables_5092564.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/vHIcrhPoIJxZlbuAvwlbAoHUGbI/1500x843/2022/04/20/php8aX7rR.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:32:40Z", "content": "Flamboyants par s\u00e9quences, inqui\u00e9tants par moments, Bordelais et St\u00e9phanois ont conc\u00e9d\u00e9 un nul qui n'arrange personne, mercredi.Il est rare qu'un match refl\u00e8te \u00e0 ce point l'ensemble d'une saison. Mer\u2026 [+4152 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Vainqueur de Brighton, Manchester City reprend la t\u00eate de la Premier League \u00e0 Liverpool - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Manchester City a d\u00fb attendre la seconde p\u00e9riode ce mercredi pour s'imposer face \u00e0 Brighton (3-0). Les Citizens reprennent la t\u00eate de la Premier League \u00e0 Liverpool, large vainqueur de Manchester United mardi (4-0).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Vainqueur-de-brighton-manchester-city-reprend-la-tete-de-la-premier-league-a-liverpool/1328923", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/bernardo-silva-a-droite-a-inscrit-le-dernier-but-de-manchester-city-ce-mercredi-c-brough-reuters/1500000001632820/0:0,1916:1277-640-427-75/587e9.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:27:10Z", "content": "\u00c0 la mi-temps, on a cru que Manchester City pouvait abandonner sa premi\u00e8re place \u00e0 Liverpool ce mercredi soir. Tenus en \u00e9chec \u00e0 la pause, les Skyblues avaient assi\u00e9g\u00e9 la surface de Brighton sans pour\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lensois.com"}, "author": null, "title": "Olivier Dall'Oglio : \u00ab Le RC Lens a \u00e9t\u00e9 tranchant, avec une puissance assez nette, c'est \u00e7a qui nous manque peut-\u00eatre \u00bb - Lensois.com", "description": "News - Montpellier n'a pas su endiguer sa mauvaise s\u00e9rie ce mercredi \u00e0 Bollaert face au RC Lens (2-0, 33e journ\u00e9e de Ligue 1). Les H\u00e9raultais ont connu 3 fois la", "url": "https://www.lensois.com/olivier-dalloglio-le-rc-lens-a-ete-tranchant-avec-une-puissance-assez-nette-cest-ca-qui-nous-manque-peut-etre/", "urlToImage": "https://www.lensois.com/wp-content/uploads/2017/07/Banc_Remplacant_210717_4.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T21:26:29Z", "content": "Montpellier n\u2019a pas su endiguer sa mauvaise s\u00e9rie ce mercredi \u00e0 Bollaert face au RC Lens (2-0, 33e journ\u00e9e de Ligue 1). Les H\u00e9raultais ont connu 3 fois la d\u00e9faite pour un nul sur leurs 4 derniers mat\u2026 [+1046 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Leipzig s'impose face \u00e0 l'Union Berlin et rejoint Fribourg en finale de la Coupe d'Allemagne - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Men\u00e9 au score, le RB Leipzig a renvers\u00e9 l'Union Berlin (2-1) gr\u00e2ce \u00e0 un but de Forsberg dans le temps additionnel. Il rejoint Fribourg, tombeur mardi d'Hambourg en finale.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Leipzig-s-impose-face-a-l-union-berlin-et-rejoint-fribourg-en-finale-de-la-coupe-d-allemagne/1328920", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001632821/640/0", "publishedAt": "2022-04-20T21:16:18Z", "content": "On se dirigeait tout droit vers la prolongation puis Emile Forsberg a surgi au premier poteau pour couper de la t\u00eate un centre d'Henrichs et offrir la qualification en finale de la Coupe d'Allemagne \u2026 [+744 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Yunis Abdelhamid, prolongation en vue avec Reims - L'\u00c9quipe.fr", "description": "En fin de contrat au mois de juin, Yunis Abdelhamid devrait prolonger son contrat avec Reims.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Yunis-abdelhamid-prolongation-en-vue-avec-reims/1328904", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/abdelhamid-devrait-prolonger-f-faugere-l-equipe/1500000001632791/21:59,1849:1278-640-427-75/08693.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T20:42:10Z", "content": "Yunis Abdelhamid a fait chavirer de bonheur les amoureux du Stade de Reims ce mercredi soir. En marquant d'une frappe enroul\u00e9e du droit de l'ext\u00e9rieur de la surface, lui le gaucher, le d\u00e9fenseur a of\u2026 [+511 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Les Bleues battues en R\u00e9publique tch\u00e8que en qualifications \u00e0 l'Euro - L'\u00c9quipe.fr", "description": "D\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9e pour l'Euro 2022, l'\u00e9quipe de France s'est inclin\u00e9e face \u00e0 la R\u00e9publique tch\u00e8que, mercredi \u00e0 Plzen (31-30).", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Les-bleues-battues-en-republique-tcheque-en-qualifications-a-l-euro/1328887", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/meline-nocandy-et-les-bleues-ici-lors-du-match-aller-en-octobre-dernier-ont-galere-face-aux-tcheques/1500000001632738/0:0,1995:1330-640-427-75/5d767.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T19:43:47Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9e pour l'Euro 2022, l'\u00e9quipe de France s'est inclin\u00e9e face la R\u00e9publique tch\u00e8que (31-30) lors de la 5e journ\u00e9e des qualifications, jeudi \u00e0 Plzen. Tr\u00e8s largement victorieuses au match all\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bebasket.fr"}, "author": "Th\u00e9o Quintard", "title": "Dans une belle ambiance, l'AS Monaco se fait \u00e9touffer \u00e0 l'Olympiakos - bebasket", "description": "Loin du visage s\u00e9duisant\u00a0affich\u00e9 ces derniers mois sous l'\u00e8re Sasa Obradovic, l'AS Monaco a \u00e9t\u00e9 impuissante pour le premier match des quarts de finale de l'EuroLeague contre l'Olympiakos (71-54), ce mercredi 20 avril 2022. La meilleure attaque de la comp\u00e9titi\u2026", "url": "https://www.bebasket.fr/championnat-euroleague/dans-une-belle-ambiance--l-as-monaco-se-fait-etouffer-a-l-olympiakos.html", "urlToImage": "https://www.bebasket.fr/images/actualites/article/2022/dans-une-belle-ambiance--l-as-monaco-se-fait-etouffer-a-l-olympiakos.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T19:39:02Z", "content": "De la paix et de lamiti\u00e9, lantre de lOlympiakos nen porte que le nom. Salle inviolable, o\u00f9 seule l\u00c9toile Rouge de Belgrade sest impos\u00e9e en 21 rencontres dEuroLeague cette saison, lantre de lOlympiako\u2026 [+2817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Basketusa.com"}, "author": "Dimitri Kucharczyk", "title": "Devin Booker devrait rater les deux prochains matchs des Suns - BasketUSA", "description": "NBA - Battus \u00e0 domicile par les Pelicans, les Suns ont \u00e9galement perdu Devin Booker, touch\u00e9 aux ischio-jambiers. Une blessure qui peut tra\u00eener en longueur...", "url": "https://www.basketusa.com/news/658782/devin-booker-devrait-rater-les-deux-prochains-matchs-face-aux-pelicans/", "urlToImage": "https://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2022/04/devin-booker-570x325.webp", "publishedAt": "2022-04-20T18:58:00Z", "content": "Update : les Suns ont annonc\u00e9 les r\u00e9sultats de l\u2019IRM de Devin Booker, victime d\u2019une l\u00e9g\u00e8re contracture au niveau des ischio-jambiers. Phoenix esp\u00e8re le retrouver lors de la s\u00e9rie face aux Pelicans, m\u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Lorient \u2013 Metz. Les Merlus l\u2019emportent en fin de match et font une belle op\u00e9ration pour le maintien - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvbGlndWUtMS9kaXJlY3QvZGlyZWN0LWxvcmllbnQtbWV0ei1zdWl2ZXotbGUtbWF0Y2gtZGUtbGEtMzNlLWpvdXJuZWUtZGUtbGlndWUtMS1lbi1saXZlLTc5ZGNiMjYyLWJmZTEtMTFlYy04OGViLWIyMjY0ZmRjMDIzZNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T18:20:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "Youcef Ghalaza-Boudra", "title": "Monaco devant Nice, Bordeaux domine l'ASSE, Lille men\u00e9, les scores \u00e0 la pause du multiplex - Foot National", "description": "D\u00e9couvrez les scores du multiplex de 19h \u00e0 la pause avec de nombreuses surprises.", "url": "https://www.foot-national.com/ligue-1/bordeaux---saint-etienne--le-tres-bel-hommage-des-supporters-du-fcgb-a-ceux-de-l-asse-772943", "urlToImage": "https://media.foot-national.com/18/2022/04/photo_article/772943/303679/1200-L-monaco-devant-nice-bordeaux-domine-l-asse-lille-men-les-scores-la-pause-du-multiplex.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T18:13:05Z", "content": "Zapping Foot National Top 10 : les meilleurs buteurs de l'histoire en \u00e9quipe de France\r\nLa mi-temps vient d'\u00eatre siffl\u00e9e sur les cinq pelouses concern\u00e9es par le premier multiplex de la soir\u00e9e alors q\u2026 [+2604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mort d\u2019Aramburu: les deux agresseurs pr\u00e9sum\u00e9s auraient tir\u00e9 sur l\u2019ancien rugbyman - RMC Sport", "description": "L\u2019\u00c9quipe r\u00e9v\u00e8le ce mercredi que Federico Martin Aramburu est mort apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par les tirs de ses deux agresseurs pr\u00e9sum\u00e9s, Lo\u00efk Le Priol et Romain Bouvier.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/rugby/mort-d-aramburu-les-deux-agresseurs-presumes-auraient-tire-sur-l-ancien-rugbyman_AV-202204200595.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Y9iy7sEqH_tR0CySNvyPQ4d_lGo=/0x22:2032x1165/images/Federico-Martin-Aramburu-en-2007-avec-l-Argentine-1373865.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:53:36Z", "content": "L\u00c9quipe r\u00e9v\u00e8le ce mercredi que Federico Martin Aramburu est mort apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par les tirs de ses deux agresseurs pr\u00e9sum\u00e9s, Lo\u00efk Le Priol et Romain Bouvier.\r\nNouvelles r\u00e9v\u00e9lations concernan\u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Nathan Bricout", "title": "Bar\u00e7a : Piqu\u00e9 a tent\u00e9 de corrompre la f\u00e9d\u00e9ration pour avantager son club - Onze Mondial", "description": "Le m\u00e9dia El Confidencial a publi\u00e9 de nouveaux audios dans le scandale impliquant G\u00e9rard Piqu\u00e9 et la F\u00e9d\u00e9ration espagnole.", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2020-2021/barca-pique-a-tente-de-corrompre-la-federation-pour-avantager-son-club-773910", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/773910/304332/1200-L-bara-piqu-a-tent-de-corrompre-la-fdration-pour-avantager-son-club.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:40:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial TOP 10 : Les transferts les plus rentables de l'histoire\r\nLa pol\u00e9mique ne cesse d'enfler pour G\u00e9rard Piqu\u00e9 ! Accus\u00e9 d'arrangements financiers avec la F\u00e9d\u00e9ration espagnole de foot\u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Claude Dautel", "title": "Vente AC Milan : Paolo Maldini a d\u00e9j\u00e0 Bahre\u00efn dans la poche ! - Foot01", "description": "Tandis que les n\u00e9gociations entre les actuels propri\u00e9taires de l'AC Milan et un fonds d'investissement venu de Bahre\u00efn s'intensifient, les rumeurs circulent sur le futur patron du club italien.\r\nLe groupe am\u00e9ricain Elliott ayant d\u00e9cid\u00e9 de valider la candidatu\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/italie/vente-ac-milan-paolo-maldini-a-deja-bahrein-dans-la-poche-402187", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Apr/20/vente-ac-milan-paolo-maldini-futur-patron-des-rossoneri-icon_sipausa_38675223-339427.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:30:55Z", "content": "Tandis que les n\u00e9gociations entre les actuels propri\u00e9taires de l'AC Milan et un fonds d'investissement venu de Bahre\u00efn s'intensifient, les rumeurs circulent sur le futur patron du club italien.\r\nLe g\u2026 [+1895 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Les ench\u00e8res pour un maillot mythique de Maradona s'ouvrent sur une offre \u00e0 4,8 M d'euros - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La vente aux ench\u00e8res du maillot que portait Diego Maradona face \u00e0 l'Angleterre lors de la Coupe du monde de football 1986 a d\u00e9marr\u00e9 mercredi, avec une premi\u00e8re offre au-dessus des cinq millions de dollars.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Les-encheres-pour-un-maillot-mythique-de-maradona-s-ouvrent-sur-une-offre-a-4-8-m-d-euros/1328864", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-maillot-presume-de-la-main-de-dieu-presente-ce-mercredi-a-londres-t-melville-reuters/1500000001632668/0:0,1998:1332-640-427-75/3c5ee.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:26:49Z", "content": "La vente a un go\u00fbt controvers\u00e9. Une partie de la famille de Diego Maradona, mort le 25\u00a0novembre 2020 \u00e0 60 ans, a affirm\u00e9, malgr\u00e9 les assurances r\u00e9p\u00e9t\u00e9es de Sotheby's, que le maillot vendu n'\u00e9tait pas\u2026 [+165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Montagne"}, "author": "La Montagne", "title": "Football - Le Clermont Foot arrache une victoire capitale \u00e0 Troyes apr\u00e8s un final haletant (relire notre direct comment\u00e9) - La Montagne", "description": "\u00c0 Troyes, le Clermont Foot arrache un succ\u00e8s capital (1-0) dans la course au maintien gr\u00e2ce \u00e0 un but de Mohamed Bayo (88e) inscrit dans une fin de match totalement folle qui a vu les Auvergnats \u00e9voluer \u00e0 10 contre 11 puis \u00e0 10 contre 10. Clermont sort de la z\u2026", "url": "https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/sports/le-clermont-foot-arrache-une-victoire-capitale-a-troyes-apres-un-final-haletant-relire-notre-direct-commente_14117622/", "urlToImage": "https://img.lamontagne.fr/G58xyfMGcgQbWv9MVtsOFiXVZ9OLEUM1424QZkFSTj8/fit/657/438/sm/0/bG9jYWw6Ly8vMDAvMDAvMDYvMTMvNzkvMjAwMDAwNjEzNzk1Mw.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:20:00Z", "content": "thierry a post\u00e9 le 20 avril 2022 \u00e0 20h30\r\nSortez moi Bayo !\r\nBERNARD A a r\u00e9pondu le 20 avril 2022 \u00e0 21h37\r\nC'EST UN SUPPORTER DE TROYES QUI PARLE????????\r\nPrendrelaporte a r\u00e9pondu le 20 avril 2022 \u00e0 \u2026 [+51 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Rapha\u00ebl Nouet", "title": "OL - Mercato : Arteta annonce une mauvaise nouvelle pour les Gones dans le dossier Lacazette - But! Football Club", "description": "L'entra\u00eeneur d'Arsenal, Mikel Arteta, ne d\u00e9sesp\u00e8re pas de prolonger Alexandre Lacazette (30 ans). Mais il ne d\u00e9butera les n\u00e9gociations qu'\u00e0 la fin de la saison, quand les Gunners sauront quelle Coupe europ\u00e9enne ils joueront en 2022-23.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/ol/mercato/ol-mercato-arteta-annonce-une-mauvaise-nouvelle-pour-les-gones-dans-le-dossier-lacazette-770212", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/04/photo_article/770212/302809/1200-L-ol-mercato-arteta-annonce-une-mauvaise-nouvelle-pour-les-gones-dans-le-dossier-lacazette.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T17:01:49Z", "content": "Zapping But! Football Club OL - INFO BUT! : les Gones veulent piocher \u00e0 l'Inter\r\nBien qu'il ne puisse compter sur lui pour le derby de ce soir contre Chelsea, Mikel Arteta a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur Alexand\u2026 [+1459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "S\u00e9bastien CASELLA", "title": "Play-offs : apr\u00e8s les incidents et les pol\u00e9miques, Narbonne re\u00e7oit S\u00e8te pour un match d\u00e9cisif, suivez le direc - Midi Libre", "description": "Apr\u00e8s plusieurs jours de flottement et de rebondissements, les deux \u00e9quipes languedociennes se retrouvaient pour un match 5 d\u00e9cisif, ce mercredi 20 avril \u00e0 Narbonne en quart de finale des play-offs de Ligue AM. Et ce sont les Centurions qui ont pris le meille\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/04/20/play-offs-apres-les-incidents-et-les-polemiques-narbonne-recoit-sete-pour-un-match-decisif-suivez-le-direct-10247517.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/62604b107b79523141236e68/large/image.jpg?v=4", "publishedAt": "2022-04-20T16:54:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs jours de flottement et de rebondissements, les deux \u00e9quipes languedociennes se retrouvaient pour un match 5 d\u00e9cisif, ce mercredi 20 avril \u00e0 Narbonne en quart de finale des play-offs d\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Matthew Strazel (Asvel) va se pr\u00e9senter \u00e0 la draft NBA 2022 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Apr\u00e8s trois saisons pros \u00e0 l'Asvel, Matthew Strazel va se pr\u00e9senter \u00e0 la draft NBA en juin prochain. L'agent du jeune meneur (19 ans) l'a confirm\u00e9 ce mercredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Matthew-strazel-asvel-va-se-presenter-a-la-draft-nba-2022/1328855", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/matthew-strazel-a-reau-l-equipe/1500000001632648/256:6,1742:996-640-427-75/a4ecf.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:48:31Z", "content": "Comme Ousmane Dieng, Hugo Besson (New Zeland Breakers) ou encore Malcolm Cazalon (Mega Mozzart), Matthew Strazel va se porter candidat pour la draft NBA en juin prochain. Olivier Mazet, l'agent du je\u2026 [+631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "http://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "\"Toulouse est carr\u00e9ment une \u00e9quipe de Ligue 1\" - LesViolets.Com", "description": "La r&eacute;daction du site LesViolets.Com est all&eacute;e recueillir sur leur forum les r&eacute;actions des supporters sochaliens...", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/-toulouse-est-carrement-une-equipe-de-ligue-1-,62100.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/20212022_/SOCHAUX_TFC/desler-sochaux.png", "publishedAt": "2022-04-20T16:13:00Z", "content": "Apr\u00e8s le nul du TFC \u00e0 Sochaux mardi (1-1), la r\u00e9daction du site LesViolets.Com est all\u00e9e recueillir sur leur forum les r\u00e9actions des supporters sochaliens, partag\u00e9s entre fiert\u00e9 et d\u00e9ception.\r\nAndreA\u2026 [+2097 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ugo Humbert n'encha\u00eene pas \u00e0 Barcelone - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Malgr\u00e9 un match d'assez bonne facture, Ugo Humbert a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 au deuxi\u00e8me tour \u00e0 Barcelone, mercredi, par l'Australien Alex De Minaur (6-3, 4-6, 6-3).", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Ugo-humbert-n-enchaine-pas-a-barcelone/1328839", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ugo-humbert-n-luttiau-l-equipe/1500000001632615/0:0,1993:1329-640-427-75/61501.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T15:09:26Z", "content": "Battu mercredi au deuxi\u00e8me tour du tournoi ATP 500 de Barcelone par l'Australien Alex De Minaur (6-3, 4-6, 6-3), Ugo Humbert n'arrive toujours pas \u00e0 encha\u00eener les bons r\u00e9sultats. Depuis son quart de \u2026 [+1359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - Toulouse : Antoine Dupont et Romain Ntamack laiss\u00e9s au repos contre Toulon - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - Titularis\u00e9s lors de tous les matchs du Tournoi des 6 Nations avec le XV de France, les Toulousains Antoine Dupont et Romain Ntamack avaient encha\u00een\u00e9 directement avec leur club pour des \u00e9ch\u00e9ances importantes en Top 14 et en Coupe d'Europe. Contraireme\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-toulouse-antoine-dupont-et-romain-ntamack-laisses-au-repos-contre-toulon_sto8892854/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/04/19/3358076-68641795-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T14:34:24Z", "content": "Comme cela a \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9 sur notre site mardi, ils seront bien absents pour le d\u00e9placement de Toulouse samedi, qui va affronter Toulon au stade V\u00e9lodrome de Marseille. Face aux nombreuses \u00e9ch\u00e9ances qu\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "Redaction", "title": "Le CUP soutient les supporters lensois via un cinglant communiqu\u00e9 - Canal Supporters", "description": "En marge de la 34e journ\u00e9e de\u00a0Ligue 1, le\u00a0PSG\u00a0accueillera le\u00a0RC Lens\u00a0dans son antre du\u00a0Parc des Princes. Un choc qui ne verra malheureusement pas les supporters sang et o", "url": "https://canal-supporters.com/le-cup-soutient-les-supporters-lensois-via-un-cinglant-communique/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2021/08/ultras-cup.png", "publishedAt": "2022-04-20T13:47:46Z", "content": "En marge de la 34e journ\u00e9e de\u00a0Ligue 1, le\u00a0PSG\u00a0accueillera le\u00a0RC Lens\u00a0dans son antre du\u00a0Parc des Princes. Un choc qui ne verra malheureusement pas les supporters sang et or donner de la voix pour enco\u2026 [+1686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Arnaud D\u00e9chelotte", "title": "Bar\u00e7a : l\u2019affaire Piqu\u00e9, la m\u00e9forme de l\u2019\u00e9quipe\u2026Xavi \u00e9voque les sujets chauds en conf ! - Onze Mondial", "description": "Xavi \u00e9tait en conf\u00e9rence de presse avant le d\u00e9placement du Bar\u00e7a sur la pelouse de la Real Sociedad en Liga.", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2020-2021/barca-l-affaire-pique-la-meforme-de-l-equipe-xavi-evoque-les-sujets-chauds-en-conf--773870", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/773870/304311/1200-L-bara-laffaire-piqu-la-mforme-de-lquipexavi-voque-les-sujets-chauds-en-conf.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:45:03Z", "content": "Zapping Onze Mondial EXCLU : Ronaldo, Ben Arfa, Lassana Diarra le onze de r\u00eave de Hannibal Mejbri ! \r\nLe Bar\u00e7a vit une p\u00e9riode compliqu\u00e9e. Apr\u00e8s un superbe d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e, les Blaugranas ont cal\u00e9 ces \u2026 [+2303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paddock-gp.com"}, "author": "Eric Martin", "title": "MotoGP Portugal : Pas le droit \u00e0 l'erreur pour Francesco Bagnaia... - Media Service", "description": "Le team Ducati Lenovo arrive au Portugal pour la premi\u00e8re manche europ\u00e9enne de la saison MotoGP 2022 et, pour Francesco Bagnaia, la pression est de mise\u2026 En effet, apr\u00e8s un d\u00e9but de saison d\u00e9cevant, le Turinois de 25 ans retrouve l\u2019Aut\u00f3dromo Internacional do \u2026", "url": "https://www.paddock-gp.com/motogp-portugal-pas-le-droit-a-lerreur-pour-francesco-bagnaia/", "urlToImage": "https://www.paddock-gp.com/wp-content/uploads/2022/04/bagnaia-2.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:33:26Z", "content": "Le team Ducati Lenovo arrive au Portugal pour la premi\u00e8re manche europ\u00e9enne de la saison MotoGP 2022 et, pour Francesco Bagnaia, la pression est de mise\r\nEn effet, apr\u00e8s un d\u00e9but de saison d\u00e9cevant, \u2026 [+2576 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le programme des quarts de finale de Coupe d'Europe - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La date et l'horaire des quarts de finale de Coupe d'Europe ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s ce mercredi. Munster-Toulouse et La\u00a0Rochelle-Montpellier se disputeront le samedi 7\u00a0mai, le Racing recevra Sale le dimanche 8\u00a0mai.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-programme-des-quarts-de-finale-de-coupe-d-europe/1328807", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-racingmen-de-finn-russell-ici-face-au-stade-francais-defieront-sale-le-dimanche-8-mai-a-reau-l-e/1500000001632524/0:0,1995:1330-640-427-75/00117.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:01:53Z", "content": "Quant au Racing, qui d\u00e9fiera les Sharks de Sale, il a \u00e9t\u00e9 programm\u00e9 le lendemain, dimanche 8\u00a0mai, \u00e0 16\u00a0heures."}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "Marius Cassoly", "title": "Mercato PSG : Ramos pouss\u00e9 vers la sortie cet \u00e9t\u00e9 ? - Daily Mercato", "description": "Selon le journal Le Parisien, le PSG cherche une porte de sortie &agrave; son d&eacute;fenseur central espagnol Sergio Ramos, qui n'a disput&eacute; q...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/mercato-psg-ramos-pousse-vers-la-sortie-cet-ete", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/ramos-marquinhos-psg-om.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T11:01:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Quinzemondial.com"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne Brasseur", "title": "Six Nations 2023 : le calendrier d\u00e9voil\u00e9 ! - Quinze Mondial", "description": "Les Bleus remettront leur titre en jeu d\u00e8s le week-end du 4 f\u00e9vrier 2023.", "url": "https://www.quinzemondial.com/6-nations/six-nations-2023--le-calendrier-devoile--761213", "urlToImage": "https://media.quinzemondial.com/9/2022/04/photo_article/761213/299254/1200-L-six-nations-2023-le-calendrier-dvoil.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T10:41:19Z", "content": "Zapping Quinze Mondial RUGBY CHAMPIONSHIP : Le XV de r\u00eave de la r\u00e9daction \r\nLe calendrier de l'\u00e9dition 2023 du tournoi des 6 Nations vient d'\u00eatre communiqu\u00e9. Ce tournoi d\u00e9butera par Pays de Galles-Ir\u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Ralf Rangnick : \u00ab Nous devons l'accepter, Liverpool a six ans d'avance sur nous \u00bb - SO FOOT", "description": "Une bonne remise en question. Apr\u00e8s la gifle re\u00e7ue \u00e0 Liverpool (4-0) ce mardi, Ralf Rangnick \u00e9tait apparu abattu en conf\u00e9rence de presse avant ...", "url": "https://www.sofoot.com/ralf-rangnick-apres-la-defaite-a-liverpool-nous-devons-l-accepter-ils-ont-six-ans-d-avance-sur-nous-513592.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-ralf-rangnick-nous-devons-l-accepter-liverpool-a-six-ans-d-avance-sur-nous-1650445067_x600_articles-513592.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T09:02:00Z", "content": "Une bonne remise en question.Apr\u00e8s la gifle re\u00e7ue \u00e0 Liverpool (4-0) ce mardi, Ralf Rangnick \u00e9tait apparu abattu en conf\u00e9rence de presse avant de se projeter dans le futur et la refonte de l\u00e9quipe. \u00ab\u2009\u2026 [+496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Maria Sharapova annonce \u00eatre enceinte de son premier enfant - Eurosport FR", "description": "Maria Sharapova est enceinte de son premier enfant, a annonc\u00e9 l'ex-N.1 du tennis mondial mardi, le jour de son 35e anniversaire.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/maria-sharapova-annonce-etre-enceinte-de-son-premier-enfant_sto8892263/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/09/14/3218437-65924008-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T08:58:00Z", "content": "Maria Sharapova - Met Gala New York 2021\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Corentin Facy", "title": "Comment Benzema a convaincu Mbapp\u00e9 de signer au Real - Foot01", "description": "La presse espagnole continue d\u2019affirmer sans sourciller que Kylian Mbapp\u00e9 va quitter le PSG pour signer au Real Madrid cet \u00e9t\u00e9.\r\nPour les m\u00e9dias espagnols, il n\u2019y a aucune crainte \u00e0 avoir\u00a0: Kylian Mbapp\u00e9 sera un joueur du Real Madrid la saison prochaine\u2026", "url": "https://www.foot01.com/transfert-mbappe-mercato/comment-benzema-a-convaincu-mbappe-de-signer-au-real-402119", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Apr/19/psg-mbappe-dit-oui-au-real-le-pressing-de-benzema-a-paye-icon_001_psgrma20220215_134-1-339357.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:30:55Z", "content": "La presse espagnole continue daffirmer sans sourciller que Kylian Mbapp\u00e9 va quitter le PSG pour signer au Real Madrid cet \u00e9t\u00e9.\r\nPour les m\u00e9dias espagnols, il ny a aucune crainte \u00e0 avoir\u00a0: Kylian Mbap\u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Phoceen"}, "author": "Le Phoc\u00e9en", "title": "OM : la sanction de l'UEFA est tomb\u00e9e apr\u00e8s les incidents lors d'OM-PAOK au V\u00e9lodrome ! - Le Phoceen", "description": "L'UEFA a livr\u00e9 son verdict suite aux incidents du match OM-PAOK.", "url": "https://www.lephoceen.fr/infos-om/saison/om-la-sanction-de-l-uefa-est-tombee-apres-les-incidents-lors-d-om-paok-au-velodrome-197732", "urlToImage": "https://static.lephoceen.net/images/une/220415_velodrome_virage_nord.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:03:48Z", "content": "Suite aux incidents survenus \u00e0 l'Orange-V\u00e9lodrome lors de la venue du PAOK en quarts de finale de la Conference League, l'UEFA jugeait l'affaire ce mardi, alors que l'instance europ\u00e9enne avait averti\u2026 [+759 chars]"}]}