{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Cyril Morin", "title": "Officiel : Erik ten Hag deviendra entra\u00eeneur de Manchester United en juin 2022 - Eurosport FR", "description": "Pour relancer un club en mal de titres depuis plusieurs saisons, Manchester United a annonc\u00e9 ce jeudi la nomination Erik ten Hag \u00e0 partir de juin prochain.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/premier-league/2021-2022/officiel-erik-ten-hag-deviendra-entraineur-de-manchester-united-en-juin-2022_sto8893899/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/11/24/3259776-66712788-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T11:41:00Z", "content": "Un g\u00e9nie tactique : Proche de MU, ten Hag peut-il imiter Guardiola \u00e0 City ?\r\n00:06:40"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "TOUT COMPRENDRE - Satan 2, le missile thermonucl\u00e9aire intercontinental russe capable de pulv\u00e9riser un pays - BFM Business", "description": "L'arm\u00e9e russe a annonc\u00e9 ce mercredi l'essai r\u00e9ussi d'un gigantesque missile intercontinental. Le  RS-28 Sarmat peut parcourir 10.000 km et d\u00e9truire  un territoire grand comme la France.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/industries/tout-comprendre-satan-2-le-missile-thermonucleaire-intercontinental-russe-capable-de-pulveriser-un-pays_AV-202204210359.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Lz0U3CPp7cffwhYHDN_d23cCwS8=/0x0:1920x1080/1920x0/images/Selon-la-Russie-le-missile-Sarmat-est-capable-de-dejouer-tous-les-systemes-anti-aeriens-modernes-1398670.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:56:56Z", "content": "L'arm\u00e9e russe a annonc\u00e9 ce mercredi l'essai r\u00e9ussi d'un gigantesque missile intercontinental. Le RS-28 Sarmat peut parcourir 10.000 km et d\u00e9truire un territoire grand comme la France.\r\nL'annonce du t\u2026 [+6209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "TPMP : \"Mise au placard\", Delphine Wespiser r\u00e9agit \u00e0 son \u00e9viction apr\u00e8s avoir soutenu Marine Le Pen - Midi Libre", "description": "L'ancienne Miss France alsacienne Delphine Wespiser avait d\u00e9fendu publiquement Marine Le Pen sur le plateau de TPMP et d\u00e9clench\u00e9 une pol\u00e9mique. Plus d'une semaine apr\u00e8s ses propos, elle revient sur le plateau de l'\u00e9mission, en tant qu'invit\u00e9e cette fois et re\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/04/21/tpmp-mise-au-placard-delphine-wespiser-reagit-a-son-eviction-apres-avoir-soutenu-marine-le-pen-10249507.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/626128537b9ab8466615d634/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T10:31:00Z", "content": "L'ancienne Miss France alsacienne Delphine Wespiser avait d\u00e9fendu publiquement Marine Le Pen sur le plateau de TPMP et d\u00e9clench\u00e9 une pol\u00e9mique. Plus d'une semaine apr\u00e8s ses propos, elle revient sur l\u2026 [+1881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Louis Boy, Louis San, Fabien Magnenou", "title": "DIRECT. D\u00e9bat de la pr\u00e9sidentielle : le duel Macron-Le Pen a attir\u00e9 15,6 millions de t\u00e9l\u00e9spectateurs, moins qu'en 2017, selon M\u00e9diam\u00e9trie - franceinfo", "description": "Selon le site sp\u00e9cialis\u00e9 Ozap, il s'agit d'\"un score au plus bas pour un d\u00e9bat d'entre-deux-tours\".", "url": "https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/direct-election-presidentielle-apres-le-debat-emmanuel-macron-et-marine-le-pen-attendus-en-seine-saint-denis-et-dans-les-hauts-de-france_5093554.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/7614smhy2-ef5c/1500/843/27222091.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T10:29:16Z", "content": "Retrouvez ici l'int\u00e9gralit\u00e9 de notre live #PRESIDENTIELLE\r\n12h36 : Jean-Marie Le Pen, qui s'est peu exprim\u00e9 dans cette campagne pr\u00e9sidentielle, d\u00e9fend sa fille sur Twitter. Hier soir, Emmanuel Macron\u2026 [+16021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Fabien Randanne", "title": "Guerre en Ukraine : La Russie inflige une amende \u00e0 Google pour ne pas avoir supprim\u00e9 des contenus\u2026 - 20 Minutes", "description": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 jeudi par un tribunal russe \u00e0 verser une amende de 11\u00a0millions de roubles", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/medias/3274991-20220421-guerre-ukraine-russie-inflige-amende-google-avoir-supprime-contenus-interdits", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HNS82tUBTMyMUFizHRaWBSk/1200x768_logo-google", "publishedAt": "2022-04-21T10:12:43Z", "content": "Google a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 jeudi par un tribunal russe \u00e0 11 millions de roubles d\u2019amende (plus de 126.000 euros). Son tort ? Ne pas avoir supprim\u00e9 des contenus \u00ab interdits \u00bb sur l'offensive russe en Ukrai\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Guerre en Ukraine, en direct : Marioupol contr\u00f4l\u00e9e par les Russes ; \u00ab cette lib\u00e9ration est un succ\u00e8s \u00bb, juge Vladimir Poutine - Le Monde", "description": "Le pr\u00e9sident russe a ordonn\u00e9 d\u2019assi\u00e9ger les derniers combattants ukrainiens plut\u00f4t que de donner l\u2019assaut sur le site industriel Azovstal, o\u00f9 ces derniers sont encore retranch\u00e9s avec des civils.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/live/2022/04/21/guerre-en-ukraine-en-direct-vladimir-poutine-revendique-la-liberation-de-marioupol-kiev-reclame-d-urgence-un-couloir-d-evacuation-pour-l-acierie-d-azovstal_6123049_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/21/416/0/5000/2500/1440/720/60/0/003ddd5_1650534673983-251436.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:59:49Z", "content": "Bonjour, j'ai entendu que des Fran\u00e7ais \u00e9taient dans la brigade Azov, qui est dans l'usine \u00e0 Marioupol. Est-ce que c'est vrai ? \r\n Milou\r\nBonjour Milou,\r\nNous ne disposons pas de preuve de la pr\u00e9sence\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Gonzague Lombard", "title": "Elizabeth II a 96 ans : \u00e9mouvante photo de famille, entour\u00e9e de ses petits-enfants, pour son anniversaire ! - Pure People", "description": "Elizabeth II a une ann\u00e9e tr\u00e8s charg\u00e9e en 2022. Le jeudi 21 avril, la reine d'Angleterre f\u00eate son anniversaire... 96 ans, d\u00e9j\u00e0 ! Pour l'occasion, les membres de la famille royale lui ont rendu hommage.", "url": "https://www.purepeople.com/article/elizabeth-ii-a-96-ans-emouvante-photo-de-famille-entouree-de-ses-petits-enfants-pour-son-anniversaire_a486949/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/9/48/69/49/@/7044976-la-reine-elizabeth-ii-d-angleterre-lors-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:55:00Z", "content": "Habituellement entour\u00e9e de corgis, Elizabeth II a chang\u00e9 de compagnons, ne serait-ce que l'instant d'un photoshoot. Une image d'archives a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 partag\u00e9e en ligne, sur laquelle la reine a seu\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Emmanuel Macron a choisi le Champ-de-Mars \u00e0 Paris pour s'exprimer dimanche \u00e0 l'issue du second tour - BFMTV", "description": "INFO BFMTV - En 2017, juste apr\u00e8s les r\u00e9sultats du second tour qui l'avaient donn\u00e9 gagnant, Emmanuel Macron avait prononc\u00e9 un discours depuis le Louvre.", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/emmanuel-macron-a-choisi-le-champ-de-mars-a-paris-pour-s-exprimer-dimanche-a-l-issue-du-second-tour_AN-202204210307.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/CWlxssavgCPIZAJWYNy9UqAuG5I=/0x192:2048x1344/2048x0/images/Paris-et-la-Tour-Eiffel-au-printemps-1375106.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:52:00Z", "content": "INFO BFMTV - En 2017, juste apr\u00e8s les r\u00e9sultats du second tour qui l'avaient donn\u00e9 gagnant, Emmanuel Macron avait prononc\u00e9 un discours depuis le Louvre.\r\nApr\u00e8s l'annonce des r\u00e9sultats du second tour \u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Scopelec, le sous-traitant d'Orange, pr\u00e9pare le licenciement \u00e9conomique de 800 salari\u00e9s - Le Monde", "description": "L\u2019entreprise assurait pour Orange la pose de la fibre optique et l\u2019entretien du r\u00e9seau cuivre, dans le cadre d\u2019un contrat arriv\u00e9 \u00e0 son terme \u00e0 la fin de\u00a0mars. Une manifestation de salari\u00e9s de Scopelec doit se tenir jeudi place de la Bastille, \u00e0 Paris.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/04/21/scopelec-le-sous-traitant-d-orange-prepare-le-licenciement-economique-de-800-salaries_6123091_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/20/356/0/4270/2135/1440/720/60/0/ee30262_1650437222859-000-327v2zu.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:41:08Z", "content": "Des employ\u00e9s de Scopelec manifestent \u00e0 Paris, le 7 avril 2022. ALAIN JOCARD / AFP\r\nEn difficult\u00e9 depuis la perte dun gros contrat avec lop\u00e9rateur historique de t\u00e9l\u00e9coms, le sous-traitant dOrange, Sco\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Isabelle Cast\u00e9ra - i.castera@sudouest.fr", "title": "CHU de Bordeaux : \u00ab La moiti\u00e9 des m\u00e9decins urgentistes s\u2019appr\u00eatent \u00e0 quitter l\u2019h\u00f4pital ! \u00bb - Sud Ouest", "description": "La situation aux urgences hospitali\u00e8res est toujours d\u00e9nonc\u00e9e par les syndicats. Un pr\u00e9avis de gr\u00e8ve, aux urgences p\u00e9diatriques du CHU de Bordeaux, a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 ce jeudi 21\u00a0avril, et les urgences adultes fonctionnent sur un mode \u00ab\u00a0d\u00e9grad\u00e9\u00a0\u00bb. Le point", "url": "https://www.sudouest.fr/sante/chu-de-bordeaux-la-moitie-des-medecins-urgentistes-s-appretent-a-quitter-l-hopital-10671504.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/10671504/1200x-1/20220307165514-lart7373.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:36:22Z", "content": "Or, ce qui devait rester lexception et serait alors supportable, est d\u00e9sormais r\u00e9current. \u00ab\u00a0Les lits ferm\u00e9s au bloc ont \u00e9t\u00e9 relocalis\u00e9s aux lits de d\u00e9chocage, ce qui implique une r\u00e9duction des lits d\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Fin d'une \u00e8re pour Netflix qui perd des abonn\u00e9s et doit faire face au d\u00e9fi de la stagnation - franceinfo", "description": "En perte d'abonn\u00e9s pour la premi\u00e8re fois depuis plus de dix ans, Netflix est menac\u00e9 de stagnation apr\u00e8s une d\u00e9cennie de croissance effr\u00e9n\u00e9e, un nouveau d\u00e9fi que la plateforme aborde n\u00e9anmoins en position de force.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/series/fin-d-une-ere-pour-netflix-qui-perd-des-abonnes-et-doit-faire-face-au-defi-de-la-stagnation_5093731.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/C6VuiBO5KbQwW0LtlXzMisZIi88/1500x843/2022/04/21/phpDPSJR5.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:16:08Z", "content": "En perte d'abonn\u00e9s pour la premi\u00e8re fois depuis plus de dix ans, Netflix est menac\u00e9 de stagnation apr\u00e8s une d\u00e9cennie de croissance effr\u00e9n\u00e9e, un nouveau d\u00e9fi que la plateforme aborde n\u00e9anmoins en posi\u2026 [+4154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": "Graziella L.", "title": "Sant\u00e9 : une h\u00e9patite aigu\u00eb d'origine inconnue circule en Europe chez les enfants - Sortiraparis", "description": "Alors que le Covid-19 continue de s\u00e9vir, une forme d'h\u00e9patite aigu\u00eb inqui\u00e8te les autorit\u00e9s sanitaires. En effet, d'origine encore inconnue, elle circule depuis quelques semaines en Europe et touche surtout les enfants.", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/274323-sante-une-hepatite-aigue-d-origine-inconnue-circule-en-europe-chez-les-enfants", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/94880/674610-covid-les-parents-non-vaccines-avantages-pour-la-garde-d-enfants-positifs-au-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T09:07:28Z", "content": "Alors que des nouveaux variants du Covid-19 font leur apparition, une autre maladie inqui\u00e8te les autorit\u00e9s sanitaires. Depuis quelques semaines seulement, des cas d'h\u00e9patite aigu\u00eb chez les enfants de\u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Lucas Filippi", "title": "Ubuntu 22.04 : tout savoir sur le nouveau Linux grand public - Les Num\u00e9riques", "description": "Canonical met aujourd\u2019hui \u00e0 disposition de tous la nouvelle version de son syst\u00e8me d\u2019exploitation Linux\u00a0: Ubuntu. Au programme, un syst\u00e8me d\u2019installation simplifi\u00e9 et un bureau Gnome renouvel\u00e9 et plus accessible. D\u00e9couverte.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/informatique/ubuntu-22-04-tout-savoir-sur-le-nouveau-linux-grand-public-a180881.html", "urlToImage": "https://cdn.lesnumeriques.com/optim/article/18/180881/cc0aa577-ubuntu-22-04-tout-savoir-sur-le-nouveau-linux-grand-public__1200_630__169-0-1692-799.jpeg", "publishedAt": "2022-04-21T09:00:00Z", "content": "Canonical met aujourdhui \u00e0 disposition de tous la nouvelle version de son syst\u00e8me dexploitation Linux\u00a0: Ubuntu. Au programme, un syst\u00e8me dinstallation simplifi\u00e9 et un bureau Gnome renouvel\u00e9 et plus a\u2026 [+12089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "SudOuest.fr", "title": "Disparition de Delphine Jubillar : son t\u00e9l\u00e9phone activ\u00e9 \u00e0 6 h 52 peut-il mettre C\u00e9dric hors de cause ? - Sud Ouest", "description": "Mis en examen pour \u00ab\u00a0meurtre par conjoint\u00a0\u00bb, C\u00e9dric Jubillar pourrait-il \u00eatre mis hors de cause gr\u00e2ce au t\u00e9l\u00e9phone de son \u00e9pouse Delphine et \u00e0 son analyse\u00a0?", "url": "https://www.sudouest.fr/justice/disparition-de-delphine-jubillar-son-telephone-active-a-6-h-52-peut-il-mettre-cedric-hors-de-cause-10671016.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/10671016/1200x-1/sudouest-photo-1-31013266.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:35:12Z", "content": "Quant \u00e0 celui de Delphine, qui na pour le moment pas \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9, des analyses viennent d\u00eatre entreprises. Gr\u00e2ce \u00e0 lop\u00e9rateur SFR auquel linfirmi\u00e8re \u00e9tait abonn\u00e9e, les enqu\u00eateurs savent que le t\u00e9l\u00e9p\u2026 [+3237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Damien-Scaletta", "title": "Des publicit\u00e9s dans les jeux PlayStation aussi ? - jeuxvideo.com", "description": "Il y a seulement quelques jours, on vous rapportait que Microsoft envisageait l'ajout de publicit\u00e9s dans certains de ses jeux. Il semble que Sony fasse de m\u00eame ... Le 16 avril, nous avons publi\u00e9 une news relatant comment Microsoft envisageait l'ajout de banni\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1565455/des-publicites-dans-les-jeux-playstation-aussi.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/165053/1650529736-8081-card.png", "publishedAt": "2022-04-21T08:29:56Z", "content": "Il y a seulement quelques jours, on vous rapportait que Microsoft envisageait l'ajout de publicit\u00e9s dans certains de ses jeux. Il semble que Sony fasse de m\u00eame ...Le 16 avril, nous avons publi\u00e9 une n\u2026 [+2831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Nicolas Zarrouk", "title": "Piq\u00fbres de drogue en bo\u00eete de nuit : de B\u00e9ziers \u00e0 Grenoble, l'inqui\u00e9tant ph\u00e9nom\u00e8ne prend de l'ampleur - Midi Libre", "description": "\u00c0 B\u00e9ziers, Grenoble, Nantes ou Rennes, les t\u00e9moignages de victimes de piq\u00fbres sauvages en bo\u00eete de nuit se multiplient. Toutes d\u00e9crivent une perte de contr\u00f4le, qui les a parfois men\u00e9es \u00e0 l'h\u00f4pital. Le GHB, la \"drogue du violeur\", est point\u00e9e du doigt. Mais da\u2026", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/04/21/piqure-de-drogue-en-boite-de-nuit-de-beziers-a-grenoble-linquietant-phenomene-prend-de-lampleur-10249382.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/6261145abe8b0b20db4f5537/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T08:29:00Z", "content": "\u00c0 B\u00e9ziers, Grenoble, Nantes ou Rennes, les t\u00e9moignages de victimes de piq\u00fbres sauvages en bo\u00eete de nuit se multiplient. Toutes d\u00e9crivent une perte de contr\u00f4le, qui les a parfois men\u00e9es \u00e0 l'h\u00f4pital. L\u2026 [+4178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Jade Toussay", "title": "Apr\u00e8s le d\u00e9bat, Bardella sort les rames pour d\u00e9fendre Le Pen sur le pr\u00eat russe - Le HuffPost", "description": "Pendant le d\u00e9bat d'entre-deux-tours, Emmanuel Macron a accus\u00e9 Marine Le Pen d'avoir Vladimir Poutine comme \"banquier\" \u00e0 cause d'un pr\u00eat contract\u00e9 par le FN en 2015.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/debat-bardella-rames-defendre-le-pen-pret_fr_626102c5e4b0dc5d7b6a6db6", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/62610ec92400003b8296f8f0.png?ops=1200_630", "publishedAt": "2022-04-21T08:22:46Z", "content": "POLITIQUE - La mission du RN au lendemain du d\u00e9bat d\u2019entre-deux-tours? R\u00e9pondre aux accusations d\u2019Emmanuel Macron sur la \u201cd\u00e9pendance\u201d de Marine Le Pen vis-\u00e0-vis de Vladimir Poutine. \u201cVous parlez \u00e0 vo\u2026 [+2908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Devant le tribunal, Johnny Depp assure avoir tout perdu \u00e0 cause des accusations d'Amber Heard - franceinfo", "description": "L'acteur Johnny Depp a affirm\u00e9 mercredi, devant un tribunal am\u00e9ricain, que les accusations de violences formul\u00e9es par son ex-femme Amber Heard lui avaient \"tout\" co\u00fbt\u00e9, le pla\u00e7ant en \u00e9tat d'homme \"fini\".\u00a0Le proc\u00e8s tr\u00e8s m\u00e9diatique de l'ancien couple qui\u00a0s'accu\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/devant-le-tribunal-johnny-depp-assure-avoir-tout-perdu-a-cause-des-accusations-d-amber-heard_5093674.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/-krAUHj6NtEuAXMKc_s5-RTPtnw/1500x843/2022/04/21/phpqyJQry.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:21:48Z", "content": "L'acteur Johnny Depp a affirm\u00e9 mercredi, devant un tribunal am\u00e9ricain, que les accusations de violences formul\u00e9es par son ex-femme Amber Heard lui avaient \"tout\" co\u00fbt\u00e9, le pla\u00e7ant en \u00e9tat d'homme \"fi\u2026 [+4384 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Adrien P\u00e9cout", "title": "EDF de plus en plus inquiet pour son parc nucl\u00e9aire, en raison de probl\u00e8mes de corrosion - Le Monde", "description": "Des fissures sur des tuyauteries, en particulier sur le syst\u00e8me d\u2019injection de s\u00e9curit\u00e9, ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9es sur plusieurs r\u00e9acteurs. Les investigations se poursuivent alors que, mercredi 20\u00a0avril, en fin de journ\u00e9e, \u00e0 peine 30 r\u00e9acteurs sur 56 \u00e9taient en fonct\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/04/21/edf-de-plus-en-plus-inquiet-pour-son-parc-nucleaire-en-raison-de-problemes-de-corrosion_6123074_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/03/18/305/0/3500/1750/1440/720/60/0/dfd5a37_fw1-edf-equity-increase-0125-11.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T08:11:50Z", "content": "La centrale nucl\u00e9aire de Chooz (Ardennes), le 25 janvier 2022 . PASCAL ROSSIGNOL / REUTERS\r\nLa France doit-elle redouter un probl\u00e8me g\u00e9n\u00e9rique pour lensemble de son parc nucl\u00e9aire, principale source \u2026 [+3132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "J\u00e9r\u00e9my Laugier", "title": "L\u2019universit\u00e9 Lyon 3 est-elle actuellement \u00ab le terrain de jeu de l\u2019extr\u00eame droite \u00bb ? - 20 Minutes", "description": "Apr\u00e8s plusieurs\u00a0signalements ces derni\u00e8res semaines, le syndicat \u00e9tudiant Unef organise ce jeudi (12 heures) un rassemblement devant l\u2019universit\u00e9 Jean Moulin, pour \u00ab\u00a0lutter\u00a0contre l\u2019extr\u00eame droite et ses id\u00e9es racistes, sexistes et islamophobes\u00a0\u00bb", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3274631-20220421-universite-lyon-3-actuellement-terrain-jeu-extreme-droite", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/bh3gEj2sSNqeAxeRhXK54ik/1200x768_photo-etudiants-devant-manufacture-tabacs-mercredi-lyon", "publishedAt": "2022-04-21T08:07:09Z", "content": "\u00ab Je refuse que, dans le contexte politique national que chacun conna\u00eet, notre universit\u00e9 puisse devenir l\u2019instrument politique d\u2019\u00e9l\u00e9ments extr\u00e9mistes ou anim\u00e9s par la haine de l\u2019autre et en raison d\u2026 [+6966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Energie : Engie annonce \u00eatre pr\u00eate \u00e0 faire sans le gaz russe - Actu Orange", "description": "Dans un entretien accord\u00e9 au Figaro, Jean-Pierre Clamadieu, pr\u00e9sident du conseil d\u2019administration d\u2019Engie, explique que l\u2019entreprise \"peut se passer du gaz russe\". Il souligne que cela ne repr\u00e9sente que 20% de son approvisionnement. \n\nLa guerre en Ukraine a e\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/energie-engie-annonce-etre-prete-a-faire-sans-le-gaz-russe-magic-CNT000001MpR99.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2FMagic-Article-Actu%2Faf0%2F5f4%2Fe753a7e81b491b567101c9a41d%2Fenergie-engie-annonce-etre-prete-a-faire-sans-le-gaz-russe%7Caf05f4e753a7e81b491b567101c9a41d.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-04-21T07:27:00Z", "content": "Orange avec 6Medias, publi\u00e9 le jeudi 21 avril 2022 \u00e0 09h27\r\nDans un entretien accord\u00e9 au Figaro, Jean-Pierre Clamadieu, pr\u00e9sident du conseil dadministration dEngie, explique que lentreprise \"peut se \u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cyclismactu.net"}, "author": null, "title": "Tour des Alpes - La 4e \u00e9tape, l'unique arriv\u00e9e au sommet de la semaine - Cyclism'Actu", "description": "Toute l'actu du Cyclisme", "url": "https://www.cyclismactu.net/news-tour-des-alpes-live-video-4e-etape-avec-et-sur-chaine-equipe-64148.html", "urlToImage": "https://www.cyclismactu.net/photo/news/64148_touralpes2022profil4bis.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T07:27:00Z", "content": "Tr\u00e8s serr\u00e9 au niveau du classement g\u00e9n\u00e9ral, avec seize coureurs en 20 secondes, le Tour des Alpes 2022 va-t-il se d\u00e9canter ce jeudi lors de la 4e \u00e9tape ? Pas s\u00fbr quand on regarde le parcours trac\u00e9 en\u2026 [+5481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les actions europ\u00e9ennes attendues en hausse, rebond en vue \u00e0 Wall Street - Boursorama", "description": "par Marc Angrand\n\n\n PARIS (Reuters) -     Les principales Bourses europ\u00e9ennes devraient d\u00e9buter dans le vert jeudi en profitant de la perspective d'un rebond de Wall Street et de la progression solide de Tokyo, mais les investisseurs devront composer \u00e0 la foi\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-actions-europeennes-attendues-en-hausse-rebond-en-vue-a-wall-street-861c2846c4345d22f45dcc0d4c84c413", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/c/b/2cbdb02cac0c329795e241a48e03d871-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:52:00Z", "content": "LES ACTIONS EUROP\u00c9ENNES ATTENDUES EN HAUSSE, REBOND EN VUE \u00c0 WALL STREET\r\npar Marc Angrand\r\nPARIS (Reuters) - Les principales Bourses europ\u00e9ennes devraient d\u00e9buter dans le vert jeudi en profitant de \u2026 [+5053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Julien Pedebos", "title": "PSG : Pochettino donne des nouvelles d'Icardi, Mbapp\u00e9 a r\u00e9confort\u00e9 son partenaire bless\u00e9 - Onze Mondial", "description": "Si le PSG a pass\u00e9 une soir\u00e9e quasiment parfaite \u00e0 Angers, le gros point noir est la blessure de Mauro Icardi. Le verdict de son p\u00e9pin physique n'est pas connu.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/psg-pochettino-donne-des-nouvelles-d-icardi-mbappe-a-reconforte-son-partenaire-blesse-773996", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/04/photo_article/773996/304373/1200-L-psg-pochettino-donne-des-nouvelles-d-icardi-mbapp-a-rconfort-son-partenaire-bless.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:21:31Z", "content": "Zapping Onze Mondial EXCLU : Ronaldo, Ben Arfa, Lassana Diarra le onze de r\u00eave de Hannibal Mejbri ! \r\nLes nombreuses absences c\u00f4t\u00e9 PSG avaient pouss\u00e9 Mauricio Pochettino \u00e0 faire tourner son effectif \u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aude Dassonville", "title": "Audiences radio : France Inter sourit, Europe 1 souffre - Le Monde", "description": "La mesure d\u2019audience de la radio pour la p\u00e9riode janvier-mars\u00a02022, d\u00e9voil\u00e9e jeudi 21\u00a0avril par M\u00e9diam\u00e9trie, confirme la supr\u00e9matie de la station publique, et la d\u00e9confiture de la station d\u00e9sormais sous le contr\u00f4le de Vincent Bollor\u00e9. France Info fait une per\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/04/21/audiences-radio-france-inter-sourit-europe-1-souffre_6123058_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/21/0/0/6525/3262/1440/720/60/0/60789c5_1650517345079-000-327m8ld.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T06:00:20Z", "content": "Les journalistes L\u00e9a Salam\u00e9 et Nicolas Demorand re\u00e7oivent le pr\u00e9sident candidat Emmanuel Macron, dans les studios de France Inter, \u00e0 Paris, le 4 avril 2022. LUDOVIC MARIN / AFP\r\nLes mesures daudience\u2026 [+3438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Martin Planques", "title": "VIDEO. Donald Trump s'\u00e9nerve et quitte une interview apr\u00e8s des questions sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2020 - LaDepeche.fr", "description": "L'ancien pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 les questions d'un journaliste sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2020. Il l'a insult\u00e9 avant de quitter le plateau.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/04/21/video-donald-trump-senerve-et-quitte-une-interview-apres-des-questions-sur-lelection-presidentielle-de-2020-10249133.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/6260ee912f655d32a5614ae5/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T05:42:00Z", "content": "l'essentiel\r\n L'ancien pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 les questions d'un journaliste sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2020. Il l'a insult\u00e9 avant de quitter le plateau.\r\n \"Seul un idiot pou\u2026 [+1222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Avec un nouveau plancher, Alpine F1 va r\u00e9duire le poids de son A522 - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Apr\u00e8s un r\u00e9sultat \u00e0 l'arri\u00e8re-go\u00fbt amer \u00e0 Melbourne, l'\u00e9quipe Alpine F1 a les yeux riv\u00e9s sur la premi\u00e8re course europ\u00e9enne de la saison, \u00e0 Imola, th\u00e9\u00e2tre (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/avec-un-nouveau-plancher-alpine-f1-va-reduire-le-poids-de-son-a522,170179.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton170179.jpg", "publishedAt": "2022-04-21T05:01:00Z", "content": "Apr\u00e8s un r\u00e9sultat \u00e0 larri\u00e8re-go\u00fbt amer \u00e0 Melbourne, l\u2019\u00e9quipe Alpine F1 a les yeux riv\u00e9s sur la premi\u00e8re course europ\u00e9enne de la saison, \u00e0 Imola, th\u00e9\u00e2tre du Grand Prix d\u2019\u00c9milie-Romagne.\r\nLe directeur \u2026 [+3496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Cyril Brioulet", "title": "Le Doliprane en rupture de stock : pourquoi il est tr\u00e8s difficile d'en trouver dans les pharmacies - LaDepeche.fr", "description": "De nombreuses pharmacies sont en rupture de stock de Doliprane en g\u00e9lules et sous forme p\u00e9diatrique. La demande de parac\u00e9tamol - le principe actif du Doliprane - reste tr\u00e8s forte. Jusqu'\u00e0 quand la p\u00e9nurie va-t-elle durer ?", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/04/20/le-doliprane-en-rupture-de-stock-pourquoi-il-est-tres-difficile-den-trouver-dans-les-pharmacies-10247324.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/625ff8ee571fc4542723f6d3/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-21T05:01:00Z", "content": "l'essentiel\r\n De nombreuses pharmacies sont en rupture de stock de Doliprane en g\u00e9lules et sous forme p\u00e9diatrique. La demande de parac\u00e9tamol - le principe actif du Doliprane - reste tr\u00e8s forte. Jusqu\u2026 [+3456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Philippe Berry", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie tardive de grippe en reflux - 20 Minutes", "description": "La plupart des indicateurs restent au rouge, mais les d\u00e9c\u00e8s diminuent", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3274807-20220421-epidemie-tardive-grippe-reflux", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/7ZlF6Nc3QtiiO-2VBJMsVyk/1200x768_epidemie-grippe-poursuit-avril-france-illustration", "publishedAt": "2022-04-21T01:20:18Z", "content": "L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de grippe, inhabituellement tardive cette ann\u00e9e pour la saison, reflue en m\u00e9tropole, y compris pour la premi\u00e8re fois pour les d\u00e9c\u00e8s, selon le bilan hebdomadaire de Sant\u00e9 publique France, p\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Seul l\u2019USB-C doit \u00eatre utilis\u00e9 en Europe, Apple va devoir abandonner le port Lightning - Frandroid", "description": "Apple va devoir abandonner le port Lightning, les parlementaires europ\u00e9ens se sont mis d'accord sur leur position sur le projet : seul l'USB-C doit \u00eatre utilis\u00e9 en Europe.", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone/1304075_seul-lusb-c-doit-etre-utilise-en-europe-apple-va-devoir-abandonner-le-port-lightning", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2022/04/lucian-alexe-yh0utueiz-i-unsplash-scaled.jpg", "publishedAt": "2022-04-20T16:38:04Z", "content": "Apple va devoir abandonner le port Lightning, les parlementaires europ\u00e9ens se sont mis d'accord sur leur position sur le projet : seul l'USB-C doit \u00eatre utilis\u00e9 en Europe.\r\nSource : Lucian Alexe sur \u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Warial", "title": "\u00c7a y est, la PS5 et les cartes graphiques commencent \u00e0 revenir en stock \u00e0 des prix abordables - jeuxvideo.com", "description": "La PS5, la Xbox Series X et les cartes graphiques comme les populaires GeForce RTX 30XX de Nvidia sont toujours en crise. La p\u00e9nurie des composants fait rage, mais la situation semble s'arranger petit \u00e0 petit. Dans cet article, nous vous expliquons tout : de \u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1564881/ca-y-est-la-ps5-et-les-cartes-graphiques-commencent-a-revenir-en-stock-a-des-prix-abordables.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/165045/1650450230-3602-card.png", "publishedAt": "2022-04-20T15:55:01Z", "content": "La PS5, la Xbox Series X et les cartes graphiques comme les populaires GeForce RTX 30XX de Nvidia sont toujours en crise. La p\u00e9nurie des composants fait rage, mais la situation semble s'arranger peti\u2026 [+6638 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La justice britannique autorise formellement l'extradition d'Assange aux \u00c9tats-Unis - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5sZWZpZ2Fyby5mci9pbnRlcm5hdGlvbmFsL2xhLWp1c3RpY2UtYnJpdGFubmlxdWUtYXV0b3Jpc2UtZm9ybWVsbGVtZW50LWwtZXh0cmFkaXRpb24tZC1hc3NhbmdlLWF1eC1ldGF0cy11bmlzLTIwMjIwNDIw0gGCAWh0dHBzOi8vYW1wLmxlZmlnYXJvLmZyL2ludGVybmF0aW9uYWwvbGEtanVzdGljZS1icml0YW5uaXF1ZS1hdXRvcmlzZS1mb3JtZWxsZW1lbnQtbC1leHRyYWRpdGlvbi1kLWFzc2FuZ2UtYXV4LWV0YXRzLXVuaXMtMjAyMjA0MjA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-04-20T10:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Nicolas Monnet", "title": "Covid - Omicron : premier cas du sous-variant BA.5 d\u00e9tect\u00e9 en France - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Ce sous-variant d'Omicron a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment d\u00e9tect\u00e9 dans l'Hexagone.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/04/20/covid-omicron-premier-cas-du-sous-variant-ba5-detecte-en-france-10247051.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/625fac9383274e692d578c45/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-04-20T06:56:00Z", "content": "Ce sous-variant d'Omicron a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment d\u00e9tect\u00e9 dans l'Hexagone.\r\n Apparu, comme son pr\u00e9d\u00e9cesseur BA.4, en\u00a0Afrique du Sud, le sous-variant BA.5 a contamin\u00e9 un premier patient en France.\r\nA lire aus\u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Mathias Sorel", "title": "Brigitte Fontaine \"tr\u00e8s malade\" : inqui\u00e9tantes nouvelles sur son \u00e9tat de sant\u00e9 - Pure People", "description": "La chanteuse punk Brigitte Fontaine est aujourd'hui contrainte de s'\u00e9loigner de la sc\u00e8ne pour des raisons de sant\u00e9. Pourra-t-elle tenir sa place au Printemps de Bourges ? Rien n'est moins s\u00fbr. En attendant, elle s'est livr\u00e9e dans le dernier num\u00e9ro du JDD.", "url": "https://www.purepeople.com/article/brigitte-fontaine-tres-malade-inquietantes-nouvelles-sur-son-etat-de-sante_a486673/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/3/48/66/73/@/7039603-brigitte-fontaine-recoit-la-medaille-ver-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2022-04-19T15:41:00Z", "content": "Dans son num\u00e9ro du 17 avril 2022, le Journal du Dimanche a interview\u00e9 dans son appartement parisien, la chanteuse Brigitte Fontaine. Star excentrique des ann\u00e9es 1970, la chanteuse que l'on sait malad\u2026 [+1729 chars]"}]}